{
  "Next": "추가",
  "Previous": "이전",
  "Login": "로그인 바로가기",
  "Sign up": "회원가입",
  "Sign up after verification.": "본인확인 후 회원가입",
  "Please enter your e-mail address.": "이메일주소를 입력해주세요.",
  "Please enter your password.": "비밀번호를 입력해주세요.",
  "Please re-enter your password.": "비밀번호를 재입력해주세요.",
  "The password you entered is incorrect. Please re-enter your password.": "비밀번호를 다시 한번 확인해주세요.",
  "Please accept the Terms and Conditions if you want to proceed.": "약관에 동의후 진행해주세요.",
  "Duplicate check": "중복 확인",
  "Checked": "확인 완료",
  "(Optional) Please enter your company name.": "재직중인 회사를 입력해주세요. (선택사항)",
  "(Optional) Please enter the promotion code.": "프로모션 코드가 있을 시에 입력해주세요. (선택사항)",
  "The e-mail address is not valid": "이메일주소가 올바르지 않습니다. (영문 소문자만 입력가능)",
  "Please proceed after ID duplicate check": "아이디 중복 검사 후에 진행해주세요.",
  "Your password must be at least eight characters long. It must contain letters, numbers, and special character such as @#$%!": "비밀번호는 영문, 숫자, 특수문자 3종류를 조합하여 최소 8자리 이상의 길이로 구성하여야합니다.",
  "Thank you for creating an account": "회원가입이 되었습니다.",
  "Please sign up again.": "죄송합니다. 다시한번 회원가입해주세요.",
  "Please verify your e-mail.": "이메일 인증 후 이용 가능합니다.",
  "The e-mail may take up to 10 minutes to arrive in your inbox": "메일발송까지 5-10분 정도 소요될 수 있습니다.",
  "User ID already exists": "중복된 사용자입니다.",
  "Verification failed": "인증에 실패하였습니다.",
  "Registration failed": "등록에 실패하였습니다.",
  "This e-mail is available": "사용가능한 이메일입니다.",
  "This e-mail is already in use": "이미 사용중인 이메일입니다.",
  "I agree to the Terms and Conditions and Privacy Policy": "이용 약관, 개인정보보호 약관에 동의합니다.",
  "Yes": "예",
  "No": "아니오",
  "Project account and user account do not match.": "프로젝트 계정과 유저 계정이 일치하지 않습니다.",
  "Notifications history and user account do not match.": "알림 내역과 유저 계정이 일치하지 않습니다.",
  "An error occurred while reading the image file.": "이미지 파일을 읽는 도중 에러가 발생하였습니다.",
  "User information not found.": "유저 정보를 찾을 수 없습니다.",
  "Token value not allowed.": "허용되지 않은 토큰 값입니다.",
  "Predicted function usage exceeded.": "예측 기능 사용량 초과입니다.",
  "Disk usage exceeded.": "디스크 사용량 초과입니다.",
  "The cancellation request has already been made.": "이미 취소 요청된 상태입니다.",
  "Failed to save the file.": "파일을 저장하는데 실패하였습니다.",
  "Unacceptable input value.": "허용되지 않은 입력 값입니다.",
  "Data connector account and user account do not match.": "데이터 커넥터 계정과 유저 계정이 일치하지 않습니다.",
  "This dataconectortypeName does not exist.": "존재하지 않는 dataconnectortypeName 입니다.",
  "Not enough data.": "데이터가 너무 적습니다.",
  "Please try again in a moment.": "잠시 후 다시 시도해주세요.",
  "Required input value does not exist.": "필수 입력 값이 존재하지 않습니다.",
  "An error occurred while loading model information.": "모델 정보를 가져오던 도중 에러가 발생하였습니다.",
  "Model not found.": "모델을 찾을 수 없습니다.",
  "This file extension is not allowed.": "허용되지 않는 파일 확장자입니다.",
  "The file does not exist.": "파일이 존재하지 않습니다.",
  "An error occurred while reading Json file.": "json 파일을 읽는 중 오류가 발생하였습니다.",
  "Incorrect coco data type.": "coco 데이터 형식에 맞지않습니다.",
  "An error occurred while reading xml file.": "xml 파일을 읽는 중 오류가 발생하였습니다.",
  "The file has not been uploaded.": "파일이 업로드 되지 않았습니다.",
  "An error occurred while viewing projects.": "프로젝트 조회중 에러가 발생하였습니다.",
  "Wrong approach.": "잘못된 접근입니다.",
  "Your account has been deleted.": "삭제된 회원입니다.",
  "Your e-mail has not been verified.": "이메일 확인이 되지 않은 메일입니다.",
  "This service is not available for Basic Plan users.": "베이직 플랜은 이용하실 수 없습니다.",
  "You are using all available connectors.": "사용 가능한 커넥터를 모두 사용하고 계십니다.",
  "Password must contain at least one letter, number, and special character.": "영어, 숫자, 특수기호가 최소 1개이상 포함되어야 합니다.",
  "Due to a large number of project errors, the new project creation will be unavailable for one day.": "에러 프로젝트가 많이 생성되어 하루간 프로젝트 생성이 제한됩니다.",
  "Project usage exceeded.": "프로젝트 사용량 초과입니다.",
  "File size limit exceeded.": "파일 크기가 제한을 초과하였습니다.",
  "An error occurred during file encoding.": "파일 인코딩 도중 에러가 발생하였습니다.",
  "Data folder does not exist.": "데이터 폴더가 존재하지 않습니다.",
  "Please check the labeling data.": "라벨링 데이터를 확인해주십시오.",
  "The link has been sent to your e-mail. It may take 5-10 minutes to arrive in your inbox.": "고객님의 메일로 링크를 보내드렸습니다. 메일발송까지 5-10분 정도 소요될 수 있습니다.",
  "You have reached the maximum number of users.": "최대 유저 라이센스보다 더 많은 유저 가입은 불가합니다.",
  "This e-mail address already exists.": "이미 가입된 이메일입니다.",
  "This user ID already exists.": "이미 존재하는 사용자입니다.",
  "You can change the app token only once every 24 hours.": "24시간 내에 한 번만 앱토큰 변경이 가능합니다.",
  "Passwords do not match. Please try again.": "비밀번호가 일치하지 않습니다. 다시 시도하여 주시길 바랍니다.",
  "Invalid password format. Please try again.": "비밀번호가 양식에 맞지 않습니다. 다시 시도하여 주시길 바랍니다.",
  "We could not process your payment. Please try again with a different credit card.": "결제에 실패하였습니다. 다른 카드를 등록 후 다시 시도 바랍니다.",
  "We could not process your payment. Please try again.": "결제에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "This page has expired. Please go back to ‘Forgot Password’ page and start over.": "갱신기한이 지났습니다. 비밀번호 찾기 페이지부터 다시 진행해주시길 바랍니다.",
  "Your password has been changed. Please log in again.": "비밀번호가 변경되었습니다. 다시 로그인해주세요",
  "Your e-mail has been verified.": "이메일 인증이 완료되었습니다.",
  "Failed to log in. Please try again.": "로그인 실패입니다. 다시 시도해주세요.",
  "Please enter a valid e-mail address.": "올바른 이메일주소를 입력해주세요. (한글입력불가)",
  "Logging in. Please wait.": "로그인 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "E-mail address": "이메일주소",
  "Password": "비밀번호",
  "Re-enter password": "비밀번호 확인",
  "Change password": "비밀번호변경",
  "Reset": "초기화",
  "Save ID": "아이디 저장",
  "Log in": "로그인",
  "Forgot password": "비밀번호 찾기",
  "Passwords do not match.": "비밀번호 확인 값이 일치하지 않습니다.",
  "Once you verify your e-mail, the password reset link will be sent to your inbox.": "유저 이메일 정보와 일치할 경우 비밀번호 찾기 링크가 발송됩니다.",
  "E-mail has not been sent due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 에러가 발생하여 메일전송에 실패하였습니다.",
  "Sending e-mail. Please wait.": "메일을 전송중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Please use Chrome Browser to gain access to CLICK AI. Sorry for inconvenience.": "CLICK AI 서비스는 PC 환경의 크롬(Chrome) 브라우저에서 이용할 수 있습니다. 죄송합니다.",
  "Welcome!": "환영합니다!",
  "Thank you for creating an account to access CLICK AI services.": "CLICK AI 서비스 이용을 위해 가입 해주셔서 감사합니다.",
  "After signing up": "가입 후",
  "you may use Business Plan for 2 weeks for free. No credit card information needed.": "별도의 카드등록 없이 첫 2주 간 비즈니스 플랜을 무료로 사용할 수 있습니다.",
  "Once the free trial is over, you need to purchase the Basic or Business Plan": "무료 이용 기간이 종료되면 베이직 혹은 비지니스 플랜 결제 후",
  "to continue to use our services": "서비스 이용이 가능합니다.",
  "To continue, please click the NEXT button at the bottom": "계속 진행하시려면 하단의 다음 버튼을 눌러주세요.",
  "Log out": "로그아웃",
  "Auto-labeling completed.": "오토라벨링이 완료되었습니다.",
  "Labeling project completed.": "라벨링프로젝트가 완료되었습니다.",
  "Auto-labeling started.": "오토라벨링이 시작되었습니다.",
  "Labeling project started.": "라벨링프로젝트가 시작되었습니다.",
  "Notifications history": "알림내역",
  "Notification content": "알림 내용",
  "Status": "상태",
  "Date created": "생성일",
  "Training status": "학습 상태",
  "Read/Unread": "읽음 여부",
  "Shortcut": "바로가기",
  "Download": "다운로드",
  "Mark as read": "읽음으로 체크",
  "No notifications history.": "알림내역이 없습니다.",
  "You have successfully registered your card.": "카드 등록에 성공하였습니다.",
  "This card is already registered. Please use a different card.": "이미 등록된 카드입니다. 다른 카드로 시도해주세요",
  "Failed to register the card.": "카드 등록에 실패하였습니다.",
  "My payment method": "나의 결제수단",
  "Register": "등록",
  "Edit": "수정하기",
  "No credit card registered.": "현재 등록하신 카드정보가 없습니다.",
  "Card number": "카드번호",
  "Date of Registration": "등록일",
  "Recent payment history": "최근결제내역",
  "Payment date": "결제 날짜",
  "Payment amount": "결제 금액",
  "Plan name": "플랜명",
  "Approval status": "승인 여부",
  "Approved card": "승인 카드",
  "Receipt": "영수증",
  "KRW": "원",
  "Approval": "승인",
  "Failure": "실패",
  "See receipt": "영수증보기",
  "Please contact us in order to make changes to your Enterprise account": "enterprise는 문의하기를 통해서만 변경가능합니다.",
  "Next month": "다음달",
  "Choose plan": "플랜을 선택해주세요.",
  "An error occurred while changing the plan. Please contact Customer Support": "죄송합니다. 이용플랜 변경에 오류가 발생하였습니다. 고객센터로 문의 바랍니다.",
  "Changing Plan is incomplete due to a temporary error": "죄송합니다. 일시적인 오류로 인하여 이용플랜 변경에 실패하였습니다.",
  "Plan": "이용관리",
  "Prediction": "예측 제공",
  "Total usage capacity": "누적 사용 용량",
  "Number of projects": "프로젝트 수",
  "API provision": "API 제공",
  "Model developing speed": "모델 개발 속도",
  "Simultaneous modeling number": "동시 모델링 수",
  "Technical support": "기술 지원",
  "API provision velocity (single prediction, Real-time)": "API 제공 속도 (단일 예측, Real-time)",
  "API provision velocity (collective prediction, asynchronous processing)": "API 제공 속도 (일괄 예측, 비동기 처리)",
  "Datasets count limit": "데이터셋 개수 제한",
  "Number of data concurrently used": "데이터 동시 사용 개수",
  "Number of Labeling": "라벨링 개수",
  "Shared user": "공유 사용자",
  "No limit": "제한 없음",
  "Switch to BASIC after 2 weeks of free trial": "2주간 무료 이용후 BASIC 전환",
  "Please contact us if you don't have enough storage space": "이용량이 부족한 경우에 문의주세요.",
  "Please choose your plan to go to the main page": "이용플랜을 등록하여야지만 메인 화면으로 이동할 수 있습니다.",
  "Learn more about the pricing ": "자세한 가격정보 알아보기",
  "Select": "선택",
  "Change Plan": "요금제 변경",
  "Return": "돌아가기",
  "Billing": "변경 및 결제하기",
  "You can view and edit your account information.": "회원정보를 확인하고 수정하실수 있습니다.",
  "Profile": "회원정보",
  "Payment": "결제관리",
  "Usage statistics": "사용누적량확인",
  "Plan has been changed": "플랜 변경에 성공하였습니다.",
  "The additional payment was successful": "추가 결제에 성공하였습니다.",
  "My Plan": "나의이용플랜",
  "Register plan": "이용플랜 등록",
  "Change plan": "이용플랜 변경",
  "Price": "금액",
  "Next payment date": "다음결제일",
  "You have no plan registered": "현재 등록하신 이용플랜이 없습니다.",
  "Total disk capacity": "누적 디스크 용량",
  "Number of predictions": "예측하기 수",
  "Edit info": "회원정보수정",
  "E-mail": "이메일",
  "Company name": "상호명",
  "Company logo": "회사로고",
  "Member since …": "가입일",
  "Remain Credit": "잔여 크레딧",
  "App code": "앱코드",
  "Delete account": "회원탈퇴",
  "Account information is being changed. Please wait": "회원정보 변경중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Enter your company name": "회사명을 입력해주세요.",
  "Promotion code": "프로모션 코드",
  "Please enter the correct promotion code": "프로모션 코드를 정확히 입력해주세요.",
  "Submit": "변경",
  "User addition is complete.": "유저 추가가 완료되었습니다.",
  "User deletion is complete.": "유저 삭제가 완료되었습니다.",
  "An error occurred while deleting the user.": "유저 삭제 중 오류가 발생되었습니다.",
  "Password change is complete.": "비밀번호 변경이 완료되었습니다.",
  "You can change your password via the link sent to your e-mail.": "비밀번호 변경은 고객님의 메일로 발송된 링크를 통해 변경하실 수 있습니다.",
  "If you want to continue, please press the Submit button.": "계속 진행을 원하시면 변경하기 버튼을 눌러주세요.",
  "Your request to terminate your account has been submitted. Please wait": "탈퇴처리 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "You will be automatically logged out once your account is deleted": "탈퇴처리 완료시 자동으로 로그아웃됩니다.",
  "According to the Privacy Policy, all data will be permanently deleted 90 days after your account termination.": "개인 정보 방침에 따라 회원 탈퇴 시 모든 데이터는 90일 보관 후 영구적으로 삭제됩니다.",
  "You will be automatically logged out in 10 seconds. Thank you for using our services.": "10초뒤에 자동로그아웃됩니다. 그동안 서비스를 이용해주셔서 감사합니다.",
  "It is impossible to restore the account after your account is deleted. Please enter your password if you want to continue.": "회원탈퇴후 계정복구가 불가능합니다. 계속 진행하시려면 비밀번호를 입력해주세요.",
  "Current password": "현재 비밀번호",
  "Delete": "삭제",
  "You can’t add a new project. You’ve reached the maximum number of projects allowed for your account": "프로젝트 생성 한도를 초과하여 새로운 프로젝트를 추가할 수 없습니다.",
  "To continue, please upgrade your plan": "계속 진행하시려면 이용플랜을 변경해주세요.",
  "Welcome to CLICK AI!": "CLICKAI 라벨링 AI 트레이너분들을 환영합니다!",
  "CLICK AI's latest deep learning algorithms are available and open for use! Create business values by creating optimized AI models with just a single click!": "클릭만으로 최신 딥러닝 알고리즘을 테스트하고 가장 최적화된 AI 모델과 함께, 비즈니스 가치를 편리하게 창출할 수 있습니다.",
  "Create your first project!": "첫번째 프로젝트를 만들어보세요!",
  "If you click the Development button, you’ll move to the Development screen.": "개발 시작하기 버튼을 클릭하시면 개발화면으로 이동합니다.",
  "To use the sample data, please go to the sample menu on the top right.": "샘플 데이터셋을 이용하고 싶다면, 오른쪽 상단에 있는 샘플메뉴를 이용해보세요.",
  "Start developing": "개발 시작하기",
  "Go to User Manual": "사용법 & 활용백서 바로가기",
  "For those who are new to Train, We have sample datasets for each industry to help you experience and learn more about our AI developing services": "학습을 처음 접하시는 분들은 샘플 데이터셋을 이용하여 각 산업군별 학습을 통해 만들어진 인공지능을 체험하고 방법을 익히실 수 있습니다.",
  "Sample datasets": "샘플 데이터셋",
  "Sorry, we can’t load your Favorites list. Please try again in a moment": "죄송합니다. 즐겨찾기 목록을 가져오는데 실패했습니다. 잠시후 다시 시도해주세요.",
  "Sorry, we can’t add it to your Favorites. Please try again in a moment": "죄송합니다. 즐겨찾기 추가에 실패했습니다. 잠시후 다시 시도해주세요.",
  "Please enter the text and proceed": "텍스트를 입력 후 진행해주세요.",
  "Please upload the file and proceed": "파일을 업로드 후 진행해주세요.",
  "The voice file has been downloaded": "음성파일이 다운로드 되었습니다.",
  "Sorry, we were unable to analyze the text you entered": "죄송합니다. 입력하신 텍스트를 분석하지 못했습니다.",
  "Sorry, we were unable to analyze the file you uploaded. Please upload a different file": "죄송합니다. 업로드하신 파일을 분석하지 못했습니다. 다른 파일을 업로드해주세요.",
  "Batch prediction has started. You will see when it is completed in the notification center": "일괄예측이 시작되었습니다. 완료시 알림창에서 확인 가능합니다.",
  "You have been logged out due to exceeded API requests, please log in again": "API 요청이 초과되어 자동로그아웃 되었으니, 다시 로그인해주세요.",
  "External AI consumes 100 units per prediction": "외부 AI는 예측 개수 당 100unit이 소모됩니다.",
  "Total number of predictions": "누적 예측수",
  "Model": "모델",
  "Summary": "요약",
  "Single prediction": "개별예측",
  "Project name": "프로젝트명",
  "Model name": "모델명",
  "Model details": "모델 상세보기",
  "There is no model on the Favorites list.": "즐겨찾기에 추가된 모델이 없습니다.",
  "Invalid file type": "올바른 파일 형식이 아닙니다.",
  "Only text files can be uploaded": "텍스트파일만 업로드 가능합니다.",
  "Only image files can be uploaded": "이미지파일만 업로드 가능합니다.",
  "Only audio files can be uploaded": "오디오파일만 업로드 가능합니다.",
  "You can only upload image files (png/jpg/jpeg), csv files, image compression files (zip).": "이미지 파일(png/jpg/jpeg), csv파일, 이미지 압축파일(zip)만 업로드 가능합니다.",
  "The file(s) has been uploaded": "파일이 업로드 되었습니다.",
  "The file(s) has been deleted": "파일이 삭제 되었습니다.",
  "Upload file": "업로드 파일",
  "Upload text": "텍스트 업로드",
  "Drag and drop the text (txt/csv) file to upload": "드래그 앤 드롭으로 텍스트(txt/csv) 파일을 업로드해주세요.",
  "Upload image": "이미지 업로드",
  "Drag and drop the image file to upload": "드래그 앤 드롭으로 이미지 파일을 업로드해주세요.",
  "Upload audio": "오디오 업로드",
  "Drag and drop the audio ('mp4', 'mp3', 'wav', 'flac') file to upload": "드래그 앤 드롭으로 오디오 파일('mp4','mp3','wav','flac')을 업로드해주세요.",
  "View your favorited models": "즐겨찾는 인공지능에서 즐겨찾기한 모델리스트를 확인할 수 있습니다.",
  "AI store": "AI 스토어",
  "Favorites list": "즐겨찾기",
  "Sell AI (Contact Us)": "인공지능 판매하기",
  "Input": "입력",
  "Output": "결과",
  "Run": "실행",
  "Auto-labeling will start now. We’ll e-mail you when auto-labeling is complete": "오토 라벨링을 시작합니다. 완료되면 메일로 알려드리겠습니다.",
  "You have been logged out automatically, please log in again": "자동로그아웃 되었으니, 다시 로그인해주세요.",
  "An error occurred during the developing process. Please try again in a moment": "학습을 시작하는 과정에서 오류가 발생했습니다. 잠시후 다시 시도해주세요.",
  "You can view the label list after registering at least one label class": "라벨리스트는 클래스를 최소 1개 이상 등록한 뒤 볼 수 있습니다.",
  "Cannot find an incomplete label file": "완료되지 않은 라벨 파일을 찾을 수 없습니다.",
  "In queue": "시작전",
  "In process": "진행중",
  "Waiting": "대기",
  "Review": "리뷰",
  "Auto-Labeling (Pending)": "오토라벨링(대기중)",
  "Completed": "완료",
  "Total": "총",
  "Do you want to edit the project description?": "프로젝트 설명을 바꾸시겠습니까?",
  "Do you want to change the project name?": "프로젝트명을 바꾸시겠습니까?",
  "Please enter a description of less than 500 characters.": "설명은 500자 미만으로 입력해주세요.",
  "Please enter only letters and numbers for the class name": "클래스명으로 영문/숫자만 입력할 수 있습니다.",
  "Class name already exists": "중복된 클래스명이 있습니다.",
  "Label your image datasets for object detection.": "Object Detection 학습을 위한 이미지 라벨링 툴입니다.",
  "Labeling tool for deep learning-based AI training.": "딥러닝 기반의 인공지능 학습을 위한 라벨링 툴입니다.",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Label list": "라벨 리스트",
  "Export": "내보내기",
  "Auto-labeling is currently in progress. We’ll e-mail you when auto-labeling is completed": "현재 오토 라벨링 중입니다. 완료되면 이메일로 알려드리겠습니다.",
  "To start Auto Labeling, you need 100 labels per class for training data": "오토 라벨링을 시작하기 위해서는 학습 데이터로 쓰일 라벨 클래스당 100개의 라벨이 필요합니다.",
  "There are no more labels to process": "더 이상 진행할 라벨이 없습니다.",
  "Once the current auto-labeling review is complete, you can run 10 times more auto-labeling projects the next time": "앞서 실행한 오토라벨링 검수가 끝나면 다음 단계의 오토 라벨링(검수 완료 기준 라벨의 10배)이 가능합니다.",
  "You can label 10 times more datasets using the auto-labeling feature": "오토 라벨링을 통해 현재 완료된 라벨링 개수의 10배를 자동으로 라벨링합니다.",
  "Start auto-labeling": "오토라벨링 시작하기",
  "Review labeling": "라벨링 검수하기",
  "Start manual labeling": "수동 라벨링 시작",
  "Go back": "뒤로가기",
  "Project details": "프로젝트 상세",
  "Change name": "이름 변경",
  "Save": "저장",
  "Project description": "프로젝트설명",
  "Please enter a description.": "설명을 입력해주세요.",
  "Change description": "설명변경",
  "Date updated": "업데이트일",
  "Class": "클래스",
  "Number of boxes": "Box 개수",
  "Number of polylines": "Polyline 개수",
  "Number of polygons": "Polygon 개수",
  "Ratio": "비율",
  "Labeling image": "라벨링 이미지",
  "Ratio of Total Labeling": "전체 라벨링 대비 비율",
  "Change": "스카이허브 프로젝트 이름 변경하기",
  "There is no class registered. Please add class": "등록된 클래스가 없습니다. 클래스를 추가해주세요.",
  "Loading class information. Please wait.": "클래스 정보를 불러오는 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Add class": "클래스추가",
  "Auto-labeling": "오토라벨링",
  "th Auto Labeling": "번째 오토 라벨링 작업",
  "Error": "오류",
  "Class name": "클래스명",
  "Please enter the class name": "클래스명을 입력해주세요.",
  "Class color": "클래스 색상",
  "An error occurred during data conversion. Please try again in a moment": "데이터 변환중 오류가 발생했습니다. 잠시후 다시 시도해주세요.",
  "Method": "방법",
  "Click the Start Development button to create a new project with your labeled dataset.": "개발 시작하기 버튼을 클릭하면 라벨링된 이미지로 인공지능 개발이 가능합니다.",
  "Click the Save COCO button to save the labeling information in a JSON format.": "COCO 저장 버튼을 클릭하면 라벨링 정보를 JSON 파일로 저장할 수 있습니다.",
  "Develop Artificial Intelligence with Labeling Data": "라벨링 데이터로 인공지능 개발하기",
  "Format": "포맷",
  "Only the COCO format is supported.": "현재는 COCO 데이터셋 양식만 지원합니다.",
  "Type": "유형",
  "Start labeling": "라벨링 시작하기",
  "Labeling request": "라벨링 의뢰하기",
  "Download file": "파일 다운로드",
  "Enter the project name you want to find": "찾고싶은 프로젝트명을 입력해주세요.",
  "There is no labeling project in process. Please create a new project": "진행중인 라벨링 프로젝트가 없습니다. 새로운 프로젝트를 생성해주세요.",
  "There is no train project in process. Please create a new project": "진행중인 학습 프로젝트가 없습니다. 새로운 프로젝트를 생성해주세요.",
  "There is no verification project in process. Please create a new project": "진행중인 검증 프로젝트가 없습니다. 새로운 프로젝트를 생성해주세요.",
  "There is no deployed project in process. Please create a new project": "진행중인 배포 프로젝트가 없습니다. 새로운 프로젝트를 생성해주세요.",
  "There is no jupyter project in process. Please create a new project": "진행중인 주피터 프로젝트가 없습니다. 새로운 프로젝트를 생성해주세요.",
  "There is no labeling data.": "라벨링 데이터가 없습니다.",
  "Preview": "미리보기",
  "Add Files": "라벨링 파일 추가",
  "More": "더보기",
  "Files larger than 2GB cannot be uploaded": "2GB 크기이상의 파일은 업로드 불가합니다.",
  "Files larger than 5GB cannot be uploaded": "5GB 크기이상의 파일은 업로드 불가합니다.",
  "Please upload file again": "올바른 파일을 다시 업로드해주세요.",
  "Image": "이미지",
  "File name": "파일명",
  "Under review": "검수중",
  "Uploading": "업로드 중",
  "Drag the file or click the box to upload it!": "파일을 드래그하거나 박스를 클릭해서 업로드해주세요!",
  "Only image files (png/jpg/jpeg) or image compression files (zip) can be uploaded": "이미지 파일(png/jpg/jpeg) 혹은 이미지 압축파일(zip)만 업로드 가능합니다.",
  "You are able to upload up to 100 image files. Please compress your files if you need to upload more than that": "이미지 파일은 100개까지 업로드가 가능하니, 파일개수가 초과하는 경우 압축해서 업로드해주세요.",
  "Uploading large-size files may take more than 5 minutes": "용량이 큰 경우 업로드가 5분 이상 소요될 수 있습니다.",
  "Re-upload": "다시 업로드하기",
  "Preparing preview. Just a moment, please": "미리보기 준비중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Details": "세부내역",
  "Creating project. Please wait": "프로젝트 생성중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Uploading. Please wait a moment": "업로드 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Enter the project name": "프로젝트명을 입력해주세요.",
  "Overall analysis": "전체 분석",
  "AI+ analysis": "AI+ 분석",
  "on a median value basis": "중간값 기준으로",
  "has increased": "증가하고",
  "has decreased": "감소하고",
  "has been chosen as a value": "값으로 선택 되고",
  "If it increases, ": "증가하면",
  "If it decreases": "감소하면",
  "If it's chosen as a value": "값으로 선택 되면",
  "the possibility to": "으로 될 확률이",
  "increases.": "증가합니다.",
  "decreases.": "감소합니다.",
  "It’s expected to increase": "증가할 것으로 예측됩니다.",
  "It’s expected to decrease": "감소할 것으로 예측됩니다.",
  "Real-time prediction": "실시간 예측하기",
  "The top 5 highly relevant columns found by explainable AI": "설명 가능한 AI로 찾아낸 연관성이 높은 칼럼 Top 5",
  "Can’t add a new project because you’ve reached the maximum number of predictions. Please upgrade your plan if you want to continue": "예측횟수를 초과하여 새로운 프로젝트를 추가할 수 없습니다. 계속 진행하시려면 이용플랜을 변경해주세요.",
  "Indicates the accuracy of the model. The higher the ACCURACY value, the more accurate the prediction is.": "모델의 정확도를 나타냅니다. ACCURACY 값이 높을수록 정확하게 예측합니다.",
  "Accuracy": "정확도",
  "Indicates the percentage of errors that occurred when sampling. The lower the value, the lower the probability of an error.": "샘플링을 할 때 생긴 오류의 비율을 나타냅니다. 값이 낮을수록 예측 오류가 나올 확률이 낮아집니다.",
  "A sample coefficient used to measure the similarity between the actual and predicted value. The higher the value of the DICE, the higher the similarity.": "실제 값과 예측 값의 유사성을 측정하기 위해 사용되는 샘플 계수입니다. DICE 값이 높을수록 유사성이 높습니다.",
  "Measures the error of that evaluation prediction by taking the square of the predicted value and the actual value.": "예측값과 실제값의 제곱을 취하여 해당 평가 예측에 대한 오차를 측정합니다.",
  "It is the difference between the predicted value and the actual value divided by the average variation.": "예측값과 실제값의 차이의 절대 값을 취하여 해당 평가 예측에 대한 오차를 측정합니다.",
  "Manual-labeling": "수동라벨링",
  "Image prediction": "이미지예측",
  "Video prediction": "영상예측",
  "Analyze": "분석하기",
  "The project has been stopped due to exceeded GPU memory. Please reduce the size of your training data and try again with a new project": "GPU 메모리가 초과하여 중단되었습니다. 학습 데이터 크기를 줄인 후 새로운 프로젝트로 다시 시도 부탁드립니다.",
  "The project has been stopped due to an error. Please try again with a new project.": "오류로 인하여 프로젝트가 중단되었습니다. 새로운 프로젝트로 다시 시도 부탁드립니다.",
  "There are four main situations in which an error can occur": "에러가 일어날 수 있는 상황은 크게 4가지로 나누어집니다.",
  "When training data is inserted in a wrong format, an error may occur": "양식에 맞지 않게 학습데이터를 넣었을 경우",
  "Please refer to the user guide for information on how to insert training data": "학습 데이터를 어떻게 넣어야 하는지에 대해서는 사용자 가이드를 꼭 참고해주세요.",
  "There is no association between training data and labeling data (what you want to analyze/predict)": "학습 데이터와 라벨링 데이터(분석/예측하고 싶은 값) 간 연관성이 없을 경우",
  "Artificial intelligence is not created if there is no correlation between the data": "데이터간 연관성이 없는 경우 인공지능이 만들어지지 않습니다.",
  "For example, if you put Korean electricity bills as training data and Colombian housing prices as labeling data, these are almost irrelevant, so you get an error.": "예를 들어, 한국 전기료를 학습데이터로 넣고 콜롬비아 집값을 라벨링 데이터로 넣으면, 이는 상관관계가 거의 없기 때문에 에러가 나오게 됩니다.",
  "When an error occurs due to too large data size": "학습 데이터 크기 혹은 개수가 많아서 에러가 일어나는 경우",
  "AI training takes place on AWS(Amazon Web Service).": "인공지능 학습은 AWS (아마존 웹서비스) 상에서 이루어집니다.",
  "When the number or size of training data is too large compared to the capacity of a GPU server leased from AWS, an error may occur.": "아마존 웹 서비스에서 임대한 GPU서버의 용량 대비 학습 데이터가 큰 경우, 혹은 학습 데이터 개수가 많아서 에러가 나올 가능성이 있습니다.",
  "Error may occur during AI training when the training data is large compared to the capacity of the GPU server.": "인공지능 학습은 GPU 서버의 용량 대비 학습 데이터가 큰 경우 에러가 나올 가능성이 있습니다.",
  "When training is not possible because there is not enough data,": "데이터가 충분하지 않아서 학습이 안 되는 경우",
  "A sufficient amount of training data is required for AI training.": "인공지능 학습을 위해서는 충분한 양의 학습데이터가 필요합니다.",
  "CLICK AI does not have a minimum data threshold. However, in order to generate optimal AI training, please insert a sufficient amount of relevant data.": "클릭AI에서 최소 크기의 데이터 제한을 두고 있지는 않지만, 연관성이 적을수록 더 많은 데이터가 있어야 인공지능 학습이 실패하지 않을 확률이 커집니다.",
  "When the correlation between the dataset is low, you will need more data to make AI training more likely to succeed.": "연관성이 적을수록 더 많은 데이터가 있어야 인공지능 학습이 성공할 확률이 커집니다.",
  "If your error is not listed, please contact us via chatbot and we will get back to you as soon as possible.": "모든 에러 사항에 포함되지 않는다고 여겨질 경우, 챗봇으로 문의주시면 신속히 조치해드리겠습니다.",
  "During pre-training data processing, all training data has been deleted and therefore won’t be processed.": "학습 전 학습데이터 가공 중 학습데이터가 모두 삭제되어 진행되지 않습니다.",
  "If the preprocessing option deletes all training data": "전처리 옵션이 학습데이터를 모두 삭제하는 경우",
  "If the preprocessing option deletes all training data, the training will not proceed.": "학습 데이터를 모두 삭제하도록 전처리가 될 경우 학습이 이루어지지 않습니다.",
  "Please change the preprocessing option and proceed.": "전처리 옵션을 변경 후 진행해주시길 바랍니다.",
  "In case linked information is inconsistent": "연동 정보가 불일치 하는 경우",
  "If there is a mismatch in linked information between training data, training may not proceed.": "학습 데이터간 연동 정보가 불일치 하는 경우 학습이 이루어지지 않을 수 있습니다.",
  "Please change the linked information option and proceed.": "연동 정보 옵션을 변경 후 진행해주시길 바랍니다.",
  "Please upload the file data.": "파일데이터를 업로드해주세요.",
  "Please write down the file name here.": "파일명을 여기에 적어주세요.",
  "Sharing a service app": "서비스앱 공유하기",
  "Precise analysis": "정밀분석",
  "Sharing": "공유",
  "Please note that you will consume the same amount of prediction counting when you share.": "공유했을 때 소모되는 예측 카운트는 동일하게 적용되니 이용에 참고해주시길 바랍니다.",
  "Confirm": "확인",
  "Execute": "실행",
  "All": "전체",
  "Data is too large or in an invalid format.": "데이터가 너무 크거나 잘못된 양식입니다.",
  "There is no data.": "데이터가 없습니다.",
  "Please select the data you want to view.": "보고싶은 데이터를 선택해주세요.",
  "You can’t make changes to 'Training data usage' when using sample data.": "샘플데이터는 학습데이터사용여부를 변경할 수 없습니다.",
  "You can’t make changes to a completed project": "완료된 프로젝트는 학습데이터사용여부를 변경할 수 없습니다.",
  "You can’t make changes to an ongoing project": "진행중인 프로젝트는 학습데이터사용여부를 변경할 수 없습니다.",
  "You can’t make changes to suspended projects": "중단되었던 프로젝트는 변경할 수 없습니다.",
  "Values ​​you want to analyze/predict cannot be used as training data.": "분석/예측하고 싶은 값은 학습데이터로 사용할 수 없습니다.",
  "You can’t make changes to sample projects": "샘플프로젝트는 시계열 기준을 변경할 수 없습니다.",
  "You can’t make changes to completed projects": "완료된 프로젝트는 전처리여부를 변경할 수 없습니다.",
  "You can’t make changes to ongoing projects": "진행중인 프로젝트는 전처리여부를 변경할 수 없습니다.",
  "You can't change time series criteria for completed projects": "완료된 프로젝트는 시계열 기준을 변경할 수 없습니다.",
  "You can't change time series criteria for ongoing projects": "진행중인 프로젝트는 시계열 기준을 변경할 수 없습니다.",
  "You can't change time series criteria for suspended projects": "중단되었던 프로젝트는 시계열 기준을 변경할 수 없습니다.",
  "The time series criterion requires one column per data.": "시계열 기준은 데이터마다 하나의 칼럼이 필요합니다.",
  "Data": "데이터",
  "Column name": "컬럼이름",
  "Index": "인덱스",
  "Number of data": "데이터 개수",
  "Missing value": "유실값",
  "Unique key": "유일키",
  "Minimum value": "최소값",
  "Maximum value": "최대값",
  "Standard value": "표준값",
  "Average value": "평균값",
  "Top-level": "최상위",
  "Frequency ": "빈번도",
  "Median value": "중앙값",
  "Preprocessing": "전처리",
  "Remove outliers": "이상값 제거",
  "reference figure": "기준 수치",
  "There are four kinds of preprocessing : data cleansing, normalization, de-identification and replacement. You can choose as needed": "전처리는 데이터 클렌징, 정규화, 비식별화, 데이터 치환 총 네 종류가 있으며, 필요에 따라 선택하실 수 있습니다.",
  "There are three kinds of preprocessing : data cleansing, normalization and replacement. You can choose as needed": "전처리는 데이터 클렌징, 정규화, 데이터 치환 총 세 종류가 있으며, 필요에 따라 선택하실 수 있습니다.",
  "This is a sample of your data (up to 120 rows).": "샘플 데이터(120개행 이내)로 보여집니다.",
  "Training data usage": "학습데이터사용여부",
  "Select the final value you want to predict.": "최종적으로 예측하고자 싶은 값을 선택합니다.",
  "Time series criteria": "시계열 기준",
  "Data cleansing": "데이터 클렌징",
  "Data Cleansing : Delete rows with unique values ​​less than n data count.": "데이터 클렌징 : 데이터 개수 n개 미만인 유니크 값을 가지고 있는 행들을 삭제합니다.",
  "Rows with less than () unique values will be deleted": "개 미만인 유니크 값을 가지고 있는 행들을 삭제합니다.",
  "Data Cleansing : Delete rows that exceed n% of the total standard distribution.": "데이터 클렌징 : 전체 표준분포의 n% 이상을 벗어나는 행들을 삭제합니다.",
  "Of standard distribution,": "표준분포의",
  "Rows larger than () will be deleted": "이상을 벗어나는 행들을 삭제합니다.",
  "Normalizes the entire value.": "전체 값을 정규화합니다.",
  "De-identification": "비식별화",
  "De-identification : Delete columns where unique values ​​account for more than n% of the total number of data.": "비식별화 : 유니크값이 전체 데이터 개수의 n% 이상을 차지하는 열을 삭제합니다.",
  "Deletes columns where unique values ": "유니크값이 전체 데이터 개수의",
  "account for more than the total number of data.": "이상을 차지하는 열을 삭제합니다.",
  "Data replacement": "데이터 치환",
  "Data replacement : Fill empty values with n.": "데이터 치환 : 비어있는 값을 n으로 채웁니다.",
  "Fill empty values with": "비어있는 값을",
  "Data Replacement : Deletes rows with empty values.": "데이터 치환 : 비어 있는 값이 있는 행들을 삭제합니다.",
  "Time Series Mean : When converting time series statistics, calculations are made using the mean value, rather than the sum value": "시계열 평균 : 시계열 통계값 변환시 합계값이 아닌 평균값으로 통계를 산출합니다.",
  "An indicator used to predict continuous values (ex: between 1 and 1000) as a root mean square error. The lower the RMSE value, the more accurate the prediction is.": "평균 제곱근 오차로써 연속값을 예측할때 사용되는 지표입니다. Rmse 값이 낮을수록 근접하게 예측합니다.",
  "Indicates the percentage of errors that occurred when sampling.": "샘플링을 할 때 생긴 오류의 비율을 나타냅니다.",
  "Loss in Image Generation (GAN) is an auto parameter, so it is not an evaluation index for image similarity.": "이미지 생성(GAN) 에서의 Loss는 오토 파라미터의 구실을 하는 것이여서 이미지 유사도에 대한 평가지표가 되진 않습니다.",
  "A sample coefficient used to measure the similarity between the actual and predicted values.": "실제 값과 예측 값의 유사성을 측정하기 위해 사용되는 샘플 계수입니다.",
  "Indicates how accurate the model is.": "모델의 정확도를 나타냅니다.",
  "See details": "자세히 알아보기",
  "The ratio of the actual value being true when the predicted value is true. The closer the ratio is to 1, the better the model is.": "예측 값이 참일 때 실제 값이 참인 비율입니다. 값이 1에 근접할 수록 좋은 모델이라고 볼 수 있습니다.",
  "The ratio of the predicted value being true when the actual value is true. The closer the ratio is to 1, the better the model is.": "실제 값이 참일 때 예측 값이 참인 비율입니다. 값이 1에 근접할 수록 좋은 모델이라고 볼 수 있습니다.",
  "This is the statistic used to measure model reliability. The closer the value is to 1, the more reliable the model is.": "모델 신뢰도를 측정하는데 사용되는 통계량입니다. 값이 1에 근접할 수록 모델의 신뢰도가 높습니다.",
  "Calculate the area value of the generated curve by plotting the True Positive Rate (TPR) against the False Positive Rate (FPR). The closer the value is to 1, the more reliable the model is.": "FPR (False Positive Rate )에 대한 TPR (True Positive Rate) 을 플로팅하여 생성된 곡선의 면적 값을 계산합니다. 값이 1에 근접할 수록 모델의 신뢰도가 높습니다.",
  "DSLAB GLOBAL Inc.": "주식회사 디에스랩글로벌",
  "Business registration number": "사업자 등록번호",
  "CEO": "대표자",
  "Seungki Yeo": "여승기",
  "CEO Seungki Yeo": "대표자 여승기",
  "Terms of Service": "이용약관",
  "Privacy Policy": "개인정보처리방침",
  "I agree to the terms.": "약관에 동의합니다.",
  "Contact us": "문의하기",
  "Address": "주소",
  "WeWork 05-103, 83 Uisadang-daero, Yeongdeungpo-gu, Seoul, Republic of Korea": "서울특별시 영등포구 의사당대로 83, 오투타워 5층 위워크 05-103호",
  "Click Free Trial for more details.": "무료이용하기를 클릭하시면 데이터바우처 무료혜택에 관한 자세한 설명을 확인하실 수 있습니다.",
  "Preparing image. Please wait.": "죄송합니다. 이미지 준비중입니다.",
  "Experience ready-to-use AI in our AI store!": "AI 스토어를 통해서 완성된 인공지능을 경험해 보세요!",
  "Experience innovative and 5 times faster labeling with Object Detection Labeling!": "물체인식 라벨링을 통해서 혁신적이며 5배 빠른 라벨링 작업을 해보세요!",
  "eXplainable AI allows you to view the analysis graph at a glance!": "설명 가능한 AI를 통해서 인공지능 결과에 따른 분석 그래프를 한 눈에 볼 수 있습니다!",
  "Not sure what data to prepare? Don't worry! We have templates for each industry.": "어떤 데이터를 준비해야 될지 모르시겠다구요? 걱정마세요! 각 산업군별 예시 템플릿이 준비되어 있습니다.",
  "Experience CLICK AI for any industry!": "각 산업군별 적용된 클릭AI를 경험해 보세요!",
  "View all": "전체 보기",
  "Check as full read": "전체 읽음으로 체크",
  "There are currently no unread notifications.": "현재 읽지 않은 알림이 없습니다.",
  "Marking notifications as read": "알림을 읽음 처리 중입니다",
  "Refreshing notifications.": "알림을 새로고침 중입니다.",
  "Failed to analyze uploaded video. Please upload a different video file.": "업로드하신 영상을 분석하지 못했습니다. 다른 영상파일을 업로드해주세요.",
  "An error occurred while predicting API. Please try again.": "API 예측중 오류가 발생하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Failed to analyze uploaded image. Please upload a different image file.": "업로드하신 이미지를 분석하지 못했습니다. 다른 이미지 파일을 업로드해주세요.",
  "Please fill in all the data and proceed.": "모든 데이터를 채운 후 실행해주세요.",
  "Please fill in correct data and proceed.": "올바른 데이터를 채운 후 실행해주세요.",
  "Prediction failed due to input value error. Please enter the data again.": "입력값 오류로 인하여 예측에 실패하였습니다. 데이터를 재입력해주세요.",
  "No random forecasts exist. Please enter data manually.": "랜덤 예측값이 존재하지 않습니다. 직접입력해주세요.",
  "Enter the value.": "값을 입력해주세요.",
  "Upload video": "비디오 업로드",
  "Drag and drop mp4 file to upload": "드래그 앤 드롭으로 mp4 파일을 업로드해주세요.",
  "You’ll be notified in the notification window when it is completed": "완료시 알림창에서 확인 가능합니다.",
  "In the prediction results red is negative and blue is positive": "빨간색은 부정(negative), 푸른색은 긍정(positive)으로 예측이 적용된 결과입니다.",
  "Predicted Value Information": "예측값 정보",
  "Predicting": "예측중입니다.",
  "Fill random values": "랜덤채우기",
  "The red letters are outliar values": "빨간 글씨는 이상값인 경우입니다.",
  "Target value": "목표값",
  "Coordinate value": "좌표값",
  "Invalid file type. Only .csv file can be uploaded": "올바른 파일 형식이 아닙니다. csv파일만 업로드 가능합니다.",
  "Data error": "데이터 오류",
  "Successfully predicted.": "예측을 성공적으로 진행합니다.",
  "Template download failed due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적 오류로 인하여 탬플릿 다운에 실패하였습니다.",
  "Collective prediction failed due to an error.": "오류로 인하여 일괄예측에 실패하였습니다.",
  "Cause": "사유",
  "Download template": "예측용 템플릿 다운로드하기",
  "Please download the template file, fill in the data, and upload the file.": "템플릿 파일을 다운로드하여 데이터를 채운 뒤 파일을 업로드해주시길 바랍니다.",
  "Batch upload": "일괄업로드",
  "Drag and drop .csv file to upload": "드래그 앤 드롭으로 csv 파일을 업로드해주세요.",
  "List of recent projects": "최근 개발 프로젝트 목록",
  "Free Trial": "무료이용하기",
  "Manual": "사용법",
  "Setting": "세팅",
  "AI development": "인공지능 개발하기",
  "AI verification": "인공지능 검증하기",
  "AutoML-based AI Development": "AutoML 기반 인공지능 개발하기",
  "Data Preparation": "데이터 준비",
  "Data Selection": "준비 완료",
  "Training model": "인공지능 학습 중",
  "Data Analysis/Prediction": "분석/예측",
  "AI utilization": "인공지능 사용하기",
  "Favorites": "즐겨찾는 인공지능",
  "Data Storage": "데이터 저장소",
  "Object Detection Labeling": "물체인식 라벨링",
  "Training Data Labeling": "학습데이터 라벨링",
  "Labeling": "라벨링",
  "Start": "시작하기",
  "Template import failed due to a temporary error": "죄송합니다. 일시적 오류로 템플릿을 가져오지 못했습니다.",
  "By training method": "학습형태별",
  "By industrial group": "산업군별",
  "No data in process. Please generate new data.": "현재 진행 중인 데이터가 없습니다. 데이터를 새로 생성해주세요.",
  "No data found containing the keyword you have searched for. Please try again.": "검색하신 키워드를 포함하는 데이터가 존재하지 않습니다. 다시 검색해주세요.",
  "If you select data it will be added to the list below.": "데이터를 선택하시면 아래 목록에 추가됩니다.",
  "Data name": "데이터명",
  "Data type": "데이터 타입",
  "Choose one file": "하나의 파일을 선택해주세요.",
  "Upload .zip file": "zip 파일을 업로드해주세요.",
  "Upload .csv file": "csv 파일을 업로드해주세요.",
  "Upload .json file": "json 파일을 업로드해주세요.",
  "Start AI developing": "AI 개발 시작하기",
  "Start AI verification": "AI 검증 시작하기",
  "Please select data to start developing your AI!": "AI 개발을 시작하기 위해서 데이터를 선택해주세요!",
  "Please select data to start verifying your AI!": "AI 검증을 시작하기 위해서 데이터를 선택해주세요!",
  "Please select data to start labelling!": "라벨링을 시작하기 위해서 데이터를 선택해주세요!",
  "The total number of data exceeded.": "데이터 중첩 개수 한도 초과입니다.",
  "Enter the data name.": "데이터명을 입력해주세요.",
  "Please enter an ID value for data linkage.": "데이터 연동을 위한 ID 값을 입력해주세요.",
  "Please enter the host address.": "호스트주소를 입력해주세요.",
  "Please enter the port.": "포트를 입력해주세요.",
  "Please enter the ID.": "아이디를 입력해주세요.",
  "Please enter the schema.": "스키마를 입력해주세요.",
  "Please enter the table title.": "테이블명을 입력해주세요.",
  "The file cannot be uploaded because it exceeds the maximum total usage.": "누적 사용량이 초과하여 파일 업로드가 불가능합니다.",
  "Begin AI model development with a new dataset.": "새로운 데이터셋으로 인공지능 개발을 시작합니다.",
  "Begin AI model development with your own dataset.": "기존 데이터셋으로 인공지능 개발을 시작합니다.",
  "Upload data": "데이터 추가하기",
  "By Training Method : Templates are provided with a brief description of each training method.": "학습형태별 : 학습형태별 간단한 설명과 함께 예시 템플릿이 제공됩니다.",
  "By Industry Group : Templates are provided for various industry groups.": "산업군별 : 각 산업군별로 예시템플릿이 제공됩니다.",
  "Sample template": "샘플 템플릿",
  "Enter the data you are looking for.": "찾고싶은 데이터를 입력해주세요.",
  "Please wait a moment.": "잠시만 기다려주세요.",
  "Please select your data type.": "사용할 데이터를 선택해주세요.",
  "Settings": "설정",
  "Enter data name": "데이터명 입력하기",
  "Uploading file. Please wait a moment.": "파일을 업로드 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  ".zip files up to 1 GB are supported.": "1GB 이하 크기의 zip 파일만 지원합니다.",
  "No files uploaded. Please upload your data file.": "현재 업로드된 파일이 없습니다. 파일을 업로드해주세요.",
  "Please upload your png, jpg file.": "png, jpg 파일을 업로드해주세요.",
  "Please upload your mp4 file.": "mp4 파일을 업로드해주세요.",
  "Please upload your wav file.": "wav 파일을 업로드해주세요.",
  "Please enter the API key for data linkage.": "데이터 연동을 위한 API 키를 입력해주세요.",
  "Address of Database Host": "데이터베이스 호스트 주소",
  "Database Port": "데이터베이스 포트",
  "Database ID": "데이터베이스 아이디",
  "Database Password": "데이터베이스 비밀번호",
  "Database Schema": "데이터베이스 스키마",
  "Database Table": "데이터베이스 테이블",
  "Only .csv files under 2 GB are supported.": "2GB 이하 크기의 csv파일만 지원합니다.",
  "If the training method is Image Generation (GAN), the size is limited to 512MB.": "학습형태가 이미지생성(GAN)인 경우, 512MB로 크기가 제한됩니다.",
  "Only png/jpg/jpeg formats are supported for compressed image files.": "압축된 이미지파일은 png/jpg/jpeg 형식만 지원합니다.",
  "Speed": "속도",
  "General": "일반",
  "Natural Language Processing (NLP)": "자연어",
  "General Regression": "일반연속값분류(Regression)",
  "General Category Classification": "일반카테고리분류(Classification)",
  "Object Detection": "물체 인식",
  "Classification": "카테고리 분류",
  "Regression": "연속값 분류",
  "Text": "자연어",
  "Generative Adversarial Network (GAN)": "이미지 생성(GAN)",
  "Time Series Prediction": "시계열 예측",
  "Ready": "준비완료",
  "There are currently no projects in progress. Please create a new project": "현재 진행 중인 프로젝트가 없습니다. 프로젝트를 새로 생성해주세요.",
  "There are no shared projects to display.": "해당하는 프로젝트가 존재하지 않습니다.",
  "Option": "옵션",
  "Create new projects and develop your own AI models. Analyze your data and make predictions.": "새로운 프로젝트를 생성하여 AI모델을 통한 데이터 예측을 할 수 있습니다.",
  "Create new projects and verify your own AI models. Analyze your data and make verifications.": "새로운 프로젝트를 생성하여 AI모델을 통한 데이터 검증을 할 수 있습니다.",
  "New Project": "새로 시작하기",
  "Sample Data": "샘플 데이터로 시작",
  "Total projects": "누적 프로젝트",
  "Please reselect your training method.": "학습형태를 다시 선택해주세요.",
  "Please select a training method.": "학습형태를 선택해주세요.",
  "The end point cannot be set earlier than the starting point. Please reset the analysis period to continue.": "분석 기간은 종료 기간이 시작 기간보다 이르게 설정할 수 없습니다. 계속 진행하시려면 분석 기간을 재설정해주세요.",
  "Set the standard row of time series for each data.": "각 데이터별 시계열 기준행을 설정해주세요.",
  "Select the value you want to analyze/predict.": "분석/예측하고 싶은 값을 선택해주세요.",
  "Please enter all the linkage information.": "연동 정보를 모두 입력해주세요.",
  "The number of unique values ​​of strings that can be used in tabular data is limited to 250.": "테이블 형식의 데이터에 쓰일 수 있는 문자열의 유일값(Unique)는 250개로 제한됩니다.",
  "To continue, uncheck 'Training data usage' for columns with more than 250 unique values.": "계속 진행하시려면 유일 값이 250개가 초과하는 칼럼의 학습 데이터 사용 여부 체크를 해제하세요.",
  "The unique value of the classification you are trying to predict is more than 250. Please predict other values or reduce the classification value.": "예측하고 싶은 분류값의 유일값(Unique)는 250개로 제한됩니다. 다른 값을 예측하거나 분류값을 줄여주세요.",
  "If there are more than 25 unique values that you want to predict, the accuracy may decrease. If preprocessing is not performed, the rows with missing values will be removed.": "예측하고자하는 값의 유일값(Unique)이 25개 이상이면 정확도가 감소할 수 있으며, 전처리를 하지 않을시 유실값을 가진 행은 제거됩니다.",
  "If preprocessing is not performed, the rows with missing values will be removed.": "전처리를 하지 않을시, 유실값을 가진 행은 제거됩니다.",
  "If there are more than 25 unique values that you want to predict, the accuracy may decrease.": "예측하고자하는 값의 유일값(Unique)이 25개 이상이면 정확도가 감소할 수 있습니다.",
  "Would you like to start modeling your project with the selected options?": "선택하신 옵션으로 프로젝트 모델링을 시작하시겠습니까?",
  "Would you like to proceed?": "그대로 진행하시겠습니까?",
  "You can’t change the training method for suspended projects.": "중단되었던 프로젝트는 학습형태을 변경할 수 없습니다.",
  "You cannot change the analysis unit for suspended projects.": "중단되었던 프로젝트는 분석단위을 변경할 수 없습니다.",
  "You cannot change the algorithm for suspended projects.": "중단되었던 프로젝트는 알고리즘을 변경할 수 없습니다.",
  "You cannot change the preferred method for suspended projects.": "중단되었던 프로젝트는 선호하는 방식을 변경할 수 없습니다.",
  "You cannot change the target value to analyze/predict for suspended projects.": "중단되었던 프로젝트는 분석/예측하고 싶은 값을 변경할 수 없습니다.",
  "Please select 'Preferred method'. AutoML options are available after purchasing a license.": "'선호하는 방식'을 선택해주세요. AutoML 옵션의 경우 라이센스 구매 후 이용 가능합니다.",
  "The starting year can be set after 1970.": "시작년도는 1970년 이후로 설정가능합니다.",
  "Do you want to stop the process?": "프로세스를 중단하시겠습니까?",
  "If model training has started, the amount of credit used for training will be deducted even if the project is discontinued. Are you sure you want to stop the project?": "모델 학습이 시작된 경우, 프로젝트를 중단하여도 학습된 시간만큼의 크레딧이 차감됩니다. 프로세스를 중단하시겠습니까?",
  "There is no detailed description for this project.": "해당 프로젝트에 대한 상세설명이 없습니다.",
  "Stop the project": "프로젝트 중단하기",
  "Abort the process": "프로세스 중단하기",
  "Download the training data verification report": "학습데이터 검증보고서 다운로드",
  "This operation may take more than 10 seconds. Please wait.": "해당 작업은 10초 이상의 시간이 소요될 수 있습니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Sorry. A temporary error occurred while downloading the report. please try again.": "죄송합니다. 보고서 다운로드 중 일시적인 오류가 발생하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Return to project list": "프로젝트 목록으로 돌아가기",
  "Training method": "학습방법",
  "Structured Data Automatic Classification": "정형 데이터 자동 분류",
  "Structured Data Category Classification": "정형 데이터 카테고리 분류 (Classification)",
  "Structured Data Regression": "정형 데이터 연속값 예측 (Regression)",
  "Recommendation system (matrix)": "추천 시스템 (매트릭스)",
  "We recommend products by analyzing the association between users.": "유저간 연관성을 분석해 상품을 추천합니다.",
  "Image Classification": "이미지 분류",
  "Analysis Start Time": "분석 시작 기준",
  "Analysis End Time": "분석 종료 기준",
  "Analyze unit": "분석단위",
  "Auto": "자동",
  "Month": "월 (Month)",
  "Day": "일 (Day)",
  "Hour": "시 (Hour)",
  "Min": "분 (Min)",
  "Caution": "주의",
  "According to the retention of the data, the analysis period can be automatically adjusted and processed into statistics based on the analysis criteria.": "데이터들의 데이터 보유에 따라 분석 기간은 자동으로 조정될 수 있고, 분석 기준에 맞춰 통계값으로 가공됩니다.",
  "Preferred method": "선호하는 방식",
  "Colab": "코랩",
  "Higher accuracy": "정확도가 높게",
  "Faster training speed": "학습속도가 빠르게",
  "Target Variable": "분석/예측하고 싶은 값",
  "Linkage complete": "연동완료",
  "Linkage": "연동하기",
  "Parameter value": "파라미터 값",
  "Please enter parameter.": "파라미터를 입력해주세요.",
  "Linkage information": "연동정보",
  "Analysis": "분석",
  "Linkage standard": "연동 기준",
  "Since object detection is based on GPU, you can’t use this service with Basic Plan.": "물체인식은 GPU기반으로 진행되기 때문에 Basic 플랜으로는 이용불가합니다.",
  "If you want to continue, please upgrade your plan.": "계속 진행하고 싶다면 이용플랜을 업그레이드 해주세요.",
  "If you don't know much about object detection, you can try with sample data.": "물체인식에 대해 잘 모르신다면 샘플데이터로 이용해보실수 있습니다.",
  "Go to Plan": "이용플랜 바로가기",
  "Use sample": "샘플 이용하기",
  "Since GAN is based on GPU, You can’t use this service with Basic Plan.": "이미지 생성(GAN)은 GPU기반으로 진행되기 때문에 Basic 플랜으로는 이용불가합니다.",
  "If you don't know much about GAN, you can try with sample data.": "이미지 생성(GAN)에 대해 잘 모르신다면 샘플데이터로 이용해보실수 있습니다.",
  "AI modeling is imported using sample data.": "샘플데이터를 사용하여 AI 모델링을 불러옵니다.",
  "Dataset License": "데이터셋 라이센스",
  "You cannot make changes to sample data.": "샘플데이터는 값을 변경할 수 없습니다.",
  "We mainly show you the most accurate models.": "최대한 정확도가 높은 모델을 위주로 보여드립니다.",
  "We mainly show you the fastest training speed models.": "최대한 학습속도가 빠른 모델을 위주로 보여드립니다.",
  "This function predicts each category such as 'dog', 'cat', etc.": "'개', '고양이'등 카테고리에 맞춰 예측해주는 기능입니다.",
  "This function predicts continuous values, such as values between 1 and 10": "'1~10'사이의 값등 연속된 값에 맞춰 예측해주는 기능입니다.",
  "A temporary error has occurred.": "죄송합니다. 일시적인 오류가 발생하였습니다.",
  "A temporary error has occurred. Please try again.": "죄송합니다. 일시적인 오류가 발생하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Card information retrieval failed due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류 발생으로 카드정보를 불러오는데 실패하였습니다.",
  "App code has been successfully reissued.": "앱코드가 성공적으로 재발급 되었습니다.",
  "App code was not issued due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류 발생으로 인하여 앱코드 발행에 실패하였습니다.",
  "The link has been sent to your e-mail.": "고객님의 메일로 링크를 보내드렸습니다.",
  "E-mail sending failed due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류 발생으로 인하여 메일전송에 실패하였습니다.",
  "Please try again.": "죄송합니다. 다시 한번 시도해 주세요.",
  "Please check the password again.": "비밀번호를 다시한번 확인해주세요.",
  "Logo uploaded.": "로고를 업로드 하였습니다.",
  "Logo upload failed. Please try again.": "죄송합니다. 로고 업로드에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "The logo has been deleted.": "로고를 삭제하였습니다.",
  "Logo deleting failed. Please try again.": "죄송합니다. 로고 삭제에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Your information has been successfully edited.": "회원님의 정보가 성공적으로 변경되었습니다.",
  "Information editing failed due to a temporary error. Please try again.": "죄송합니다. 일시적 오류로 인하여, 회원정보 변경에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "Unsubscribing failed due to a temporary error. Please try again.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 인하여 구독취소에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "The plan that will be applied from next month has been canceled successfully.": "다음달 부터 적용될 플랜을 정상적으로 취소하였습니다.",
  "The plan was not canceled due to a temporary error. Please try again.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 인하여 이용플랜 취소에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "All notifications have been marked as read.": "전체 알림을 읽음 처리하였습니다.",
  "The project has been deleted.": "프로젝트가 삭제되었습니다.",
  "The project was not deleted due to a temporary error. Please try again.": "죄송합니다. 프로젝트 삭제 중 오류가 발생하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "The project has been successfully created.": "프로젝트가 정상적으로 생성되었습니다.",
  "The project was not created due to a temporary error. Please try again.": "죄송합니다. 프로젝트 생성 중 오류가 발생하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "The file was not uploaded due to a temporary error. Please try again.": "죄송합니다. 파일 업로드 중 오류가 발생하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "The labeling data was not loaded due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류 발생으로 라벨링 파일 정보를 불러오는데 실패하였습니다.",
  "The labeling project was not loaded due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류 발생으로 라벨링프로젝트 정보를 불러오는데 실패하였습니다.",
  "The project information has been successfully edited.": "프로젝트 정보가 정상적으로 변경되었습니다.",
  "The project information was not edited due to a temporary error": "죄송합니다. 일시적인 오류 발생으로 프로젝트 정보 변경에 실패하였습니다.",
  "The class has been created successfully.": "클래스가 성공적으로 생성되었습니다.",
  "The class was not created due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 클래스 생성에 실패하였습니다.",
  "The class has been successfully edited.": "클래스가 정상적으로 변경되었습니다.",
  "The class was not edited due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 클래스 변경에 실패하였습니다.",
  "The class has been successfully deleted.": "클래스가 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "The label was not deleted due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 라벨 삭제에 실패하였습니다.",
  "The file has been successfully registered.": "파일이 성공적으로 등록되었습니다.",
  "The file upload failed due to a temporary error. Please try again.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 파일 등록에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "The file has been successfully deleted.": "파일이 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "The file was not deleted due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 파일 삭제에 실패하였습니다.",
  "The project has been deleted. It will be applied when the computer is restarted.": "프로젝트가 삭제되었습니다. 컴퓨터 재시작 시 적용됩니다.",
  "An error occurred while deleting the project. Please try again.": "죄송합니다. 프로젝트 삭제중 오류가 발생하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "The data connector has been deleted.": "데이터커넥터가 삭제되었습니다.",
  "An error occurred while deleting the data connector. Please try again.": "죄송합니다. 데이터커넥터 삭제중 오류가 발생하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "The data connector has been registered.": "데이터커넥터가 등록되었습니다.",
  "An error occurred while registering the data connector. Please try again.": "죄송합니다. 데이터커넥터 등록중 오류가 발생하였습니다. 다시 시도해주세요.",
  "An error occurred while registering the data connector. Please check the information you entered again.": "죄송합니다. 데이터커넥터 등록중 오류가 발생하였습니다. 입력 정보를 확인해주세요.",
  "The sample data was not retrieved due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 인하여, 샘플 정보를 가져오는데 실패하였습니다.",
  "The project title has been successfully edited.": "프로젝트명이 정상적으로 변경되었습니다.",
  "The project title was not edited due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 인하여, 프로젝트명 변경에 실패하였습니다.",
  "The project description has been successfully edited.": "프로젝트 설명이 정상적으로 변경되었습니다.",
  "The project description was not edited due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 인하여, 프로젝트 설명 변경에 실패하였습니다.",
  "The project has been successfully suspended.": "프로젝트가 성공적으로 중단되었습니다.",
  "A temporary error occurred. Please stop the project development.": "죄송합니다. 일시적인 오류가 발생하였습니다. AI개발을 다시 중단해주세요.",
  "AI development has started. We’ll e-mail you when development is complete.": "AI 개발이 시작되었습니다. 개발이 완료되면 이메일로 알려드리겠습니다.",
  "A temporary error occurred. Please restart AI development.": "죄송합니다. 일시적인 오류가 발생하였습니다. AI개발을 다시 시작해주세요.",
  "The model information could not be retrieved. Please try again in a moment.": "죄송합니다. 모델정보를 불러오는데 실패했습니다. 잠시후 다시 시도해주세요.",
  "Do you want to close this window?": "창을 닫으시겠습니까?",
  "per month": "월별",
  "1x (based on CPU)": "1x (CPU 기반)",
  "8x (based on GPU) * 1 unit": "8x (GPU 기반) * 1 unit",
  "to Projects": "프로젝트 바로가기",
  "to Labeling projects": "라벨링 프로젝트 바로가기",
  "Key phrase extraction": "핵심 문구 추출",
  "Extract key phrases from a text.": "텍스트에서 핵심 문구를 추출합니다.",
  "Text to Speechs Conversion": "텍스트 음성 변환",
  "Convert text into speech.": "텍스트를 음성으로 변환합니다.",
  "Color Extraction": "이미지 색상 추출",
  "Extract every color from an image.": "이미지의 모든 색상을 추출합니다.",
  "Image Label Detection": "이미지 라벨 인식",
  "Classify images extensively.": "이미지를 광범위하게 분류합니다.",
  "OCR": "이미지 글자 추출 (OCR)",
  "Detect letters from images and convert to text.": "이미지 속의 글자를 인식하여 반환합니다.",
  "Speech to Text Conversion": "음성 텍스트 변환",
  "Convert speech into text.": "음성을 텍스트로 변환합니다.",
  "Harmful Content Detection": "유해성 콘텐츠 감지",
  "Determine whether an image contains harmful content.": "이미지의 유해성을 판단합니다.",
  "Entity Recognition": "엔터티 인식",
  "Identify different types of entities from a text.": "텍스트에서 엔터티를 추출합니다.",
  "Face Detection": "얼굴 이미지 인식",
  "Detect faces from an image and identify emotions.": "이미지에서 얼굴을 인식하며, 감정 상태 또한 감지합니다.",
  "Language Detection": "언어 감지",
  "Detect the language of the text.": "텍스트의 언어를 감지합니다.",
  "Logo Detection": "로고 이미지 인식",
  "Detect a logo from any image": "이미지 내의 로고를 감지합니다.",
  "Landmark Detection": "랜드마크 이미지 감지",
  "Detect landmarks from an image.": "이미지의 랜드마크를 감지합니다.",
  "Identical Image and Web Page Detection": "동일 이미지 및 웹 페이지 감지",
  "Find identical images and websites.": "이미지와 동일한 이미지를 찾고, 웹 페이지를 감지합니다.",
  "Emotion Detection": "감정 인식",
  "Analyze emotions of the entered text.": "입력된 텍스트의 감정을 분석합니다.",
  "Key phrase extraction recognition function provides you with key phrases by analyzing unstructured text. This feature allows you to quickly identify сonversation points or grasp the most important point of any text.": "핵심 문구 추출 인식 기능은 구조화 되지 않은 텍스트를 평가하여 핵심 문구를 반환합니다.  이 기능을 이용하여 대화 지점을 신속하게 식별 할 수 있으며, 텍스트의 중요 지점을 신속하게 식별 할 수 있습니다.",
  "Text-to-speech is a service that converts text to lifelike speech, and uses advanced deep learning technology to synthesize natural human speech. You can use it to develop an entirely new type of voice-enabled product. We currently support Korean, English, and Japanese languages.": "텍스트 음성  변환 기능은 텍스트를 생생한 음성으로 변환하는 서비스로써, 고급 딥 러닝 기술을 사용하여 자연스러운 사람의 음성을 합성합니다. 이를 사용하여 전혀 새로운 유형의 음성 지원 제품을 개발 할 수 있습니다. 현재 한국어, 영어 그리고 일본어를 지원하고 있습니다.",
  "The image color extraction feature detects common attributes such as the primary color of an image. This service displays color as RGBA value.": "이미지 색상 추출 기능은 이미지의 주요 색상과 같은 일반적인 속성을 감지합니다. 색상은 RGBA값으로 출력됩니다.",
  "Image label detection recognizes and extracts information within a wide range of category groups. Typically, labels can identify common objects, locations, activities, animals, products, etc.": "이미지 라벨 인식 기능은 입력된 이미지를 광범위한 카테고리 그룹내에서 정보를 인식하고 추출합니다. 일반적으로 라벨은 일반 객체, 위치, 활동, 동물, 제품 등을 식별할 수 있습니다.",
  "OCR is a feature that detects letters on the uploaded image. Images with a single language words can be processed with higher accuracy than those with multiple languages.": "이미지 글자 추출 기능이란 입력된 이미지에 글자를 감지하는 기능입니다. 여러 언어가 들어간 이미지보다 단일 언어만 있는 이미지가 더 높은 정확도로 단어를 감지합니다.",
  "Speech-to-text is a feature that uses a deep learning process called automatic speech recognition (ASR) to accurately and quickly convert speech to text. You can use it to log customer service calls, automate closed captioning, create metadata about your media to create searchable archives, and more.": "음성 텍스트 변환 기능은 음성을 텍스트로 변환하는 기능으로써, 자동 음성 인식(ASR)이라는 딥 러닝 프로세스를 사용하여 음성을 텍스트로 정확하고 빠르게  변환합니다.  이를 이용하여 고객 서비스 호출을 기록하고, 자막 처리를 자동화하며, 미디어에 대한 메타데이터를 생성하여 검색 가능한 아카이브를 만들 수 있는 등의 작업을 할 수 있습니다.",
  "This function identifies harmful content such as adult or violent materials from the input image and offers the most likely classification based on a total of five categories (adult, medical, parody, violence, exposure). Images taken from a distance can be difficult to process with high accuracy.": "유해성 콘텐츠 감지 기능은 입력된 이미지에서 성인물, 폭력물 등의 유해 콘텐츠를 감지하는 기능입니다. 총 다섯가지의 유해성 카테고리(성인, 의료, 패러디, 폭력, 노출) 등을 기준으로 카테고리가 나타날 가능성을 반환합니다. 원거리에서 촬영된 이미지의 경우 높은 정확도로 분류가 어려울 수 있습니다.",
  "The Entity Recognition feature extracts entities of various formats from the entered text. Entities can be identified as e-mail, urls, time, quantity, location and more. If the text contains information that matches the text from Wikipedia in English, it can also be recognized as an entity and extracted.": "엔터티 인식 기능은 입력된 텍스트에서 다양한 형식의 엔터티를 추출합니다. 엔터티는 이메일, urls, 시간, 수량, 위치와 같은 정보들이며, 또한 영문 위키디피아에 기재되어 있는 정보와 일치하는 정보가 텍스트에 기재되어 있을 경우, 이것 역시 엔터티로 인식되어 추출합니다.",
  "Face detection finds multiple faces within an image, as well as emotional state, hair ornaments and other key attributes. The feature does not, however, recognize specific individuals.": "얼굴 이미지 인식 기능은 입력된 이미지 내의 여러 얼굴을 감지하고, 감정상태 또는 기타 머리 장식품들 또한 주요 얼굴 속성과 함께 인식합니다. 얼굴 인식 기능은 특정 개인을 인식하지 않습니다.",
  "Language detection searches the language of the input text and returns a corresponding language code. If more than one language is used within the entered text, the feature offers the one language code that takes up relatively more bytes.": "언어 감지 인식 기능은 입력 텍스트의 언어를 검색하며, 단일 언어 코드를 보고합니다. 입력된 텍스트 내 둘 이상의 언어가 존재 할 경우, 상대적으로 더 많은 바이트를 차지하는 단일 언어 코드를 출력합니다.",
  "Logo Detection is a feature that detects the logo of a popular product on the uploaded image. Logo recognition is based on the latest logo versions, and it can be difficult to detect logo designs of the old versions.": "로고 이미지 인식 기능은 입력된 이미지에서 인기 제품의 로고를 감지하는 기능입니다. 로고는 최신버전의 로고들을 감지하며, 구버전의 로고 디자인의 경우 감지가 어려울 수 있습니다.",
  "Landmark Detection finds a famous natural landscape or artificial structure on the uploaded image. The feature provides longitude and latitude coordinates, along with names for the detected landmarks.": "랜드마크 이미지 감지 기능은 입력된 이미지로부터 유명한 자연 경관 혹은 인공 구조물을 감지합니다. 감지된 랜드마크에 대한 이름과 함께 경도, 위도를 출력합니다.",
  "Identical Image and Web Page Detection is a feature that provides web references for the uploaded image. It identifies an image that is fully matched, partially matched, similar to the original, and finds web pages containing a matching image.": "동일 이미지 웹 및 페이지 감지 기능이란 입력된 이미지에 대한 웹 참조를 감지하는 기능입니다. 이미지의 감지는 전체가 일치하는 이미지, 부분적으로 일치하는 이미지, 일치하는 이미지가 포함된 페이지 그리고 유사한 이미지를 출력합니다.",
  "Emotion Detection analyzes the tone evaluating the unstructured entered text. Emotions return a score between 0 and 1 (1: positive, 0: negative emotions).": "감성 인식 기능은 입력된 구조화되지 않은 텍스트를 평가하여 텍스트의 감정을 분석합니다. 감정은 0과 1 사이의 점수를 반환하며, 1에 가까울수록 긍정적임을 나타내고 0에 가까울수록 부정적임을 나타냅니다.",
  "Would you like to reissue the app code?": "앱코드를 재발급 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the logo?": "로고를 삭제하시겠습니까?",
  "Would you like to use this plan until the end of the current month?": "해당 플랜을 이번 달까지만 이용하시겠습니까?",
  "Would you like to cancel your plan? You can use our services until the end of the current month after you cancel.": "다음달부터 적용될 플랜을 취소하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the selected labeling project?": "선택하신 라벨링프로젝트를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this class? If you delete it, label information for that class will be reset.": "삭제 하시겠습니까? 삭제하시면 해당 클래스에 대한 라벨 정보가 초기화 됩니다.",
  "Do you want to start developing as a labeling project?": "라벨링 프로젝트로 개발하기를 시작하시겠습니까?",
  "Would you like to export project as COCO form?": "COCO 양식으로 export 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the selected file?": "선택하신 파일을 삭제 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the selected project?": "선택하신 프로젝트를 삭제 하시겠습니까?",
  "If you delete the selected data connector, any projects that haven’t started yet will be deleted as well. Do you want to continue?": "선택하신 데이터커넥터를 삭제하면, 시작되지 않은 프로젝트도 같이 삭제됩니다. 계속 진행 하시겠습니까?",
  "Incomplete tasks are initialized. Would you like to return to the main screen?": "작업하지 않은 작업은 초기화 됩니다. 메인화면으로 돌아가시겠습니까?",
  "Naver Advertisement": "네이버 광고",
  "Kakao Advertisement": "카카오 광고",
  "Start with Labelling Project": "라벨링 프로젝트로 시작하기",
  "Finance": "금융",
  "Law": "법",
  "Public": "공공",
  "Smart Farm": "농축산업",
  "Finance and Wealth Management": "금융 및 자산관리",
  "Insurance": "보험",
  "Manufacture": "제조",
  "Marketing": "마케팅",
  "Others": "기타",
  "Annual Income": "연소득분위 예측",
  "Medical Insurance": "의료보험 비용 예측",
  "Glass Classification": "유리분류",
  "ph Prediction": "ph예측",
  "Flower Species": "꽃 종 자동 분류",
  "Marketing Results": "마케팅 결과 예측",
  "M.A Admissions": "대학원 입학 예측",
  "Employee Resignation": "직원 퇴사여부",
  "Numerical Character": "숫자 글씨 확인",
  "Vehicle Recognition": "차량 인식",
  "Movie Review": "영화 리뷰",
  "Category": "카테고리",
  "Continuous Value": "연속값",
  "Natural language": "자연어",
  "Image classification": "이미지분류",
  "Object detection": "물체인식",
  "Delete rows with less than n unique values.": "데이터 개수 n개 미만인 유니크 값을 가지고 있는 행들을 삭제합니다.",
  "Delete columns in which unique values account for n% or more of the total number of data.": "유니크값이 전체 데이터 개수의 n% 이상을 차지하는 열을 삭제합니다.",
  "Fill empty values with n.": "비어있는 값을 n으로 채웁니다.",
  "Delete rows with empty values.": "비어 있는 값이 있는 행들을 삭제합니다.",
  "Time series average": "시계열 평균",
  "When converting, time series statistics are calculated from the average value, not the sum value.": "시계열 통계값 변환시 합계값이 아닌 평균값으로 통계를 산출합니다.",
  "Loss function is used for deep learning. As learning progresses, the lower the values are the better model becomes.": "딥러닝 학습에 사용되는 손실 함수입니다. 학습이 진행 될수록 값이 낮아져야 좋은 모델이 생성됩니다.",
  "Collective prediction": "일괄예측",
  "Actual values": "실제값",
  "Predicted values": "예측값",
  "Result": "결 과",
  "CLICK AI offers 'Category Classification' function which provides": "클릭AI에서 제공되는 카테고리분류란",
  "systematically organized category prediction based on specific rules through machine learning.": "특정한 규칙에 의해 체계적으로 구성된 카테고리를 예측하기 위한 기계학습입니다.",
  "To make predictions, categorization requires training data.": "카테고리 분류를 통해 예측을 하기 위해서는 학습 데이터가 필요합니다.",
  "Training data should be uploaded as a .csv file, containing the information for categorization.": "학습데이터는 .csv 파일이며, 그 안에는 카테고리 분류에 사용 될 데이터가 필요합니다.",
  "Data in category format (e.g. A,B,C... or 1, 2, 3...) can be selected as the predicted value, and the remaining values are going to be used as training data for prediction.": "카테고리 형식으로 된 데이터( 예: A,B,C... 혹은 1,2,3...)는 무엇이든 예측값으로 선정할 수 있으며, 예측값으로 선정 된 나머지 값들은 예측값을 예측하기 위한 학습 데이터로써 사용됩니다.",
  "Data which will be selected as predicted values can be set to be in category format, values such as alphabetic, numeric, or any other consecutive non-numeric value.": "예측값으로 선정하게 될 카테고리 형식의 데이터는 알파벳, 숫자 혹은 다른 어떤 연속적인 숫자가 아닌 값으로 설정하실 수 있습니다.",
  "You can add what you think is necessary for prediction according to the characteristics of the data and write down the category values to be used for prediction.": "데이터의 특색에 맞게 예측에 필요하다고 판단되는 내용들을 추가하고 예측에 사용 될 카테고리값을 기입하시면 됩니다.",
  "Data1": "내용1",
  "Data2": "내용2",
  "Data3": "내용3",
  "After organizing the data as shown above, you can use 'Category classification' prediction with CLICK AI": "위와 같이 설정하시어 데이터를 정리한 후, CLICK AI를 이용하여 카테고리 분류를 통해 예측하실 수 있습니다.",
  "Additional samples for category classification are available at the bottom.": "카테고리분류에 대한 추가적인 예제 샘플링은 하단에 있습니다.",
  "Samples are merely example datasets to help you use CLICK AI, and you don't have to follow the same format. If necessary, you can add or modify data when adding it to CLICK AI.": "예제 샘플링은 단순히 데이터를 CLICK AI 사용에 돕기 위해 보여주는 예시일 뿐이며, 굳이 똑같은 양식으로 하실 필요는 없습니다. 필요에 따라 얼마든지 추가 혹은 수정을 통해서 CLICK AI에 넣으실 수 있습니다.",
  "Once data preparation for categorization is complete, you can learn how to use CLICK AI for structured category data classification through user manual.": "카테고리 분류에 대한 데이터 준비가 완료되셨다면, CLICK AI에서 정형 카테고리 데이터 분류 인공지능을 사용하는 방법은 사용법을 통해 확인하실 수 있습니다.",
  "CLICK AI offers 'Regression' function which is": "CLICK AI에서 제공되는 연속값분류란",
  "a machine learning model for predicting continuous value data that is presented freely within a certain range.": "어떠한 범위내에서 자유롭게 존재하는 데이터들인 연속값을 예측하기 위한 기계학습입니다.",
  "Training data is required to make predictions through regression.": "연속값 분류를 통해 예측을 하기 위해서는 학습 데이터가 필요합니다.",
  "Training data should be uploaded as a .csv file, containing the information for regression.": "학습데이터는 .csv 파일이며, 그 안에는 연속값 분류에 사용 될 데이터가 필요합니다.",
  "Any numerical data (e.g., 1.25785, 2.2325, 3.3255) within a certain range can be selected as prediction value, and the remaining values are going to be used as training data for prediction.": "일정 범위 내 연속적으로 이뤄진 어떠한 숫자 데이터( 예: 1.25785, 2.2325, 3.3255)는 무엇이든 예측값으로 선정 할 수 있으며, 예측값으로 선정 된 나머지 값들은 예측값을 예측하기 위한 학습 데이터로써 사용됩니다.",
  "Regression(Predicted value)": "연속값(예측값)",
  "After organizing the data as shown above, you can make predictions through regression using CLICK AI.": "위와 같이 설정하시어 데이터를 정리한 후, CLICK AI를 이용하여 연속값 분류를 통해 예측하실 수 있습니다.",
  "Once data preparation for regression is complete, you can learn how to use CLICK AI for regression model through user manual.": "연속값 분류에 대한 데이터 준비가 완료되셨다면, CLICK AI에서 정형 연속값 데이터 분류 인공지능을 사용하는 방법은 사용법을 통해 확인하실 수 있습니다.",
  "CLICK AI provides 'Natural Language Processing' feature that": "CLICK AI에서 제공되는 자연어 처리란",
  "can process unstructured data through machine learning and deep learning using text analysis functions such as morpheme analysis, object name recognition, syntax and sentiment analysis.": "비정형 데이터 가공을 위해 형태소분석, 개체명 인식, 구문 분석, 감정 분석 등의 텍스트 분석 기능을 처리하는 기계학습 및 심층학습이라고 할 수 있습니다.",
  "Training data is needed to make predictions through natural language processing.": "자연어 처리를 통해 예측을 하기 위해서는 학습데이터가 필요합니다.",
  "Training data requires natural language (such as Korean, English, etc.) along with a corresponding index.": "학습 데이터는 자연어(한글, 영어 등등의 언어)와 함께 그에 대응하는 인덱스가 필요합니다.",
  "The index can be set as follows: 1 for positive and 0 for negative, and can be further subdivided as needed, e.g very positive: 4, positive: 3, negative: 2, very negative: 1.": "인덱스는 예를 들어, 긍정 : 1 혹은 부정 : 0 과 같이 설정될 수 있으며, 필요에 따라 더욱 세분화하여, 매우 긍정 : 4, 긍정 : 3, 부정 : 2, 매우 부정: 1 와 같이 나뉠수도 있습니다.",
  "You can make a decision based on the characteristics of the data and enter the index with natural language dat.a": "데이터의 특색에 맞게 판단하여 결정하여 자연어데이터와 함께 인덱스 데이터를 기입하시면 됩니다.",
  "Content": "내용",
  "Index(Positive: 1, Negative : 0)": "인덱스(긍정: 1, 부정 : 0)",
  "It's so delicious!": "너무 맛있다!",
  "It doesn't taste good!": "맛없어!",
  "After organizing the data as shown above, you can use CLICK AI to make predictions through natural language processing": "위와 같이 설정하시어 데이터를 정리한 후, CLICK AI를 이용하여 자연어 처리를 통해 예측하실 수 있습니다.",
  "Additional samples for natural language processing are available at the bottom": "자연어 처리에 대한 추가적인 예제 샘플링은 하단에 있습니다.",
  "Once the data is ready for natural language processing, you can learn how to use this CLICK AI function through user manual.": "자연어 처리에 대한 데이터 준비가 완료되셨다면, CLICK AI에서 자연어 처리 인공지능을 사용 하는 방법은 사용법을 통해 확인하실 수 있습니다.",
  "CLICK AI offers 'Image Classification' function which": "CLICK AI에서 제공되는 이미지분류란",
  "is used to identify phenomena or objects in the picture and classify them accordingly.": "사진에 있는 현상 또는 물체를 파악하여 그에 따라 분류를 하는 데 사용될 수 있습니다.",
  "Images required for AI training need to be classified according to each phenomenon or object in order to use image classification AI model.": "이미지 분류 인공지능 모델을 사용하기 위해서는 인공지능 학습에 필요한 사진들을 각 현상 또는 물체에 따라 분류하는 과정이 필요합니다.",
  "Once the data is ready for image classification, you can see how CLICK AI uses image classification AI in the user manual": "이미지 분류에 대한 데이터 준비가 완료되셨다면, CLICK AI에서 이미지 분류 인공지능을 사용하는 방법은 사용법을 통해서 확인하실 수 있습니다.",
  "CLICK AI provides 'Object Detection' feature that": "CLICK AI에서 제공되는 물체인식이란",
  "can be used to identify multiple objects in a picture or video.": "사진 혹은 동영상 내에 원하는 다중의 물체를 파악하는 데 사용될 수 있습니다.",
  "In order to use an object-recognition artificial intelligence model, you will need the original photographs for AI training and a .json file that labels the objects you want to identify in the photograph.": "물체 인식 인공지능 모델을 사용하기 위해서는 인공지능 학습에 필요한 원본 사진 데이터와 사진 내 파악을 원하는 물체들을 라벨링 한 .json 파일이 필요합니다.",
  "More detailed instructions on CLICK AI labeling and object recognition can be found in the user manual": "CLICK AI의 라벨링과 물체인식에 대한 더 자세한 설명은 사용법을 통해서 확인하실 수 있습니다.",
  "Example) Employee Resignation ": "예제) 직원 퇴사여부",
  "Example) Titanic Survival": "예제) 타이타닉 생존",
  "Example) Credit Card Recommendation": "예제) 고객카드추천",
  "Example) Loan Screening": "예제) 대출심사",
  "Example) Credit Card Issuance Review": "예제) 카드발급심사",
  "Example) Investment Product Recommendation": "예제) 투자상품추천",
  "Example) Personalized Insurance Recommendation": "예제) 개인맞춤보험추천",
  "Example) Insurance Fraud Prediction": "예제) 보험사기예측",
  "Example) Life Insurance Risk Assessment": "예제) 생명보험가입위험수준예측",
  "Example) ph Concentration Prediction": "예제) ph농도예측",
  "Example) Poison Mushroom Classification": "예제) 독버섯분류",
  "Example) Iris Flower Type": "예제) 아이리스꽃 종류",
  "Example) Glass Type Prediction": "예제) 유리종류예측",
  "Example) Billing Forecast": "예제) 과금예측",
  "Example) E-mail Marketing Click Prediction": "예제) 이메일마케팅클릭예측",
  "Example) Graduate School Admissions Prediction": "예제) 대학원입학예측",
  "Example) Library Visitor Entry and Exit Prediction": "예제) 도서관방문객입출입예측",
  "Example) Loan Repayment Date Prediction": "예제) 대출상환일예측",
  "Example) Tax Refund Prediction": "예제) 세금 환불 예측",
  "Example) Annual Income Distribution Prediction": "예제) 연소득분위 예측",
  "Example) Used Car Price Prediction": "예제) 중고차가격예측",
  "Example) Medical Insurance Cost Prediction": "예제) 의료보험비용예측",
  "Example) Movie Review": "예제) 영화리뷰",
  "Example) Reputation Management": "예제) 평판관리",
  "Example) Ship Classification": "예제) 선박분류",
  "Example) Numerical Character Match": "예제) 숫자mnist",
  "Example) Vehicle Classification": "예제) 차량분류",
  "Example) Stock Prediction": "예제) 주식예측",
  "Example) Beer Production Prediction": "예제) 맥주생산량예측",
  "Example) Bicycle Rental Prediction": "예제) 자전거렌탈예측",
  "Example) Nursing Personnel Prediction": "예제) 간호인력예측",
  "Example) Vehicle Recognition": "예제) 차량인식",
  "Example) Visual Defect Detection": "예제) 외관불량판독",
  "Example) Horse-to-Zebra Transformation": "예제) 말-얼룩말 변환",
  "Example) Summer-to-Winter Transformation": "예제) 여름-겨울 변환",
  "Example) Data Increase": "예제) 데이터늘리기",
  "No Generated Models": "생성된 모델이 없습니다.",
  "Upload": "업로드",
  "If you review the results of auto-labeling, you can do 10 times more auto-labeling projects at once. Would you like to proceed to review?": "오토라벨링 결과를 검수하면 그의 10배 라벨링을 다시 오토라벨링을 통해 하실 수 있습니다. 진행하시겠습니까?",
  "If you upload a .csv file": "csv 넣었을 때",
  "Categories and continuous values are automatically classified.": "카테고리와 연속값을 자동으로 분류합니다.",
  "Categories and similar non-continuous values are predicted.": "카테고리와 같은 비 연속적인 값을 예측합니다.",
  "Continuous numeric values are predicted.": "연속적인 숫자 값을 예측합니다.",
  "Tone of the text is analyzed.": "텍스트의 감정을 분석합니다.",
  "If you upload a .zip file": "zip 파일 넣었을 때",
  "Image categories are predicted based on the images already classified by categories.": "카테고리 별로 분류된 이미지를 활용하여 이미지의 카테고리를 예측합니다.",
  "Classification of different objects and their location in the image.": "이미지 내 여러 물체에 대해 어떤 물체인지와 위치를 분류하고 예측합니다.",
  "Pre-labeling is required. Labeling can be done through object recognition labeling in the main menu.": "사전 라벨링 작업이 필요합니다. 라벨링은 메인메뉴에 물체인식 라벨링을 통해서 작업하실 수 있습니다.",
  "You can transform images by utilizing two different category images.": "서로 다른 두 카테고리 이미지를 활용하여 이미지를 변형할 수 있습니다.",
  "horse→zebra, summer→winter": "말-얼룩말, 여름-겨울",
  "AI models with higher accuracy are prioritized when generating models.": "인공지능 모델 중 정확도가 높은 모델을 위주로  모델을 생성합니다.",
  "However, training can take a long time.": "하지만, 학습 시간이 오래 걸릴 수 있습니다.",
  "Fast AI models are prioritized during model generation.": "인공지능 모델 중 빠른 모델을 위주로 모델을 생성합니다.",
  "However, the accuracy may be lower.": "하지만, 정확도가 다소 떨어질 수 있습니다.",
  "Invalid app token": "앱 토큰을 잘 못 입력하였습니다.",
  "How to use the generated code": "생성된 코드 사용법",
  "or launch Jupyter.": "혹은 주피터를 켜세요.",
  "Copy the code.": "코드를 복사해주세요.",
  "Paste the copied code and run it.": "복사한 코드를 붙여넣기 한 후 실행해주세요.",
  "After completion, you can view the results on the current page.": "완료 후 현재 페이지에서 결과값을 확인할 수 있습니다.",
  "If the result does not come out, please click Refresh.": "결과값이 나오지 않을 경우, 새로고침을 눌러주세요.",
  "Please note that after installing the library, press the 'restart runtime' button and run it again otherwise you may get an error.": "라이브러리 설치 후 런타임 재시작 (Runtime reboot) 버튼을 누른 후 다시 실행시켜야 정상동작 하니 참고바랍니다.",
  "MAGIC CODE GUIDE": "매직코드 사용법 보기",
  "Copy": "복사하기",
  "Use Webhooks": "웹훅(Webhooks) 사용하기",
  "Use Magic Code": "매직코드 사용하기",
  "Webhooks": "웹훅(Webhooks)",
  "Please enter the URL.": "url을 입력해주세요.",
  "Please enter the correct URL.": "올바른 url을 입력해주세요.",
  "The webhooks URL & method have been successfully edited.": "웹훅 정보가 정상적으로 변경되었습니다.",
  "Please enter your school or company e-mail.": "학교 및 회사 이메일을 입력해주세요.",
  "Signup": "회원가입 바로가기",
  "preparing": "준비중",
  "Try": "이용하기",
  "Anomaly Detection": "이상 탐지",
  "Anomaly detection can determine whether an object within the entered image is in a normal state or not.": "이상 탐지 기능은 입력된 이미지 내 존재하는 객체가 정상적인 상태인지 아닌지 판별할 수 있습니다.",
  "Current condition of a specific object is determined based on the images.": "이미지를 통해 해당 물건의 상태를 감지합니다.",
  "Face Recognition": "얼굴 인식",
  "You can register a face in advance and determine whether the person in the uploaded image is the same with the person registered.": "사전에 얼굴을 등록할 수 있으며, 입력된 이미지에 나온 사람의 얼굴이 등록된 사람과 같은 사람인지 감지합니다.",
  "Detects if the face in the image is the same person": "이미지에 존재하는 얼굴이 같은 사람인지 감지합니다.",
  "Object Tracking": "물체 추적",
  "Object tracking allows users to capture the path of any object recognized through object detection in a video. Even if there are multiple recognized objects, they are all tracked at the same time.": "동영상을 입력하면 물체 인식을 통해 인식된 물체의 이동 경로를 추적합니다. 인식된 물체의 개수가 여러 개일 경우에도 모두 동시에 추적됩니다.",
  "Movement tracking for objects in a video.": "동영상에서 물체의 이동 경로를 추적합니다.",
  "Image loading failed.": "죄송합니다. 이미지 로딩에 실패하였습니다.",
  "Related images are in preparation.": "관련 이미지를 준비중입니다.",
  "Ecosystem": "에코시스템",
  "CLICK AI": "CLICK AI를 효율적으로 사용하기 위한 다양한 에코시스템을 제공합니다.",
  "Technical Ecosystem": "기술 에코시스템",
  "Data Visualization": "데이터 시각화",
  "It visualizes big data in a variety of graphs to improve decision accuracy.": "빅데이터를 다양한 종류의 그래프로 시각화하여 보여줌으로써 의사 결정의 정확도를 높여줍니다.",
  "It supports the Automation Process (RPA) so that multiple AI models can be connected and used.": "여러가지 AI 모델을 연결하여 사용할 수 있도록 자동화 프로세스 (RPA) 를 지원합니다.",
  "Big Data DB": "빅데이터 DB",
  "It provides big data DB through clouds that can be used in conjunction with CLICK AI.": "CLICK AI와 연동하여 사용할 수 있는 빅데이터 DB를 클라우드를 통해 제공합니다.",
  "API Server": "API 서버",
  "It provides big data as an API server for use in conjunction with IOT or other applications.": "빅데이터를 IOT나 다른 어플리케이션과 연계 사용할 수 있도록 API 서버로 제공합니다.",
  "Business Ecosystem": "비지니스 에코시스템",
  "In marketing, it is important to bring invisible customer behavior to the surface, to more effectively achieve brand goals, analyze them, maximize revenue, minimize costs, and improve corporate ROI.": "마케팅에서 중요한 것은 보이지 않는 고객의 행동을 표면화 시켜 브랜드의 목표를 보다 효과적으로 달성하여 분석하여 수익을 최대화 하고 비용을 최소화시키면서 기업의 ROI를 향상 시키는 것입니다.",
  "It builds a model that combines analysis and decision making with artificial intelligence (AI) technology to continuously improve marketing effectiveness.": "인공 지능 (AI) 기술을 사용하여 분석과 의사 결정을 결합하는 모델을 구축하여 마케팅 효과를 지속적으로 개선 할 수 있습니다.",
  "Business": "경영",
  "To manage costs and maximize profitable growth, the company can identify customer, channel, product, and market trends and analyze market trends quickly and accurately through the design of deep learning algorithms.": "비용을 관리하고 수익성있는 성장을 극대화하기 위해 고객, 채널, 제품, 시장 동향을 파악해 딥러닝 알고리즘 설계를 통해 빠르고 정확하게 시장 추세를 분석 할 수 있습니다.",
  "By making demand plans and operational cost forecasts linked to revenue forecasts, artificial intelligence (AI) technology can be conveniently utilized to identify and assess potential risks in more detail for complex market and products.": "이를 반영한 수익 예측에 연결된 수요 계획, 운영 비용 예측을 함으로써 시장과 상품의 복잡한 상황에서 더욱 세밀하게 잠재적인 위험을 식별해 평가하기 위해 인공 지능 (AI)기술을 편리하게 활용할 수 있습니다.",
  "Manufacturing Industry": "제조업",
  "Predicting defects in products produced by manufacturers is critical because they are directly related to profit.": "제조회사에서 생산되는 제품의 불량을 예측하는 것은 기업의 이익과 직접적으로 관련되기 때문에 매우 중요합니다.",
  "The traditional way to identify defective products is to identify them manually, which is expensive and inefficient because there is a high probability of human error and you should hire a lot of people for this manual work.": "불량품을 판별하는 전통적인 방법은 사람이 수작업으로 불량품을 식별하는 것인데, 이는 인적 오류에 의한 오류 발생의 가능성이 크고 많은 사람에게 의존해야 하므로 고비용이며, 사후처방법에 불과합니다.",
  "You can predict the defection of products more quickly and accurately by using CLICK AI’s deep learning technology through sensor-based collection of data such as pressure, speed, and temperature that can affect product quality.": "제품 품질에 영향을 미칠 수 있는 압력, 속도, 온도 등의 데이터를 센서를 이용한 수집을 통해 CLICK AI의 딥러닝 기술을 활용한다면 제품의 불량을 신속하고 정확하게 예측할 수 있습니다.",
  "Medical Industry": "의료 산업",
  "Today, most patients have smartphones and can use technology.": "오늘날 대부분의 환자는 스마트 폰을 가지고 있으며 기술을 사용할 수 있습니다.",
  "This allows you to use innovative AI applications that improve patient engagement.": "이를 통해 환자 참여를 개선하는 혁신적인 AI 응용 프로그램을 사용 할 수 있습니다.",
  "Using CLICK AI, deep learning artificial intelligence enables medical providers to participate in patients through intelligent media that can understand patient behavior, so that they can better understand the patient's condition, and through the distribution of artificial intelligence solutions, they can continuously manage patients in relation to reservations, examinations, and health examinations.": "CLICK AI를 활용한 딥러닝 인공지능은 의료 제공자가 환자 행동을 이해할 수 있는 지능형 매체를 통해 환자를 참여 시킬 수 있도록 하여 환자의 상태를 더 잘 파악할 수 있으며, 인공지능 솔루션 배포를 통해 예약, 검사 및 건강 검진과 관련하여 환자를 지속적으로 관리 할 수 있습니다.",
  "Agricultural Industry": "농업",
  "The top priority to start farming is which breed you choose to breed.": "농업을 시작하기에 최우선적으로 고려되는 것은 어떤 품종을 선택하여 육종하느냐는 것입니다.",
  "Species selection is a complex process of finding specific genes that determine the effectiveness of water and nutrient use, adaptation to climate change, disease resistance, and impactor content or flavor.": "종 선택은 물과 영양소 사용의 효과, 기후 변화에 대한 적응, 질병 저항성, 영향소 함량 혹은 맛을 결정하는 특정 유전자를 찾아야 하는 복잡한 과정입니다.",
  "CLICK AI's deep learning model uses decades of field data to analyze crop performance and new characteristics developed in various climates or soil processes.": "CLICK AI의 딥러닝 모델은 수십년의 현장 데이터를 사용하여 다양한 기후 혹은 토양에서의 작물 성능과 프로세스에서 개발 된 새로운 특성을 분석할 수 있습니다.",
  "Based on this, we can predict which genes can give beneficial properties to plants.": "이를 바탕으로 어떤 유전자가 식물에 유리한 특성을 부여 할 수 있는 지 예측할 수 있습니다.",
  "CLICK AI transforms one-way industrial structures in various industries into interdependent networks.": "CLICK AI는 다양한 산업군에서 단방향의 산업구조를 상호 의존적인 네트워크의 구축으로 변화시킵니다.",
  "The supply, distribution, outsourcing, technology, marketing, and sales industries are combined with big data and artificial intelligence to establish the CLICK AI business ecosystem to provide overall participation not only in one industry but also in the industry concerned.": "공급업, 유통업, 아웃소싱업, 기술업, 마케팅업 그리고 판매업까지 빅데이터와 인공지능을 통한 결합으로 CLICK AI 비지니스 에코 시스템 구축으로 하나의 산업분야만이 아닌 해당 산업에 전반적인 참여를 제공합니다.",
  "Search": "검색",
  "Only colab can be used with trial account.": "trial 계정은 colab만 이용할 수 있습니다.",
  "Label usage exceeded": "라벨 사용량 초과입니다.",
  "An error occurred while loading payment information": "결제정보를 불러오던 도중 에러가 발생하였습니다.",
  "Enter the project name you want to find. If there is no input value, all projects will be displayed.": "찾고싶은 프로젝트명을 입력해주세요. 입력값이 없으면 전체 프로젝트가 조회됩니다.",
  "Enter the data name you want to find. If there is no input value, all data will be displayed.": "찾고싶은 데이터를 입력해주세요. 입력값이 없으면 전체 데이터가 조회됩니다.",
  "Number of Vouchers": "바우처 개수",
  "Please select signup purpose": "가입목적을 선택해주세요.",
  "General user": "일반사용자",
  "Labeling AI Trainer": "라벨링 AI트레이너",
  "Create your first labeling project!": "첫번째 라벨링 프로젝트를 진행해보세요!",
  "Labeling projects are automatically assigned, you can view the list of projects directly from the object detection labeling tab.": "라벨링 프로젝트는 자동으로 할당되며, 물체인식 라벨링탭에서 직접 프로젝트 목록을 확인할 수 있습니다.",
  "Click the Start button to go to the Labeling Project page.": "시작하기 버튼을 클릭하시면 라벨링 프로젝트 화면으로 전환됩니다.",
  "There is no labeling project under request.": "의뢰중인 라벨링 프로젝트가 없습니다.",
  "Labeling cannot proceed because there is no registered class. Please contact us for further information.": "등록된 클래스가 없어 라벨링을 진행할 수 없습니다. 문의하기를 통해 문의해주세요.",
  "E-mail not valid": "유효하지 않은 이메일입니다.",
  "You are not the group leader of the group.": "해당 그룹의 그룹장이 아닙니다.",
  "Do you want to accept the group invitation?": "그룹초대를 수락하시겠습니까?",
  "Do you want to decline the group invitation?": "그룹초대를 거절하시겠습니까?",
  "You are not a group member.": "그룹의 멤버가 아닙니다.",
  "If you use the Free plan, you can make a deep learning-based AI model based on Excel data and use Prescriptive Analysis and Forecasting. ": "Free plan을 사용하시면 엑셀 데이터를 기반으로 딥러닝 기반의 인공지능 모델을 만들어 처방적 분석 및 예측 기능을 이용 할 수 있습니다.",
  "Try it for free and for more functions please contact us for information on Enterprise Plan by using the chatbot on the bottom right.": "무료로 이용해보시고 더 많은 기능을 활용하고 싶으시다면 오른쪽 하단 버튼을 클릭하여 Enterprise Plan을 문의주시길 바랍니다.",
  "With Enterprise Plan, you can upload up to 5 types of data (structured data, natural language, image classification, object detection, time series analysis) to use Prescriptive Analysis and Forecasting. ": "Enterprise Plan을 사용하시면 5가지 형태 데이터(정형화 데이터, 자연어, 이미지분류, 물체인식, 시계열분석)를 업로드하여 처방적 분석 및 예측 기능을 이용할 수 있으며,",
  "Additionally, 20 General AI (OCR, Object Tracking, etc.) functions are available for Enterprise Plan users.": "추가적으로 +20 General AI(OCR, Object tracking, etc) 기능을 이용할 수 있습니다.",
  "My projects": "나의 프로젝트",
  "Shared projects": "공유받은 프로젝트",
  "You can’t make changes to shared projects": "공유받은 프로젝트는 시작/수정/삭제가 불가능합니다.",
  "No Shared Label projects": "공유받은 라벨프로젝트가 없습니다.",
  "All-in-One AI Platform": "올인원 인공지능 플랫폼",
  "Please enter the file name.": "파일명을 입력해주세요.",
  "Please enter the group name to change.": "변경할 그룹명을 입력해주세요.",
  "(Requesting)": "(요청중)",
  "Add members": "멤버 추가",
  "Please enter e-mail address correctly.": "이메일을 정확하게 입력해주세요.",
  "Delete Group": "그룹 삭제",
  "Leave Group": "그룹 탈퇴",
  "No Groups": "그룹내역이 없습니다.",
  "Accept": "수락",
  "Decline": "거절",
  "My Group": "나의 그룹",
  "Add Group": "그룹 추가",
  "Group Name": "그룹명",
  "Group Leader": "그룹장",
  "Members": "멤버",
  "Edit Server": "서버 크기 변경",
  "Adding group. Please wait.": "그룹 추가중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Please enter the group name.": "그룹명을 입력해주세요.",
  "Share": "공유하기",
  "My invitations": "초대 내역",
  "No invitations": "초대내역이 없습니다.",
  "Are you sure you want to delete this group?": "해당 그룹을 삭제시키겠습니까?",
  "Are you sure you want to leave this group?": "해당 그룹을 탈퇴하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the member?": "멤버를 삭제시키겠습니까?",
  "Project shared.": "프로젝트 공유를 하였습니다.",
  "Project sharing canceled.": "프로젝트 공유를 취소했습니다.",
  "Label project shared.": "라벨프로젝트 공유를 하였습니다.",
  "Label project sharing canceled.": "라벨프로젝트 공유를 취소했습니다.",
  "Group registered.": "그룹이 등록되었습니다.",
  "Member request sent.": "해당 회원님께 멤버 요청을 보냈습니다.",
  "Group invitation accepted.": "그룹요청을 수락했습니다.",
  "Group invitation declined.": "그룹요청을 거절했습니다.",
  "Member deleted.": "해당 멤버를 삭제하였습니다.",
  "You have left the group.": "해당 그룹을 탈퇴하였습니다.",
  "Group deleted.": "해당 그룹을 삭제하였습니다.",
  "Group information edited.": "그룹정보가 변경되었습니다.",
  "Labeling cannot proceed because there is no registered class. Register a class through the group leader.": "등록된 클래스가 없어 라벨링을 진행할 수 없습니다. 그룹장을 통해 클래스를 등록하세요.",
  "Please create a group before sharing a project.": "프로젝트를 공유하기전에 그룹을 생성해주세요.",
  "You can create a group in [ Account settings -> Group management tab ].": "그룹생성은 [ 계정관리 -> 그룹관리 탭 ]에서 가능합니다.",
  "Box": "박스",
  "Polygon": "폴리건",
  "Magic": "매직",
  "My Labeling": "나의라벨링",
  "If you work with a magic tool, it is calculated as a box.": "매직툴로 작업한 경우 박스로 계산됩니다.",
  "Assignee": "작업자",
  "You cannot label a file started by another user.": "다른 작업자가 시작한 파일은 라벨링 하실 수 없습니다.",
  "AI model not found.": "ai모델 정보를 찾을 수 없습니다.",
  "None": "없음",
  "If you cancel, your plan will be changed to Free plan.": "이용취소를 하시면 프리플랜으로 전환됩니다.",
  "Please click the 'CANCEL' button if you want to continue.": "계속 진행하시려면 이용취소 버튼을 클릭해주세요.",
  "Magic Tool": "매직툴",
  "Code copied": "코드가 복사되었습니다.",
  "Refresh": "새로고침",
  "Refresh data list": "데이터 리스트 새로고침",
  "Begin your AI model development with your own dataset.": "데이터셋으로 인공지능 개발을 시작합니다.",
  "An error occurred during auto-labeling.": "오토라벨링 중 에러가 발생하였습니다.",
  "An error occurred while training the labeling project.": "라벨링프로젝트 학습 중 에러가 발생하였습니다.",
  "An error occurred while AI training.": "인공지능 학습 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Project usage exceeded. Please change the option to Colab&Jupyter to proceed.": "프로젝트 사용량 초과입니다. 매직코드를 이용해주세요.",
  "My label project": "의뢰받은 라벨링",
  "Pending": "그룹 준비중",
  "In progress": "진행 중",
  "Waiting to learn": "학습 대기",
  "Autolabeling": "오토라벨링중",
  "Reject": "반려",
  "Number of models where errors occurred during training.": "인공지능 학습 도중 에러가 발생한 모델의 수를 표시합니다.",
  "Number of models with training currently in progress.": "현재 인공지능 학습이 진행 중인 모델의 수를 표시합니다.",
  "Number of models pending. Training will start again.": "인공지능 학습 순서 상 대기 중인 모델의 수를 표시합니다. 잠시 후 학습은 재게될 예정입니다.",
  "Number of models that have completed training.": "인공지능 학습이 완료된 모델의 수를 표시합니다.",
  "Hello": "안녕하세요",
  "You can start labeling by clicking the top right button.": "우측 상단의 버튼을 눌러 라벨링을 시작해보세요.",
  "Go to Manual": "사용법 바로가기",
  "My Recent Projects": "나의 최근 프로젝트",
  "Recent Custom Training": "최근 커스텀 학습",
  "Create a new project": "새프로젝트 만들기",
  "You can start a project by clicking the top right button.": "우측 상단의 버튼을 눌러 프로젝트를 생성해보세요.",
  "Train Tutorial": "학습 튜토리얼",
  "For those who are new to Train,": "학습 기능을 처음 사용하시는 분들은 샘플 데이터셋을 이용하여",
  "You may try AI developing by using our sample datasets for each industry to help you experience and learn more about our service.": "각 산업군별 학습을 통해 만들어진 인공지능을 체험하고 방법을 익히실 수 있습니다.",
  "Name": "이름",
  "Please enter your name": "이름을 입력해주세요.",
  "Auto setup": "자동설정",
  "AI Training Priority": "학습 우선순위 여부",
  "Whether to use the validation function": "검증 기능 사용 여부",
  "Select whether or not you want to start training for this project first.": "해당 프로젝트를 먼저 학습시킬지에 대한 여부를 선택합니다.",
  "Check whether to use more detailed data validation with the artificial intelligence created through the project.": "해당 프로젝트를 통해 만든 인공지능으로 더 상세한 데이터 검증을 사용할지 여부를 체크합니다.",
  "Training for this project has already been completed.": "이미 학습이 완료된 프로젝트 입니다.",
  "Training for this project has already been started.": "이미 학습이 시작된 프로젝트 입니다.",
  "This project will start training first.": "프로젝트가 우선적으로 학습될 예정입니다.",
  "Project priority training has been canceled.": "프로젝트 우선적 학습을 취소하였습니다.",
  "According to the way you prefer,": "선호하는 방식에 따라",
  "Develop Artificial Intelligence.": "인공지능을 개발해보세요",
  "Multiple AI models focused on accuracy and training speed": "정확도나 학습속도를 중심으로 다수의 인공지능 모델을",
  "can be developed using DS2.AI solutions.": "DS2.AI 솔루션을 이용하여 개발할 수 있습니다",
  "This option is only available for the Enterprise plan users.": "해당 옵션은 Enterprise plan에서만 제공합니다",
  "Enterprise plan inquiry": "Enterprise Plan 문의하기",
  "CLICK AI Pricing": "CLICK AI 가격정책 알아보기",
  "Upgrade your plan!": "사용중인 플랜을 업그레이드 해보세요!",
  "Would you like to change your plan?": "사용중인 플랜을 변경하실 건가요?",
  "Change to the Enterprise plan to gain access to more features with CLICK AI.": "Enterpirse 플랜으로 변경하여 제한 없이 CLICKAI를 이용해보세요.",
  "Continue to use CLICK AI without restrictions with the Enterprise plan.": "Enterprise 플랜으로 계속 제한 없이 CLICKAI를 이용해보세요.",
  "AI solution consulting": "AI 솔루션 컨설팅",
  "1 type of": "1가지",
  "Data classification": "형태 데이터 분류",
  "Auto data linkage": "데이터 자동 연동",
  "Data auto labeling": "데이터 자동 라벨링",
  "Data Analysis/prediction": "데이터 분석/예측",
  "Service app auto development": "서비스앱 자동 개발",
  "DL auto-development code generation": "딥러닝 자동 개발 코드 생성",
  "1,000 prediction capacity": "1,000개의 예측 사용량 제공",
  "No projects provided": "프로젝트 분량 제공 없음",
  "No shared users": "공유 사용자 등록 불가",
  "No image labeling": "이미지 라벨링 불가",
  "No technical support": "기술지원 불가",
  "5 types of": "5가지",
  "Full technical support": "다양한 형태의 기술지원",
  "Labeling of 1 mln images per unit": "Unit 당 1,000,000 이미지 라벨링",
  "Up to 200 shared users": "200명의 공유 사용자 등록",
  "5,000 projects / month": "매달 5000 프로젝트 분량 제공",
  "5TB 10 unit/month capacity": "5TB 10 unit/ 월 용량 제공",
  "Change Class": "클래스 변경",
  "An indicator used to predict continuous values (between 1:1 and 1000) as a root mean square error. The lower the RMSE value, the more accurate the prediction is.": "1~1000사이)을 예측할 때 사용되는 지표입니다. RMSE값이 낮을수록 근접하게 예측합니다.",
  "KRW 799,000": "799,000원",
  "By sigining up you agree to receive emails.": "마케팅 정보 수신 동의",
  "Time series prediction is an AI model that predicts what value the data will have in the future by training given data that changes over time.": "시계열 예측이란 시간의 흐름에 따라 변화하는 주어진 데이터를 학습시킴으로써 미래에 그 데이터가 어떤 값을 가질지 예측하는 인공지능 모델을 말합니다.",
  "Experience all features and services of CLICK AI.": "더욱 다양한 인공지능을 경험해보세요.",
  "You can experience improved AI performance with your latest CLICK AI projects.": "CLICK AI를 통해 개발한 프로젝트와 접목하여 인공지능의 성능을 향상시킬 수 있습니다.",
  "Upgrade to CLICK AI ENTERPRISE PLAN": "CLICKAI ENTERPRISE PLAN으로",
  "to gain access to all of our AI features!": "준비된 인공지능뿐 아니라 더 많은 기능과 서비스를 누려보세요!",
  "Plan comparison": "플랜 비교 보기",
  "Try auto-labeling.": "자동 라벨링 해보세요.",
  "Object recognition AI is developed through labeling the first 100 datasets.": "최초 100개 데이터 라벨링을 통해 물체인식 AI가 개발됩니다.",
  "When the developed AI inspects and corrects 900 auto-labeled datasets, AI training is upgraded with those 1,000 labeling completed, and the remaining 9,000 are automatically labeled.": "개발된 AI가 자동 라벨링한 900개의 데이터를 검수 및 수정하면 완료된 1,000개의 라벨링 데이터로 AI 학습이 업그레이드가 되고, 남은 9,000개의 데이터를 자동 라벨링합니다.",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Labeling app": "라벨링 앱",
  "Try labeling": "다양한 툴로 쉽고",
  "using various tools!": "빠른 라벨링하세요!",
  "With 2-POINT Bounding and Magic Bounding Tools, you can label objects in just one click.": "2-POINT 바운딩과 매직 바운딩 툴로 단 한번의 클릭으로 물체를 라벨링 할 수 있습니다.",
  "You can check the project progress in real time.": "프로젝트 진행률을 실시간으로 확인할 수 있습니다.",
  "Develop your own AI with just 100 manual labelings.": "단지 100개의 수동 라벨링으로 나만의 인공지능을 개발합니다.",
  "Project history": "프로젝트 내역을",
  "at a glance!": "한눈에 확인하세요!",
  "You can proceed with the project by performing manual and auto labeling.": "수동 라벨링과 오토라벨링을 실행하여 프로젝트를 진행할 수 있습니다.",
  "You can edit the details of the created labeling project.": "생성된 라벨링 프로젝트의 상세내역 편집을 할 수 있습니다.",
  "You can see the progress of your project.": "프로젝트의 진행 상태를 표시합니다.",
  "Try developing": "나만의 인공지능을",
  "your very own AI!": "개발해보세요!",
  "You can develop your own AI with just 100 labeling datasets.": "단 100개의 라벨링 데이터로 나만의 인공지능을 개발할 수 있습니다.",
  "You can save labeling data in JSON format.": "JSON 형식으로 라벨링 데이터를 저장할 수 있습니다.",
  "AUTO LABELING features": "AUTO LABELING 특장점",
  "Automated data labeling": "데이터 라벨링 자동화",
  "2-POINT Bounding": "2-POINT 바운딩",
  "CLICK AI's data auto-labeling utilizes the 2-POINT bounding feature to allow faster bounding of polygonal objects.": "CLICK AI의 데이터 라벨링 자동화는 2-point 바운딩 기능을 활용하여 폴리곤 물체를 보다 신속하게 바운딩할 수 있습니다.",
  "Smart crowdsourcing": "스마트 크라우드 소싱",
  "AI Trainer collaborates with AI to improve the accuracy of data labeling.": "AI 트레이너가 AI를 협업하여 데이터 라벨링의 정확도를 향상 시킵니다.",
  "What is AI Trainer?": "AI 트레이너란?",
  "AI Products": "준비된 인공지능",
  "You can't invite this person anymore because they declined your invitation three times.": "초대 거절을 3번하여 더 이상 초대하지 못합니다.",
  "This group does not exist.": "존재하지 않는 그룹입니다.",
  "Labeling information for other assignees cannot be modified.": "다른 작업자의 라벨링 정보를 수정할 수 없습니다.",
  "You are already a group member.": "이미 그룹 회원입니다.",
  "The final admin cannot leave until all team members are gone.": "최종 admin은 팀원이 없기 전까지 탈퇴할 수 없습니다.",
  "No group information found.": "그룹 정보를 찾을 수 없습니다.",
  "You can only use characters of the English alphabet for the class name. Numbers and the underscore symbol ( _ ) can be used as well.": "클래스명은 알파벳으로 시작하는 영문자만 입력할 수 있습니다.(숫자,_ 포함 가능)",
  "Colab information cannot be retrieved at the moment. Please try again in a few minutes.": "죄송합니다. 현재 코랩 정보를 가져올 수 없습니다. 잠시후 다시 시도해주세요.",
  "Auto Tuning": "오토 튜닝",
  "Please set the data environment .": "데이터 환경을 설정해주세요.",
  "CLICK AI platform is only available in the Chrome browser for PC users.": "CLICK AI 서비스는 PC 환경의 크롬(Chrome) 브라우저에서 이용할 수 있습니다.",
  "Experience all features": "Prepared AI를 활용하여",
  "and services of CLICK AI.": "더욱 다양한 경험을 해보세요.",
  "Description": "설명",
  "Mark all notifications as read.": "전체 알림을 읽음처리 합니다.",
  "COCO file conversion is complete.": "COCO파일 변환이 완료되었습니다.",
  "An error occurred during the COCO file conversion.": "COCO파일 변환중 에러가 발생하였습니다.",
  "COCO file conversion has started.": "COCO파일 변환이 시작되었습니다.",
  "COCO file conversion has started. Upon completion, it can be downloaded from the Notifications.": "COCO파일 변환이 시작되었습니다. 완료시 알림내역에서 다운로드 가능합니다.",
  "An error occurred while requesting the data. Please try again in a few minutes.": "데이터 요청중 오류가 발생했습니다. 잠시후 다시 시도해주세요.",
  "There is no training project in progress at the moment.": "현재 학습 중인 프로젝트가 없습니다.",
  "Training Status": "나의 AI 학습 현황",
  "AutoML Training Status": "AutoML 학습 현황",
  "Data Selected": "선택한 데이터",
  "Launch a new project with the uploaded data.": "업로드된 데이터로 AI개발 프로젝트를 바로 시작합니다.",
  "Use WEBHOOKS": "WEBHOOKS 사용하기",
  "On Queue": "학습대기",
  "In Progress ": "학습 중 ",
  "in queue. Please select the training priority option to prioritize this project.": "번째 학습대기 상태입니다. 우선 학습을 원하면 학습 우선순위를 켜주세요.",
  "AI training in progress.": "인공지능이 현재 프로젝트를 학습 중 입니다.",
  "User Info": "회원 정보",
  "Service app parameter has been successfully saved.": "서비스앱 파라미터가 저장되었습니다.",
  "Enterprise Auto-labeling Platform": "엔터프라이즈 오토라벨링 플랫폼",
  "Labeling Project": "라벨링 프로젝트",
  "I agree with terms of service and privacy policy": "이용약관, 개인정보보호 약관에 동의합니다.",
  "Recommendation System": "추천시스템",
  "Recommend the best academy by entering student data": "학생 데이터를 입력하여 최적의 학원을 추천합니다.",
  "Custom Training": "직접 개발",
  "AutoML": "AutoML",
  "Marketplace": "상품 리스트",
  "My Item": "내 상품",
  "Custom training": "커스텀 학습",
  "DS2 DATASET | Dataset": "DS2 DATASET | Dataset",
  "LABELING AI | Annotation": "LABELING AI | Annotation",
  "CLICK AI | Model": "CLICK AI | Model",
  "SKYHUB AI | Deploy": "SKYHUB AI | Deploy",
  "Quick Start": "빠른 시작",
  "Free Benefits": "무료 제공 혜택",
  "Current Remaining Amount": "현재 잔여량",
  "Total Servings": "총 제공량",
  "Service Guide Shortcuts": "서비스 가이드 바로가기",
  "Shortcuts": "알아보기",
  "Usage Status by Service (Including Free Credit)": "서비스 별 사용 현황(무료 제공량 포함)",
  "Total Usage": "총 사용량",
  "Notice": "공지사항",
  "Usage details": "이용내역",
  "Modify payment card": "카드 수정",
  "Payment year/month": "결제 년월",
  "Current Usage": "현재 사용 금액",
  "Detailed Usage": "세부 사용 현황",
  "Prediction API": "예측 API",
  "Data Capacity": "데이터 용량",
  "Free Usage": "무료 사용량",
  "Prepaid Charge Amount  ": "선불 충전 금액",
  "Tax": "세금",
  "Surtax": "부가세",
  "Next scheduled payment date": "다음 결제 예정일",
  "My Data": "내 데이터",
  "Open Data": "공공 데이터",
  "Delete selection": "선택 삭제",
  "If you select a csv file, labeling with files with other extensions is not possible.": "csv파일을 선택할 경우, 다른 확장자의 파일과 함께 라벨링은 불가능합니다.",
  "Example templates are provided with brief explanations for each training type.": "학습형태별 간단한 설명과 함께 예시 템플릿이 제공됩니다.",
  "Example templates are provided for each industry group.": "각 산업군별로 예시템플릿이 제공됩니다.",
  "Data List": "데이터 리스트",
  "Notification history": "알림 내역",
  "Auto-labeling Status": "오토라벨링 상태",
  "CUSTOM AI Training Completed": "CUSTOM AI 학습 완료",
  "Creating CUSTOM AI.": "CUSTOM AI를 만드는 중입니다.",
  "Autolabelling.": "오토라벨링 중입니다.",
  "Create CUSTOM AI": "Custom AI 만들기",
  "Create New CUSTOM AI": "Custom AI 새로 만들기",
  "Team": "팀",
  "Group": "그룹",
  "Role": "역할",
  "Click the Save VOC button to save the labeling information in a XML format.": "VOC 저장 버튼을 클릭하면 라벨링 정보를 XML 파일로 저장할 수 있습니다.",
  "Click the Save button to save the labeling information in a file format.": "저장 버튼을 클릭하면 라벨링 정보를 파일로 저장할 수 있습니다.",
  "Project Name": "프로젝트 이름",
  "Project Description": "프로젝트 설명",
  "Delete Project": "프로젝트 삭제",
  "Select category": "카테고리 선택",
  "Would you like to export project as VOC form?": "VOC 양식으로 export 하시겠습니까?",
  "Request": "의뢰하기",
  "Load Model": "모델 로드하기",
  "Lease Training Server": "학습서버 임대하기",
  "Create a new project to lease a cloud training server and start custom development.": "새로운 프로젝트를 생성하여 클라우드 학습 서버를 임대한 후 커스텀 개발을 시작할 수 있습니다.",
  "Lease inference server": "추론서버 임대하기",
  "Deploy to an inference server": "추론서버로 배포하기",
  "Create new projects and lease cloud servers for use.": "새로운 프로젝트를 생성하여 클라우드 서버를 임대하여 사용할 수 있습니다.",
  "Deploy models with just one click.": "원클릭으로 모델을 배포할 수 있습니다.",
  "Please enter a project name.*": "프로젝트 이름을 입력해주세요.*",
  "Please enter a project description.": "프로젝트 설명을 입력해주세요.",
  "Select Data Category": "데이터 카테고리 선택",
  "Voice": "음성",
  "Canonical Classification": "정형화 분류",
  "Canonical Regression": "정형화 회귀",
  "Single Image": "단일 이미지",
  "Only image files (png/jpg/jpeg), compressed image files (zip), and video files (mp4) can be uploaded.": "이미지 파일(png/jpg/jpeg), 이미지 압축파일(zip), 동영상 파일(mp4)만 업로드 가능합니다.",
  "Enter frames per minute": "분당 프레임 수 입력",
  "Enter only numbers from 1 to 600": "1~600 숫자만 입력",
  "The project has been created!": "프로젝트가 생성되었습니다!",
  "Proceed with manual labeling for automatic labeling.": "오토라벨링을 위한 수동라벨링을 진행하세요.",
  "Project Information": "프로젝트 정보",
  "Load Data": "데이터 불러오기",
  "Create Project": "프로젝트 생성",
  "Project name is required.": "프로젝트 이름은 필수값입니다.",
  "Import file": "파일 불러오기",
  "Consultant Development Agency": "컨설턴트 개발 대행",
  "Development Cost": "개발비용",
  "Cost": "소요비용",
  "Data Preprocessing": "데이터 전처리",
  "Develop by renting a training server and coding directly in the Jupyter environment": "학습서버 임대해서 주피터 환경에서 직접 코딩하여 개발",
  "Service that automatically develops artificial intelligence without coding": "코딩 없이 자동으로 인공지능을 개발해주는 서비스",
  "Service for developing artificial intelligence after data pre-processing through direct consultation with a consultant": "컨설턴트가 직접 상담을 통해 데이터 전처리 가공 후 인공지능을 개발해주는 서비스",
  "Fastest of options (within 3 days)": "옵션 중 가장 빠름 (3일 이내)",
  "Depends on data type": "데이터 종류에 따라 다름",
  "Charge according to the term of the server lease": "서버 임대 기간에 따라 요금 부과",
  "Depends on data size": "데이터 크기에 따라 다름",
  "Requires direct preprocessing": "직접 전처리 필요",
  "Provides basic pre-processing function": "기본 전처리 기능 제공",
  "Depends on code and server size": "코드 및 서버 크기에 따라 다름",
  "Customized pretreatment available": "맞춤형 전처리 제공",
  "Develop Period": "개발기간",
  "Submit Project Name": "프로젝트 이름 변경하기",
  "Add Server": "+서버 추가",
  "region": "지역",
  "Instance ID": "인스턴스 ID",
  "Instance Type": "인스턴스 타입",
  "Additional servers can be added after contacting the sales team.": "서버를 더 추가하는 것은 영업팀에 문의 후 가능합니다.",
  "Failed to resize server. Please try again later.": "서버 크기 변경에 실패하였습니다. 잠시 후 다시 시도해주세요.",
  "Failed to delete Skyhub AI project.": "Skyhub AI 프로젝트 삭제를 실패하였습니다.",
  "The project name has been changed.": "프로젝트 이름을 변경하였습니다.",
  "Failed to change project name.": "프로젝트 이름을 변경하지 못했습니다.",
  "API Calls": "API 호출 횟수",
  "Exit": "종료",
  "Normal": "정상",
  "Selected": "선택됨",
  "Choose": "선택하기",
  "Predict": "예측하기",
  "Add Server Group": "서버그룹 추가",
  "Instance Change": "인스턴스 변경",
  "Retraining Labeling": "재학습 라벨링",
  "Resize": "크기 변경",
  "Minimum Volume": "최소 용량",
  "Maximum Volume": "최대 용량",
  "Current Volume": "현재 용량",
  "You specify the size of your Auto Scaling group by changing the desired capacity.": "원하는 용량을 변경하여 Auto Scaling 그룹의 크기를 지정합니다.",
  "Server deletion successful.": "서버 삭제를 성공했습니다.",
  "Deletion of server failed.": "서버 삭제를 실패했습니다.",
  "Server resizing is in progress. Changes may take a while to complete.": "서버 크기 변경이 진행됩니다. 변경이 완료될 때까지 시간이 소요될 수 있습니다.",
  "The server group has been deleted.": "서버그룹을 삭제하였습니다.",
  "More than 5 items are available through inquiries from the sales team.": "5개 이상은 영업팀 문의를 통해 이용이 가능합니다.",
  "More than 6 items are available through inquiries from the sales team.": "6개 이상은 영업팀 문의를 통해 이용이 가능합니다.",
  "The Skyhub AI project has been deleted.": "Skyhub AI 프로젝트를 삭제하였습니다.",
  "Failed to delete server group.": "서버그룹을 삭제하지 못했습니다.",
  "The Jupyter project has been deleted.": "Jupyter 프로젝트를 삭제하였습니다.",
  "Failed to delete Jupyter project.": "Jupyter 프로젝트 삭제를 실패하였습니다.",
  "Price Guide": "비용 안내",
  "Common": "공통",
  "Logistic": "물류",
  "Agricultural/Livestock/Fisheries": "농산/축산/수산",
  "Energy": "에너지",
  "Public/Legal": "공공/법률",
  "Defense": "방위",
  "Title": "제목",
  "Apply": "적용",
  "Input data": "입력 데이터",
  "Output data": "출력 데이터",
  "Input data content": "입력 데이터 내용",
  "Output data content": "출력 데이터 내용",
  "Bank and Financial Services": "은행 및 금융서비스",
  "Raw Materials": "원자재",
  "Eating out": "외식",
  "Game": "게임",
  "Drone": "드론",
  "Aviation": "항공",
  "Sport": "스포츠",
  "Car": "자동차",
  "Transportation": "교통",
  "There is no product list.": "상품 리스트가 없습니다",
  "Upload training data": "학습 데이터 업로드",
  "Enter the details of your request": "문의 사항 입력",
  "Enter your phone number*": "휴대폰 번호 입력*",
  "Market Product List(Quick Start + Custom AI)": "마켓 상품 리스트(Quick Start + Custom AI)",
  "We are retrieving the list of market products. Please wait.": "마켓 상품 리스트를 가져오는 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Custom AI Application process": "Custom AI 신청 절차",
  "Data review for AI creation > Check availability > After the installation fee is paid, the project proceeds > Use the generated AI according to the deferred payment system": "AI 생성을 위한 데이터 검토 > 진행 가능 여부 확인 > 설치 비용 입금 후 프로젝트 진행 > 생성된 AI 을 후불제에 맞춰 사용",
  "*The amount may change depending on the size of the training data or whether it is pre-processed, and for details, it is possible to guide the progress and accurate quotation through a consultant.": "*학습데이터의 크기나 전처리여부에 따라서 금액이 변동될 수 있고, 자세한 사항은 컨설턴트를 통해 진행가능 여부 및 정확한 견적 안내가 가능합니다.",
  "Ex. Among the applied label classes, car and pannel refer to cars and pedestrians, respectively.\nIf there is a part that is cut or overlapped when labeling, please label it with a full shot even if it overlaps with other objects.": "ex. 신청한 라벨클래스 중 car, pannel은 각각 자동차와 보행자를 의미합니다.\n라벨링을 할 때 잘리는 부분이나 겹치는 부분이있다면 다른물체와 겹치더라도 풀 샷으로 라벨링 부탁드립니다.",
  "Purchase Product List(Custom AI)": "구매 상품 리스트(Custom AI)",
  "Product Title": "상품제목",
  "Date applied": "신청한 날짜",
  "Use AI": "AI 사용하기",
  "Retrieving the list of purchases. Please wait.": "구매 상품 리스트를 가져오는 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Upload model": "모델 업로드하기",
  "Upload SKYHUB AI model": "SKYHUB AI 모델 업로드하기",
  "CLICK AI shortcut": "CLICK AI 바로가기",
  "Inference function availability": "추론 기능 사용 가능 여부",
  "AI model mounted server": "인공지능 모델 탑재 서버",
  "Public Server (slow)": "공용 서버 (느림)",
  "Dedicated Server (fast)": "전용 서버 (빠름)",
  "Data accumulation function for re-training": "재학습용 데이터 축적 기능",
  "Korea": "한국",
  "Worldwide": "전세계",
  "cost": "비용",
  "Proportional to the number of API calls": "API 콜 수에 비례",
  "Proportional to the rental server size": "임대 서버 크기에 비례",
  "Start SKYHUB AI": "SKYHUB AI 시작하기",
  "Export labeling information to a file?": "라벨링 정보를 파일로 export 하시겠습니까?",
  "Training availability": "학습가능여부",
  "Possible": "가능",
  "Impossible": "불가능",
  "Model loading is complete.": "모델 로드가 완료되었습니다.",
  "Please copy the code yourself.": "코드를 직접 복사해주세요.",
  "The model has been uploaded.": "모델이 업로드 되었습니다.",
  "A new server has been created in the project.": "프로젝트에 새로운 서버가 생성되었습니다.",
  "A new project has been created.": "새로운 프로젝트가 생성되었습니다.",
  "Failed to create new project.": "새로운 프로젝트 생성을 실패하였습니다.",
  "To use the GCP server, please contact the sales team.": "GCP 서버는 영업팀 문의 후 사용 할 수 있습니다.",
  "To use the Azure server, please contact the sales team.": "AZURE 서버는 영업팀 문의 후 사용 할 수 있습니다.",
  "Creating Custom AI. You will be notified via e-mail when completed.": "Custom AI 만들기를 시작합니다. 완료되면 메일로 알려드리겠습니다.",
  "VOC file conversion has started. Upon completion, it can be downloaded from the notifications.": "VOC파일 변환이 시작되었습니다. 완료시 알림내역에서 다운로드 가능합니다.",
  "The file conversion has started. Upon completion, it can be downloaded from the notifications.": "파일 변환이 시작되었습니다. 완료시 알림내역에서 다운로드 가능합니다.",
  "You can use the service after registering your card.": "카드 등록 후 서비스 이용이 가능합니다.",
  "Key registration completed.": "Key 등록이 완료되었습니다.",
  "The inference server has been created.": "추론 서버가 생성되었습니다.",
  "Payment successful.": "결제에 성공하였습니다.",
  "Apply for AI": "AI 신청하기",
  "Select AI": "AI 선택하기",
  "Sorry, we could not parse the values ​​you entered.": "죄송합니다. 입력하신 값을 분석하지 못했습니다.",
  "Please try again after upgrading your plan.": "이용플랜을 업그레이드 후 다시 시도해주세요.",
  "Failed to create new Skyhub AI server.": "새로운 Skyhub AI 서버 생성을 실패하였습니다.",
  "Please upload a pth file or a zip file.": "pth 파일 또는 zip 파일을 업로드해주세요.",
  "Please enter at least one key.": "Key를 하나 이상 입력해주세요.",
  "Please enter your Amazon Id": "Amazon Id를 입력해주세요.",
  "Please enter your Amazon Key.": "Amazon Key를 입력해주세요.",
  "Please enter your Azure Key": "Azure Key를 입력해주세요.",
  "Please enter Azure Endpoint": "Azure Endpoint를 입력해주세요.",
  "Invalid file format. Only JSON files can be uploaded.": "올바른 파일 형식이 아닙니다. JSON 파일만 업로드 가능합니다.",
  "This card has already been registered. Please try a different card.": "이미 등록된 카드입니다. 다른 카드로 시도해주세요.",
  "The number of frames must be between 1 and 600": "프레임 수는 1에서 600사이여야 합니다.",
  "You must enter frames per minute to upload a video file.": "동영상 파일을 업로드하기 위해서는 분당 프레임 수를 입력해야합니다.",
  "Please enter a search term.": "검색어를 입력해주세요.",
  "Please enter your mobile number in the correct format.": "휴대폰 번호를 올바른 형식으로 입력해주세요.",
  "Please enter your mobile number.": "휴대폰 번호를 입력해주세요.",
  "Please select at least one class.": "클래스를 1개 이상 선택해주세요.",
  "A problem occurred during the inspection request.": "검수요청 중 문제가 발생했습니다.",
  "Failed to fetch information.": "정보를 불러오는 데 실패하였습니다.",
  "Please select a team to share": "공유할 팀을 선택해주세요.",
  "Please select a group to share": "공유할 그룹을 선택해주세요.",
  "Please select a team role to share.": "공유할 팀의 역할을 선택해주세요.",
  "Please select a group role to share.": "공유할 그룹의 역할을 선택해주세요.",
  "Failed to load class": "클래스를 불러오는데 실패하였습니다.",
  "Class names can only contain characters that start with an English letter (numbers and _ can be included)": "클래스명은 영문으로 시작하는 문자만 입력할 수 있습니다.(숫자,_ 포함 가능)",
  "Only 1 file can be uploaded.": "1개의 파일만 업로드 가능합니다.",
  "Failed to fetch notice.": "공지사항을 불러오는 데 실패하였습니다.",
  "Failed to create new Jupyter server.": "새로운 Jupyter서버 생성을 실패하였습니다.",
  "Auto labeling is in progress. Please wait.": "오토라벨링이 진행중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Please select a model.": "모델을 선택해주세요.",
  "This is a testing project, so training cannot be prioritized.": "테스트용 프로젝트이므로 학습 우선순위를 부여할 수 없습니다.",
  "This column cannot be used as a reference for time series forecasting.": "시계열 예측시 기준이 될 수 없는 칼럼입니다.",
  "This is not a valid model file.": "올바른 모델 파일이 아닙니다.",
  "Magic Code": "매직코드",
  "Generate ready-to-run deep learning development code in Jupyter environment.": "주피터 환경에서 바로 실행이 가능한 딥러닝 개발 코드를 생성합니다.",
  "Your first custom AI creation is free.": "1번째 커스텀 AI 생성은 무료로 제공됩니다.",
  "The model is downloading. This may take 3-5 minutes or longer depending on the size of the model file.": "모델 다운로드 중입니다. 모델 파일 크기에 따라 3~5 분 이상 소요될 수 있습니다.",
  "object detection": "물체 인식",
  "object_detection": "물체 인식",
  "voice": "voice",
  "Normal classification": "정형화 분류",
  "normal_classification": "정형화 분류",
  "Normal regression": "정형화 회귀",
  "normal_regression": "정형화 회귀",
  "text": "자연어",
  "image classification": "이미지",
  "image": "이미지",
  "recommendation_system": "추천시스템",
  "pending": "작업 대기중",
  "running": "실행중",
  "Jupyter": "주피터",
  "TALK TO SALES": "영업팀에 문의",
  "Only csv files with the same field values ​​can be uploaded.": "같은 컬럼값이 있는 csv파일만 업로드 가능합니다.",
  "Payment history": "결제 내역",
  "Payment management": "결제 관리",
  "Group management": "그룹 관리",
  "Check details": "세부내역확인",
  "Year/Month": "사용 연월",
  "No payment information.": "결제 정보가 없습니다.",
  "Detailed payment status": "세부결제현황",
  "Dataset": "데이터셋",
  "Modeling": "모델링",
  "Deploy": "배포",
  "Market": "마켓",
  "AI Market": "AI 마켓",
  "Total payment for January": "1월 총 결제 금액",
  "Total Payments for February": "2월 총 결제 금액",
  "Total Payments for March": "3월 총 결제 금액",
  "Total Payments for April ": "4월 총 결제 금액",
  "Total Payments for May": "5월 총 결제 금액",
  "Total Payments for June": "6월 총 결제 금액",
  "Total Payments for July": "7월 총 결제 금액",
  "Total Payments for August": "8월 총 결제 금액",
  "Total Payments for September": "9월 총 결제 금액",
  "Total Payments for October": "10월 총 결제 금액",
  "Total Payments for November": "11월 총 결제 금액",
  "Total Payments for December": "12월 총 결제 금액",
  "Account settings": "계정 관리",
  "Add data - 1. Select data type": "데이터 추가하기 - 1. 데이터 형식 선택",
  "Adding data - 2. Uploading and setting data": "데이터 추가하기 - 2. 데이터 업로드 및 설정",
  "Find File": "파일 찾기",
  "Drag a file or click here to upload it.": "파일을 끌어오거나 이곳을 클릭해서 업로드해 주세요.",
  "Only 1 upload is allowed": "1개만 업로드 가능",
  "Drag a file or click the button below to upload it.": "파일을 끌어오거나 아래 버튼을 클릭해서 업로드해 주세요.",
  "Only CSV files of 1GB or less are supported. (Only 1 upload is allowed)": "1GB 이하의 CSV 파일만 지원합니다. (1개만 업로드 가능)",
  "You must have at least 10 images. Only ZIP files of 1GB or less can be uploaded, and compressed image files are only supported in PNG/JPG/JPEG/MP4 format. (Only 1 upload is allowed)": "최소 10장 이상의 이미지가 있어야합니다. 1GB 이하의 ZIP 파일만 업로드 가능하고, 압축된 이미지 파일은 PNG/JPG/JPEG/MP4 형식만 지원합니다. (1개만 업로드 가능)",
  "You must have at least 10 images. Only ZIP files of 1GB or less can be uploaded, and compressed image files are only supported in PNG/JPG/JPEG/GIF format. (Only 1 upload is allowed)": "최소 10장 이상의 이미지가 있어야합니다. 1GB 이하의 ZIP 파일만 업로드 가능하고, 압축된 이미지 파일은 PNG/JPG/JPEG/GIF 형식만 지원합니다. (1개만 업로드 가능)",
  "You must have at least 10 images. Compressed image files are only supported in PNG/JPG/JPEG/GIF format. (Only 1 upload is allowed)": "최소 10장 이상의 이미지가 있어야합니다. 압축된 이미지 파일은 PNG/JPG/JPEG/GIF 형식만 지원합니다. (1개만 업로드 가능)",
  "Only MP4 and MOV files under 1GB are supported. (Only 1 upload is allowed)": "1GB 이하의 MP4, MOV 파일만 지원합니다. (1개만 업로드 가능)",
  "Only MP4 and MOV files are supported. (Only 1 upload is allowed)": "MP4, MOV 파일만 지원합니다. (1개만 업로드 가능)",
  "(Only 1 upload is allowed)": "(1개만 업로드 가능)",
  "Uploaded File": "업로드된 파일",
  "No file has been uploaded.": "업로드된 파일이 없습니다.",
  "Data Settings": "데이터 설정",
  "Please select a result column.": "결과값 컬럼을 선택해주세요.",
  "Select result column": "결과값 칼럼 선택",
  "A column name with the same name already exists. Please enter a new column name.": "이미 동일한 이름의 칼럼명이 존재합니다. 새로운 칼럼명을 입력해주세요.",
  "Direct column name input": "칼럼명 직접 입력",
  "Column Name": "칼럼명",
  "Item": "항목",
  "Include labeling data in compressed file": "압축파일 내 라벨링 데이터 포함",
  "Frame Value": "프레임 값",
  "Please enter a number of frames per minute between 1 and 600 (default: 60)": "1 ~ 600 사이의 분당 프레임 값을 입력해주세요(기본값: 60)",
  "Upload video file": "video 파일을 업로드해주세요.",
  "Upload .mp4 file": "mp4 파일을 업로드해주세요.",
  "Upload .mov file": "mov 파일을 업로드해주세요.",
  "Project name and category are required.": "프로젝트 이름과 카테고리는 필수값입니다.",
  "You can only create a labeling project from files that are complete.": "완료상태인 파일로만 라벨링 프로젝트를 만들 수 있습니다.",
  "Are you sure you want to delete the project?": "프로젝트를 삭제하겠습니까?",
  "Enter 'Delete' correctly.": "'Delete'를 정확히 입력하세요.",
  "Deleting project": "프로젝트를 삭제하는 중입니다.",
  "Enter a new project name.": "새로운 프로젝트 이름을 입력하세요.",
  "Please enter a new project name.": "새로운 프로젝트 이름을 입력해주세요.",
  "Please enter a new description.": "새로운 프로젝트 설명을 입력해주세요.",
  "Are you sure you want to delete the server?": "서버를 삭제하겠습니까?",
  "Deleting the server.": "서버를 삭제하는 중입니다.",
  "Updating project information": "프로젝트 정보 갱신중",
  "Are you sure you want to delete that server group?": "해당 서버 그룹를 삭제하겠습니까?",
  "The group is being deleted.": "그룹을 삭제하는 중입니다.",
  "Servers larger than 4Xlarge can be used after contacting the sales team.": "4Xlarge 이상의 서버는 영업팀 문의 후 사용이 가능합니다.",
  "Please try again after a while according to the abusing prevention rule.": "어뷰징 방지 룰에 따라 잠시후 다시 시도해 주세요.",
  "Go to card registration": "카드 등록 바로가기",
  "You can continue to use the card after registering it on the account management page.": "계정 관리 페이지에서 카드 등록 후 계속 사용 가능합니다.",
  "For other details, please check the integrated terms of use before purchasing.": "기타 자세한 사항은 통합 이용약관을 확인 후 구매해주시길 바랍니다.",
  "Purchase a model license": "모델 사용권 구매",
  "When you purchase the license for the deep learning model, you can download the model.": "해당 딥러닝 모델의 사용권을 구매 시 사용권을 부여 받아 모델을 다운로드 할 수 있습니다.",
  "The model used an open source framework based on deep learning, and when you purchase the model license, you will receive an email with the deep learning model file and the code to use the inference function in Jupyter.": "해당 모델은 딥러닝 기반 오픈소스 프레임워크를 사용하였으며, 해당 모델 사용권 구매시 딥러닝 모델 파일과 주피터에서 추론 (Inference) 기능을 사용할 수 있는 코드를 함께 이메일로 받게 됩니다.",
  "When purchasing a license, a link to download the model will be emailed to you within 2 business days, and if you have requested a consultation to purchase a hardware kit, you will receive a consultation schedule via email.": "사용권 구매 시 모델 다운로드 링크는 영업일 2일이내에 이메일을 통해 제공되며, 하드웨어 키트 구매 상담을 요청한 경우에는 상담 일정을 이메일을 통해 받게 됩니다.",
  "The license of the model is owned by DS Lab Global Co., Ltd., and when you purchase a license, you only have the right to use the model. You do not gain ownership of the model. (Not for resale)": "모델의 라이센스는 (주)디에스랩글로벌이 소유권을 가지고 있으며, 사용권 구매시 소유권이 아닌 사용권의 권리만 가지게 됩니다. (재판매 불가)",
  "In order to prevent leakage of proprietary AutoDL technology, hyperparameters of the model downloaded when purchasing a model license are downloaded as a calibration model that guarantees 99% similarity to the existing model.": "고유 AutoDL 기술 유출을 막기 위해 모델 사용권 구매시 다운로드 되는 모델의 하이퍼 파라미터는 기존 모델과 유사도 99% 를 보장하는 보정 모델로 다운로드 됩니다.",
  "Getting purchase and installation advice on Jetson Nano 2GB Developer Kit (separate price)": "Jetson Nano 2GB Developer Kit 에 함께 구매 및 설치 상담 받기 (별도 금액)",
  "Links to Jetson Nano 2GB Developer Kit": "Jetson Nano 2GB Developer Kit 관련 링크",
  "I have confirmed the above and the integrated terms of use.": "위 사항과 통합 이용약관을 확인하였습니다.",
  "Link to the Unified Terms of Use": "통합 이용약관 링크",
  "Buy": "구매하기",
  "Autolabeling proceeds in the order of preparation, 1st, 2nd, 3rd step, The higher the value, the higher the accuracy.": "오토라벨링은 준비, 1차, 2차, 3차로 순으로 진행되며, 단계가 올라갈 수록 정확도가 높아집니다.",
  "The auto-labeling preparation stage can be thought of as a preparation stage for accurate labeling during auto-labeling.": "오토라벨링 준비단계는 오토라벨링 진행시 정확한 라벨링을 위하여 준비하는 단계로 생각할 수 있습니다.",
  "You can expect an average accuracy of 80% or more for the 2nd auto-labeling, and an average accuracy of 90% or more for the 3rd auto-labeling.": "2차 오토라벨링은 평균 정확도 80%이상, 3차 오토라벨링은 평균 정확도 90% 이상을 기대할 수 있습니다.",
  "** step by step": "** 진행 단계별 ",
  "Ready=Test the feasibility of 100 labeling data": "준비= 100개 라벨링 데이터의 가능성 여부 테스트",
  "1st = artificial intelligence development with 100 labeling data and 900 labeling data result confirmation and inspection": "1차= 100개 라벨링 데이터로 인공지능 개발 및 900개 라벨링 데이터 결과 확인 및 검수",
  "Secondary = artificial intelligence development with 1,000 labeling data and 9,000 labeling data result confirmation and verification": "2차= 1,000개 라벨링 데이터로 인공지능 개발 및 9,000개 라벨링 데이터 결과 확인 및 검수",
  "Sell": "판매하기",
  "Input data type": "입력 데이터 형태",
  "Please enter your email.": "이메일을 입력해주세요.",
  "Sign Up with Email": "이메일로 가입하기",
  "Sign Up with Google": "구글 계정으로 가입",
  "Sign in with Google": "구글 계정으로 로그인",
  "Go to docs": "Docs 바로가기",
  "Please check your mailbox after entering your email.": "이메일 입력 후 메일함을 확인해주세요.",
  "Are you sure you want to edit project information?": "프로젝트 정보를 수정하시겠습니까?",
  "An error has occurred during pricing. Please contact us": "금액 산정에 오류가 발생하였습니다. 문의하기를 이용해주세요.",
  "AI application has been completed.": "AI 신청이 완료되었습니다.",
  "Input Your Project Name.": "새 프로젝트 이름을 입력하세요.",
  "Select Region.": "지역을 선택하세요.",
  "Select Server Tier.": "사용하실 서버를 선택하세요.",
  "Create a Shared Server": "공유 서버 제작하기",
  "We've recommended some of our most popular options, but feel free to customize your server to your needs": "가장 인기있는 몇 가지 옵션을 권장하지만 필요에 따라 서버를 자유롭게 맞춤 설정할 수 있습니다.",
  "Cloud Provider & Region": "클라우드 제공업체와 지역을 선택하세요.",
  "Server Tier": "서버 사양",
  "Base hourly rate is for a MongoDB replica set with 3 data bearing servers.": "기본 시간당 요금은 3 개의 데이터 베어링 서버가있는 MongoDB 복제본 세트에 대한 것입니다.",
  "Shared Servers for development environments and low-traffic applications": "개발 환경 및 트래픽이 적은 애플리케이션을위한 공유 서버",
  "Total Cost": "총 비용",
  "Create Server": "서버 생성",
  "Loading": "로딩중",
  "Now Loading": "로딩중입니다.",
  "Recommended Cloud": "추천하는 클라우드",
  "Recommended region": "추천하는 지역",
  "Pay-as-you-go! You will be billed hourly and can terminate your server anytime.": "종량제입니다. 시간당 비용이 청구되며 언제든지 서버를 종료 할 수 있습니다.",
  "Excludes variable data Transfer, backup, and taxes.": "가변 데이터 전송, 백업 및 세금 제외.",
  "Please enter the result column.": "결과값 칼럼을 입력해주세요.",
  "Please check the duplicate email before proceeding.": "이메일 중복 확인 후 진행해주세요.",
  "Download COCO file": "COCO파일 다운받기",
  "Download VOC file": "VOC파일 다운받기",
  "Data cleansing has a minimum of 1.": "데이터 클렌징은 최솟값이 1입니다.",
  "De-identifying has a minimum of 1.": "비식별화는 최솟값이 1입니다.",
  "Data cleansing has a minimum of zero.": "데이터 클렌징은 최솟값이 0입니다.",
  "You can only create a AI project from files that are complete.": "완료상태인 파일로만 AI 프로젝트를 만들 수 있습니다.",
  "You can only create a AI verification project from files that are complete.": "완료상태인 파일로만 AI 검증 프로젝트를 만들 수 있습니다.",
  "You can only create a AI project from files that are learnable.": "학습 가능한 파일로만 AI 프로젝트를 만들 수 있습니다.",
  "You can only create a AI verification project from files that are learnable.": "학습 가능한 파일로만 AI 검증 프로젝트를 만들 수 있습니다.",
  "The corresponding data does not exist. Please search again.": "해당하는 데이터가 존재하지 않습니다. 다시 검색해주세요.",
  "Terminate": "인스턴스 삭제",
  "stopping": "중지중",
  "stopped": "중지됨",
  "stop": "중지",
  "resume": "재개",
  "Creating server": "서버 생성중",
  "switch": "상태관리",
  "terminating": "종료중",
  "Stopping the server.": "서버를 중지중입니다.",
  "Do you want to stop the server?": "서버를 정지하겠습니까?",
  "Resuming the server.": "서버를 재개중입니다.",
  "Invalid input.": "잘못된 입력입니다.",
  "Renting a custom training/inference server": "커스텀 학습 / 추론 서버 임대",
  "If you select a csv file, only 1 csv file is allowed to start labelling.": "csv 파일은 한번에 1개의 파일만 라벨링 가능합니다.",
  "If you select a csv file, developing with files with other extensions is not possible.": "csv 파일을 선택할 경우, 다른 확장자의 파일과 함께 개발이 불가능합니다.",
  "If you select a csv file, verifying with files with other extensions is not possible.": "csv 파일을 선택할 경우, 다른 확장자의 파일과 함께 검증이 불가능합니다.",
  "If you select a csv file, labelling with files with other extensions is not possible.": "csv 파일을 선택할 경우, 다른 확장자의 파일과 함께 라벨링이 불가능합니다.",
  "Reference": "출처",
  "You can use the service after credit is charged.": "크레딧 충전 후 서비스 이용이 가능합니다.",
  "Loading card information.": "카드정보를 불러오는 중입니다.",
  "The number of servers that can be created has been exceeded. If you would like to create more, please contact our sales team.": "생성 가능한 서버 개수를 초과하였습니다. 추가 생성을 하고싶다면 영업팀에 문의해주세요.",
  "An error has occurred. Please try again later": "오류가 발생했습니다. 잠시 후에 다시 시도해주시길 바랍니다",
  "This server has recently changed. Please try again later.": "최근에 변경된 서버입니다. 잠시후에 다시 시도해 주시기 바랍니다",
  "Do you want to resume the server?": "서버를 재개하겠습니까?",
  "Server size can be changed after a certain period of time.": "서버 크기 변경은 일정 시간 이후 가능합니다.",
  "Deleting a project is possible after a certain period of time has passed since creation.": "프로젝트 삭제는 생성한 이후 일정 시간 경과 후 가능합니다.",
  "with images": "이미지 포함",
  "Check labeling": "라벨링 확인하기",
  "Check data": "데이터 확인하기",
  "Ask for help": "도움 요청하기",
  "VOC file conversion started.": "VOC파일 변환이 시작되었습니다.",
  "An error occurred while converting the VOC file": "VOC파일 변환중 에러가 발생하였습니다.",
  "VOC file conversion is complete.": "VOC파일 변환이 완료되었습니다.",
  "Development Project": "개발 프로젝트",
  "An error occurred while registering the sales request. Please check the information you entered again.": "죄송합니다. 판매요청 등록중 오류가 발생하였습니다. 입력 정보를 확인해주세요.",
  "The sales request has been registered.": "판매요청이 등록되었습니다.",
  "Please upload a file": "파일을 업로드 해주세요.",
  "Please select column on data settings if you want to proceed.": "칼럼명을 지정해야 합니다. 데이터 설정을 진행해주세요.",
  "If the maximum capacity limit is set to 0, group use will be stopped.": "최대용량의 한도를 0으로 설정시 그룹 사용이 중단됩니다.",
  "You can specify maximum and minimum capacity limits.": "최대 및 최소 용량 한도를 지정할 수 있습니다.",
  "It can be created later to prevent abusing.": "어뷰징 방지를 위해 나중에 생성이 가능합니다.",
  "License": "라이센스",
  "No data selected. Please select data.": "데이터가 선택되지 않았습니다. 데이터를 선택해주세요.",
  "Go to guides": "가이드 바로가기",
  "Register payment card": "카드 등록",
  "All selected projects have been deleted.": "선택한 모든 프로젝트가 삭제되었습니다.",
  "All selected projects have been deleted. It will be applied when the computer is restarted.": "선택한 모든 프로젝트가 삭제되었습니다. 컴퓨터 재시작 시 적용됩니다.",
  "Cancel": "취소",
  "minutes left": "분 후 변경 가능",
  "The number of projects that can be created has been exceeded. If you want to create additional projects, please contact our sales team.": "생성 가능한 프로젝트 개수를 초과하였습니다. 추가 생성을 하고싶다면 영업팀에 문의해주세요.",
  "Projects created less than 10 minutes ago are excluded from selection.": "생성한지 10분지 지나지 않은 프로젝트는 선택에서 제외됩니다.",
  "All processes of building your customized AI": "All processes of building your customized AI",
  "DS2.ai is the MLOps platform that serves all processes of building your customized AI from automatic annotation to cloud deployment.": "DS2.ai는 Auto-Labeling부터 클라우드 배포에 이르기까지 맞춤형 AI를 구축하기 위한 모든 프로세스를 제공하는 인공지능 자동개발 플랫폼입니다.",
  "AI sales": "AI 판매하기",
  "API sales": "API 판매하기",
  "Model download available": "모델 다운로드 제공",
  "Chipset sales offer": "칩셋 판매 제공",
  "Desired price": "희망가격",
  "Brokerage fee": "중개수수료",
  "minimum price": "최소 금액",
  "In case of offering chipset sales, model download has to be included.": "칩셋 판매를 제공할 경우 모델 다운로드도 함께 제공해야 합니다.",
  "Sending a sales request. Please wait.": "판매요청을 전송중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Please set the desired price not less than minimum price.": "희망가격은 최소 금액보다 높아야 합니다.",
  "Class names can contain only letters, numbers, and letters starting with Korean. (You can include _)": "클래스명은 영문, 숫자, 한글로 시작하는 문자만 입력할 수 있습니다.(_ 포함 가능)",
  "Card receipt": "카드전표",
  "Purchase prepaid card": "선불카드 구매",
  "Select Product": "상품 선택",
  "Total Quantity": "총 수량",
  "Total Payment Amount": "총 결제 금액",
  "Offer 5% extra credit": "5% 추가 크레딧 제공",
  "Prepaid Recharge": "선불 충전",
  "Postpay Payment": "후불결제",
  "No history": "내역이 없습니다.",
  "Credit charge or card registration required.": "크레딧 충전 또는 카드 등록이 필요합니다.",
  "Enable": "삭제가능",
  "minutes": "분",
  "Delete Abusing": "삭제 가능시간",
  "Purchase completed.": "구매 완료되었습니다.",
  "Purchase failed. Please try again later.": "구매 실패하였습니다. 잠시 후 다시 시도해주세요.",
  "Please choose a product.": "상품을 선택해주세요.",
  "Skyhub Ai": "스카이 허브",
  "9,900 KRW": "9,900원",
  "99,000 KRW": "99,000원",
  "charge 7.5 credit": "7.5 크레딧 충전",
  "charge 78.75 credit": "78.75 크레딧 충전",
  "Charge Credit": "크레딧 충전",
  "Total Credit": "총 크레딧",
  "charge 9 credit": "9 크레딧 충전",
  "charge 94.5 credit": "94.5 크레딧 충전",
  "No files with a status of 'prepare'.": "'시작 전'인 상태의 파일이 없습니다.",
  "No files with a status of 'review'.": "'리뷰 중'인 상태의 파일이 없습니다.",
  "No files with a status of 'done'.": "'완료'인 상태의 파일이 없습니다.",
  "No files with a status of 'reject'.": "'반려'인 상태의 파일이 없습니다.",
  "Inspection Result": "검수 결과",
  "Pass": "통과",
  "* Please note that in case of 'reject', all existing label data is deleted and cannot be recovered.": "* '반려'할 경우 기존의 라벨 데이터가 모두 삭제되며, 복구 불가능한 점 유의바랍니다.",
  "Connection to edge devices is available after inquiring from the sales team": "엣지 디바이스와 연결은 영업팀 문의 후 이용 가능합니다.",
  "Connection with the sensor device is available after contacting the sales team": "센서 디바이스와 연결은 영업팀 문의 후 이용 가능합니다.",
  "Select Custom AI Type": "Custom AI 종류 선택하기",
  "Choose the class to use": "사용할 클래스 선택하기",
  "General (Box)": "일반(박스)",
  "Create a custom AI based on the training data labeled so far. You can proceed with auto-labeling with the created AI.": "현재까지 라벨링된 학습데이터를 기반으로 Custom AI 를 만듭니다. 만들어진 인공지능으로 오토라벨링을 진행할 수 있습니다.",
  "Getting Started with AI Development": "인공지능 개발 시작하기",
  "Select AI Type [Required]": "인공지능 종류 선택하기 [필수]",
  "Create and label AI based on labeled training data": "라벨링된 학습데이터를 기반으로 인공지능 생성하여 라벨링하기",
  "important": "중요",
  "Available after creating a Custom AI.": "Custom AI 를 생성한 후 사용 가능합니다.",
  "Labeling with AI of Labeling AI already created": "이미 생성된 Labeling AI의 인공지능으로 라벨링하기",
  "Person": "사람",
  "Animal": "동물",
  "Autonomous Driving": "자율주행",
  "Face Point Detection": "페이스 포인트 검출",
  "People keypoints": "사람 키포인트",
  "Choose a class* (at least 1 required)": "클래스 선택* (1개 이상 선택 필수)",
  "Choose a class": "클래스 선택하기",
  "at least 1 required": "1개 이상 선택 필수",
  "Select Autolabeling Type": "오토라벨링 종류 선택하기",
  "Sementic": "시멘틱",
  "Preprocessing Options": "전처리 옵션",
  "face de-identification": "얼굴 비식별화",
  "AutoLabeling Longevity": "오토라벨링 장수",
  "Number of AutoLabeling": "오토라벨링 개수",
  "Remaining Balance": "잔여량",
  "Deposited Amount": "충전량",
  "Charging succeeded.": "충전에 성공하였습니다.",
  "Charging failed.": "충전에 실패하였습니다.",
  "Only projects in the completed status can be viewed.": "완료 상태인 프로젝트만 조회 가능합니다.",
  "Only PTH and ZIP files under 5GB are supported.": "5GB 이하 크기의 pth 파일 또는 zip 파일만 지원합니다.",
  "More than 10 completed data is required.": "완료된 데이터가 10개 이상이어야 합니다.",
  "Unable to create custom AI with the structured data": "정형화 데이터로는 진행할 수 없습니다.",
  "Please specify the label class.": "라벨 클래스를 지정해주세요.",
  "A new auto-labeling cannot be started because there is an in-progress auto-labeling": "진행중인 오토라벨링이 있어서 오토라벨링을 새로 시작할 수 없습니다.",
  "Object recognition projects MUST NOT have review images": "물체인식 프로젝트는 리뷰 이미지가 없어야 합니다.",
  "Auto-labeling can be started only after inspection is completed.": "검수를 완료해야 오토라벨링 시작이 가능합니다.",
  "An object recognition project must have at least 1 pre-start image.": "물체인식 프로젝트는 시작전 이미지가 적어도 1장 이상이어야 합니다.",
  "You need at least one pre-start data.": "'시작전'인 데이터가 적어도 1개 이상 필요합니다.",
  "EDIT LABEL": "라벨 편집하기",
  "INSPECT LABEL": "라벨 검수하기",
  "You cannot edit the labeling of files that are training auto-labeling.": "오토라벨링 학습 중인 파일은 라벨링을 수정하실 수 없습니다.",
  "INFORMATION": "정보",
  "Please note that you will consume the same amount of prediction counting when you share link.": "링크 공유 시 소모되는 예측 카운트는 동일하게 적용되니 이용에 참고해주시길 바랍니다.",
  "Some of the selected projects have been deleted. A project can only be deleted after a certain amount of time has passed since it was created.": "선택한 프로젝트중 일부가 삭제되었습니다. 프로젝트는 생성한 이후 일정 시간이 경과되어야 삭제 가능합니다.",
  "Deletion of all selected projects failed. Projects cannot be deleted until a certain amount of time has elapsed since they were created.": "선택한 모든 프로젝트가 삭제를 실패했습니다. 프로젝트는 생성한 이후 일정 시간이 경과되어야 삭제 가능합니다.",
  "Additional credit required.": "크레딧이 추가로 필요합니다.",
  "Please select a file to delete.": "삭제할 파일을 선택해주세요.",
  "Labeling information in progress is initialized. Are you sure you want to go to the selected image?": "진행중이던 라벨링 정보는 초기화 됩니다. 선택하신 이미지로 이동하시겠습니까?",
  "Labeling information in progress is initialized. Are you sure you want to move to the selected row?": "진행중이던 라벨링 정보는 초기화 됩니다. 선택하신 행으로 이동하시겠습니까?",
  "There are no labelable files.": "라벨링 가능한 파일이 없습니다.",
  "Sorry. please try again.": "죄송합니다. 다시 시도해주세요.",
  "Go to the previous image.": "이전 이미지로 이동합니다.",
  "Go to the next image.": "다음 이미지로 이동합니다.",
  "Move to the previous row.": "이전 행으로 이동합니다.",
  "Move to the next row.": "다음 행으로 이동합니다.",
  "Saved.": "저장했습니다.",
  "Select or enter a value to label.": "라벨링 할 값을 선택 혹은 입력해주세요.",
  "Only numeric types can be entered. Please re-enter.": "숫자 타입만 입력 가능합니다. 다시 입력해주세요.",
  "Link copied": "링크가 복사되었습니다.",
  "Copy link": "링크 복사",
  "Labeling project": "라벨링프로젝트",
  "Development project": "개발프로젝트",
  "Colab analysis": "코랩분석",
  "COCO file": "COCO파일",
  "VOC file": "VOC파일",
  "I am over the age of 18.": "만 19세 이상입니다.",
  "If you are under the age of 18, you will need consent from your legal guardian. Please submit an inquiry to Sales.": "만 19세 미만의 경우 법정대리인의 동의가 필요합니다. 영업팀에 문의해주세요.",
  "Go to project list": "프로젝트 리스트 바로가기",
  "Choose Best Custom AI": "Best Custom AI 선택하기",
  "There was an error selecting the Best Custom Ai.": "Best Custom Ai 선택에 오류가 발생했습니다.",
  "Selection complete": "선택완료",
  "Please select the model with the best auto-labeling of the sample. Duplicate Selection is also possible. Once the selection is complete, auto-labeling will proceed with the model that performs the most auto-labeling.": "샘플 오토라벨링을 가장 잘한 모델을 선택해주세요. 중복 선택도 가능합니다. 선택이 완료되면 가장 오토라벨링을 잘하는 모델로 오토라벨링이 진행됩니다.",
  "Please select an AI type.": "인공지능 종류를 선택해주세요.",
  "In the case of Custom AI, the number of auto-labeling sheets is limited only to the number of images and auto-labeling before labeling starts.": "Custom AI의 경우 오토라벨링 장수가 라벨링 시작전 이미지 장수와 오토라벨링 횟수에 한해 제한됩니다.",
  "In the case of Custom AI, the number of auto-labeling is limited only to the number of images and auto-labeling before labeling starts.": "Custom AI의 경우 오토라벨링 개수가 라벨링 시작전 이미지 장수와 오토라벨링 횟수에 한해 제한됩니다.",
  "Account info": "회원 정보",
  "Use history": "이용 내역",
  "Payment method": "결제 수단",
  "Prepaid Recharge History": "선불 충전 내역",
  "Agree to receive and use marketing information (optional)": "마케팅 정보 수신 및 활용 동의(선택)",
  "Start Service": "서비스 시작하기",
  "An easy way to organize your training dataset": "학습용 데이터셋을 구성하는 간편한 방법",
  "With DS2 DATASET, you can easily perform the data set configuration for training, which is the preparation stage of AI development.": "DS2 DATASET을 활용하면 인공지능 개발 준비단계인 학습용 데이터셋 구성을 간편하게 수행할 수 있습니다.",
  "Easy integration of existing data": "기존 데이터의 간편한 연동",
  "Existing data can be configured as a data set for training by directly uploading data and importing it through DB server.": "데이터를 직접 업로드하거나 DB 연동 불러오기를 통해 기존 데이터를 간편하게 학습용 데이터셋으로 구성해 보세요!",
  "To import your data through DB server, please submit an inquiry.": "파일 업로드가 아닌 DB 연동은 별도 문의를 통해 가능합니다.",
  "Composition of training data using public data": "Public Data를 활용한 학습용 데이터 구성",
  "Even if you don't have any existing data, you can use Public Data to configure a dataset for training and utilize it for artificial intelligence development.": "기존 보유 데이터가 없더라도 Public Data로 바로 학습용 데이터셋을 구성하고 인공지능 개발에 활용할 수 있습니다.",
  "Easy to configure training dataset": "손쉽게 구성하는 학습용 데이터셋",
  "When using existing data or utilizing public data, you can combine multiple data to build a data set for training, or perform basic pre-processing by using the automatic data pre-processing function.": "기존 데이터를 활용하거나, Public Data를 활용할 때 복수의 데이터를 결합하여 학습용 데이터셋을 구축하거나 자동 데이터 전처리 기능을 활용하여 기본적인 전처리 작업을 수행할 수 있습니다.",
  "Data for re-training for the advancement of artificial intelligence": "인공지능 고도화를 위한 재학습용 데이터",
  "In order to continuously advance artificial intelligence, data generated through artificial intelligence operation is added to the initial training data and accumulated for retraining.": "인공지능을 지속적으로 고도화할 수 있도록 인공지능 운영을 통해 발생하는 데이터를 초기 학습 데이터에 추가하고 재학습할 수 있도록 축적합니다.",
  "Data accumulation for AI training is only available with SKYHUB AI.": "인공지능 재학습을 위한 데이터 축적은 SKYHUB AI를 활용하는 경우에만 사용할 수 있습니다.",
  "SDK support for convenient programming development": "편리한 프로그래밍 개발을 위한 SDK 지원",
  "Build a data pipeline for MLOps at DS2.ai with Python. SDK gives you access to all of the processes from uploading and labeling data, to training and deploying the artificial intelligence model.": "DS2.ai의 MLOps를 위한 데이터 파이프라인을 Python 코드로 구축할 수 있습니다. SDK를 통해 데이터의 업로드부터 라벨링 생성, 인공지능 학습 및 배포까지 모든 기능을 사용할 수 있습니다.",
  "Data labeling automated with 10 annotation": "10개 라벨링으로 자동화하는 데이터 라벨링",
  "LABELING AI is a deep learning-based Auto-Labeling technology that utilizes AI to automate and quickly label large amounts of data, after labeling only a small amount of data manually.": "LABELING AI는 딥러닝 기반의 Auto-Labeling 기술을 활용하여 소량의 데이터만 라벨링하면 AI를 활용하여 자동화하고 신속하게 대량의 데이터를 라벨링합니다.",
  "Easier data labeling with just inspection": "검수만으로 더욱 간편한 데이터 라벨링",
  "Auto-Labeling is performed with artificial intelligence and a large amount of data can be labeled only by inspecting the results.": "10개의 라벨링만으로 Auto-Labeling을 수행하고, Auto-Labeling 결과물에 대한 검수만으로 대량의 라벨링 데이터를 확보할 수 있습니다.",
  "The most efficient way to label your data": "데이터를 라벨링하는 가장 효율적인 방법",
  "Deep learning-based Auto-Labeling can be performed with only 10 labels, and a large amount of data can be labeled only by inspecting and correcting the result of Auto-Labeling.": "10개의 라벨링만으로 딥러닝 기반의 Auto-Labeling을 수행하고, Auto-Labeling 결과물을 검수 및 보정하는 작업만으로 대량의 데이터를 라벨링할 수 있습니다.",
  "Manually generate 10 labeled data.": "수동으로 10건의 라벨링 데이터를 생성합니다.",
  "Train an auto labeling AI with the 10 pre-labeled data. Review and correct the results to enhance auto labeling performance.": "10건의 수동 라벨링 데이터로 Auto-labeling AI를 학습합니다. Auto-labeling 결과를 검수/보정하면 재학습을 통해 Auto-labeling AI 성능을 고도화합니다.",
  "Repeat the previous step to generate 1,000, 10,000, or 100,000 auto labeled data. Transform your auto labeling AI into an object detection AI model to perform object detection as needed.": "이러한 과정을 반복하며 100개의 수동 라벨링으로 1,000개, 10,000개, 100,000개 라벨링을 간편하게 수행할 수 있습니다. 또한, 고도화된 Auto-labeling AI는 물체인식 AI로 바로 배포 및 활용할 수 있습니다.",
  "Convenient labeling inspection and modification with smart magic tool": "스마트한 매직툴로 더욱 편리한 라벨링 검수 및 수정",
  "Labeling inspection and modification are also easily performed through the magic tool that can quickly label even complex-shaped objects.": "복잡한 형태의 개체도 신속하게 라벨링할 수 있는 매직툴을 통해 라벨링 검수 및 수정도 간편하게 수행합니다.",
  "We offer a variety of smart labeling tools.": "다양한 스마트 라벨링 툴을 제공합니다.",
  "We provide a variety of labeling tools such as Bounding Box, Polyline, and Polygon magic tool.": "Polygon 형태의 매직툴 뿐만 아니라 Bounding Box, Polyline 등 다양한 형태의 라벨링을 위한 툴을 제공합니다.",
  "It recognizes and classifies the entire image by region, and is actively used in autonomous driving technology.": "전체 이미지를 구역 별로 인식 및 분할하며, 자율주행 분야에서 활발하게 활용되고 있습니다.",
  "It recognizes and tracks human motion by detecting the skeleton, and is used in motion detection fields such as sports or security.": "사람의 골격을 감지하여 동작을 인식/추적하며, 스포츠 분야 혹은 보안 등 동작 감지 분야에서 활용되고 있습니다.",
  "Free data import/export": "자유로운 데이터 가져오기/내보내기",
  "Regardless of the labeling work environment, various coordinate data can be imported to LABELING AI to perform labeling, and the processed labeling coordinate data can be extracted in various formats.": "라벨링 작업 환경과 상관없이 다양한 좌표 데이터를 LABELING AI로 가져와 라벨링 작업을 진행할 수 있으며, 작업된 라벨링 좌표 데이터를 다양한 형식으로 추출할 수 있습니다.",
  "80% cost reduction": "80% 비용 절감",
  "The entire process from training data preparation to AI deployment can be solved with LABELING AI, saving the cost and duration of the project.": "학습 데이터 준비부터 인공지능 배포까지의 모든 과정을 LABELING AI 하나로 해결할 수 있어, 프로젝트의 비용 및 기간을 절약할 수 있습니다.",
  "Traditional labeling": "일반 라벨링",
  "Artificial intelligence development cost": "인공지능 개발 비용",
  "Labeling inspection cost": "라벨링 검수 비용",
  "Manual labeling cost": "수동 라벨링 비용",
  "Labeling tool cost": "라벨링 도구 비용",
  "Only the auto-labeling results": "Auto-Labeling 결과 중",
  "that passes the inspection": "검수 합격한 라벨링",
  "will be processed for payment.": "에 대해서만 산정 및 결제됩니다.",
  "Auto-Labeling for continuous training": "지속 학습하는 Auto-Labeling",
  "Starting with the first 10 manual labeling, the performance of LABELING AI is further improved by repeating the inspection/correction and re-training of Auto-Labeling results.": "최초 10개의 수동 라벨링 학습을 시작으로 Auto-Labeling 결과물의 검수/보정 및 재학습을 반복하며 LABELING AI의 성능이 더욱 향상됩니다.",
  "Project management through dashboard": "대시보드를 통한 프로젝트 관리",
  "Check and manage work status at a glance through the dashboard for the labeling project.": "라벨링 프로젝트에 관한 대시보드를 통해 작업현황을 한눈에 확인하고 관리할 수 있습니다.",
  "Data labeling progress": "데이터 라벨링 진행상황",
  "Status by labeling class": "라벨링 클래스별 현황",
  "Work status of shared workers": "공유 작업자 작업현황",
  "Auto-Labeling using various artificial intelligence": "다양한 인공지능을 활용한 Auto-Labeling",
  "LABELING AI supports various methods to perform Auto-Labeling.": "LABELING AI에서는 Auto-Labeling을 수행하기 위한 다양한 방법을 지원합니다.",
  "Custom AI: Perform Auto-Labeling by training manually labeled data": "수동 라벨링 데이터를 학습하여 Auto-Labeling 수행",
  "General AI: Auto-Labeling immediately without training": "학습없이 바로 Auto-Labeling 수행",
  "Convenient way to develop AI": "AI를 개발하는 편리한 방법",
  "You can develop artificial intelligence with just one click without coding. Open up more diverse future possibilities with CLICK AI, an artificial intelligence auto-development solution.": "코딩없이 한 번의 클릭으로 인공지능을 개발할 수 있습니다. 인공지능 자동개발 솔루션 CLICK AI와 더욱 다양한 미래의 가능성을 열어보세요.",
  "Simpler for experts, easier for nonexperts": "전문가는 더욱 간편하게, 비전문가는 더욱 손쉽게",
  "CLICK AI provides AI development by following the 3 methods below.": "CLICK AI는 3가지 방식 중 적합한 방식을 선택하여 인공지능을 개발할 수 있도록 제공합니다.",
  "Develop AI directly in a Jupiter environment by leasing the training server with the desired performance": "원하는 성능의 학습서버를 임대하여 Jupyter 환경에서 직접 인공지능 코딩 개발",
  "Tune Algorithms freely": "자유로운 알고리즘 튜닝 가능",
  "Set up customized servers for your budget": "예산에 맞는 맞춤형 서버 설정 가능",
  "Requires expertise on data and artificial intelligence": "데이터 및 인공지능 전문 역량 필요",
  "Using CLICK AI, automatically develop artificial intelligence you want with just a click without any coding": "CLICK AI를 활용하여 코딩없이 클릭만으로 원하는 인공지능을 자동 개발",
  "Automated artificial intelligence development": "자동화된 인공지능 개발 프로세스",
  "Get AI models rapidly within 3 days": "3일 이내 신속한 인공지능 모델 확보 가능",
  "Provides basic data preprocessing functionalities": "데이터 전처리 기본기능 제공",
  "Kaggle's Top 1% AI Accuracy": "Kaggle 상위 1% 수준의 인공지능 정확도",
  "Consultants provide from data preprocessing to artificial intelligence development using CLICK AI": "CLICK AI를 활용하여 컨설턴트가 데이터 전처리부터 인공지능 개발까지 제공",
  "Gain customized models by professional consultant": "전문 컨설턴트의 맞춤형 모델 확보 가능",
  "Customized data preprocessing services": "맞춤형 데이터 전처리 서비스 제공",
  "It is easy to configure servers and develop your own models.": "간편하게 서버를 구성하고 직접 모델을 개발할 수 있습니다.",
  "CLICK AI's Custom Training makes it easy to set up a cloud training server and develop artificial intelligence in a Jupyter environment.": "CLICK AI의 커스텀 학습을 활용하면 클라우드 학습 서버를 간편하게 설정할 수 있으며, 익숙한 Jupyter 환경에서 인공지능을 개발할 수 있습니다.",
  "Customized Training Server Configuration": "맞춤형 학습 서버 구성",
  "Without the ability to deploy back-end servers, customized training servers with desired performance can be easily configured.": "백엔드 서버 구축 역량이 없어도 원하는 성능의 맞춤형 학습 서버를 간편하게 직접 구성할 수 있습니다.",
  "Code with the Jupyter environment": "Jupyter 개발 환경 제공",
  "In a Jupyter environment, you can code the desired algorithm directly and develop artificial intelligence by tuning the hyper-parameters.": "Jupyter 환경에서 원하는 알고리즘을 직접 코딩하고 하이퍼 파라미터 튜닝을 통해 인공지능을 개발할 수 있습니다.",
  "Magic Code Automatically Generated": "Magic Code 자동 생성",
  "Just copy and paste into Jupyter to automatically generate Magic Code that even non-professionals can start developing artificial intelligence.": "Jupyter로의 복사 및 붙여넣기만으로 비전문가도 인공지능 개발을 시작할 수 있는 Magic Code를 자동으로 생성합니다.",
  "Deep learning-based artificial intelligence can be developed without writing a single line of code.": "단 한 줄의 코드 작성없이도 딥러닝 기반 인공지능을 개발할 수 있습니다.",
  "CLICK AI has automated all of the AI development processes such as data modeling, algorithm tuning and model testing needed for deep learning-based artificial intelligence.": "CLICK AI는 딥러닝 기반 인공지능을 위해 필요한 데이터 모델링, 알고리즘 튜닝과 모델 테스트 등 인공지능 개발 프로세스를 모두 자동화하였습니다.",
  "Rapid development of AI models within 3 days": "3일 이내 신속한 인공지능 모델 개발",
  "From the time you upload the data, you can view the AI model results on a cloud training server in at least three days.": "데이터 업로드만으로도 클라우드 학습 서버에서 모델을 개발하기에 최소 3일 이내에 인공지능 모델 결과를 확인할 수 있습니다.",
  "Automate basic data preprocessing": "기본적인 데이터 전처리의 자동화",
  "Basic data preprocessing such as missing data, de-identification, batch replacement is simple and easy.": "데이터 공백값 혹은 비식별화, 일괄치환 등 기본적인 데이터 전처리를 간편하게 수행할 수 있습니다.",
  "Verified accuracy of artificial intelligence": "검증을 통한 높은 수준의 인공지능 정확도",
  "Up to 100 artificial intelligence models can be automatically developed and verified for a single dataset, so a highly accurate artificial intelligence can be derived.": "하나의 데이터셋에 대하여 최대 100여 개의 인공지능 모델을 자동 개발하고 검증할 수 있기에 높은 수준의 인공지능 정확도를 도출할 수 있습니다.",
  "Easy deployment and sharing of service apps": "간편한 배포 및 서비스앱 공유",
  "The completed artificial intelligence model can be deployed and applied to services right away through API integration. In addition, using sharing service apps allows you to view the artificial intelligence results through the provided URL on the web without separate interworking services.": "개발된 인공지능은 API만으로 바로 배포하고 서비스에 적용할 수 있습니다. 또한, 별도의 서비스 연동 없이 서비스앱 공유하기를 통해 URL만으로 인공지능을 웹서비스화할 수 있습니다.",
  "Request the AI development only with data.": "데이터만으로 인공지능 모델 개발을 요청할 수 있습니다.",
  "With CLICK AI, professional consultants will check the data themselves, provide data preprocessing and develop the artificial intelligence model.": "CLICK AI를 활용하여 전문 컨설턴트가 직접 데이터를 확인하고 데이터 전처리부터 인공지능 모델 개발까지 제공하여 드립니다.",
  "Reviewed data from professional consultants": "전문 컨설턴트의 데이터 검토",
  "A professional consultant reviews the uploaded data and provides consulting on the data.": "업로드된 데이터에 대해서 전문 컨설턴트가 직접 검토하고 데이터에 대한 컨설팅을 제공합니다.",
  "Customized data preprocessing": "맞춤형 데이터 전처리 제공",
  "Perform optimized pre-processing to configure high-level training datasets.": "데이터에 최적화된 데이터 전처리를 수행하여 높은 수준의 학습용 데이터셋을 구성합니다.",
  "High levels of AI accuracy": "높은 수준의 인공지능 정확도",
  "Based on high-level training datasets, you can derive highly accurate artificial intelligence to develop and validate up to 100 AI models.": "높은 수준의 학습용 데이터셋을 토대로 최대 100여 개의 인공지능을 개발하고 검증하기에 높은 수준의 인공지능 정확도를 도출할 수 있습니다.",
  "Teach AI suitable for each type of data.": "데이터 형태 별 적합한 인공지능을 학습할 수 있습니다.",
  "CLICK AI's AutoML provides the automatic development of artificial intelligence, which is suitable for each type of data.": "CLICK AI의 AutoML은 다양한 형태의 데이터 별로 적합한 기능의 인공지능 자동 개발을 제공합니다.",
  "Automates the creation of advanced deep learning models combined with leading data science expertise.": "최상의 데이터 과학 전문성과 결합된 고급 딥러닝 모델 생성을 자동화합니다.",
  "Automates the development of sophisticated time series models that predict the value of continuous data based on history and trends.": "이력과 추이를 기반으로 연속적인 데이터의 가치를 예측하는 정교한 시계열 모델 개발을 자동화합니다.",
  "Based on image data, AI recognizes specific objects or defective products.": "이미지 데이터를 기반으로 특정 물체나 불량품을 AI를 활용하여 인식합니다.",
  "Understand words, sentences, or voices to recognize the user's feelings or errors in the contract.": "단어나 문장을 이해하여 사용자의 감정이나 계약서의 오류를 인식합니다.",
  "Cloud MLOps at DS2.ai": "DS2.ai의 클라우드 MLOps",
  "SKYHUB AI provides integrated MLOps for the deployment, operation, and management of AI models. Not only the models developed by DS2.ai, but also those previously developed or currently operating externally can be managed using SKYHUB AI.": "SKYHUB AI는 인공지능의 배포 및 운영, 관리를 위한 통합 MLOps를 제공합니다. DS2.ai에서 개발한 인공지능 뿐만 아니라 자체 개발 혹은 운영 중인 인공지능 또한 SKYHUB AI로 관리할 수 있습니다.",
  "Optimal environment for using artificial intelligence": "인공지능을 활용하기 위한 최적의 환경",
  "SKYHUB AI offers a real MLOps service including AI deployment, operations/management and advancement.": "SKYHUB AI는 인공지능의 배포부터 운영/관리 및 고도화까지 제공하는 진정한 MLOps 서비스입니다.",
  "Optimized Cloud Reasoning Server": "최적화 클라우드 추론 서버",
  "Easy to configure servers for AI operations.": "인공지능 운영 환경에 적절한 서버를 간편하게 구성할 수 있습니다.",
  "Artificial intelligence re-training": "인공지능 재학습",
  "By continuously utilizing data collected during AI operations, artificial intelligence re-learns and advances.": "인공지능 운영 중 수집되는 데이터를 지속 활용하여 인공지능을 재학습하고 고도화합니다.",
  "Compatible with External Artificial Intelligence Models": "외부 인공지능 연동",
  "External Artificial Intelligence can also be easily uploaded to operate in an optimal environment in DS2.ai.": "DS2.ai 외부 인공지능 또한 간편하게 업로드하여 최적의 환경에서 운영할 수 있습니다.",
  "Rapid deployment through API integration": "API를 활용한 신속한 배포",
  "Deploy artificial intelligence quickly and easily using auto-generated APIs.": "자동 생성되는 API를 활용하여 신속하고 간편하게 인공지능을 배포할 수 있습니다.",
  "Dashboard visualizing Real-time server": "실시간 서버 시각화 대시보드",
  "Monitor servers and respond to issues in real time.": "실시간으로 서버를 모니터링하고 이슈에 대응할 수 있습니다.",
  "Maximize AI's Efficiency with Reasoning Cloud Servers": "추론 클라우드 서버를 통한 인공지능 효율성 극대화",
  "You can configure server performance or customize servers optimized for AI operating environments such as regional settings to operate/manage them efficiently.": "서버 성능을 설정하거나, 지역 설정 등 인공지능 운영 환경에 최적화된 서버를 맞춤 구성하여 효율적으로 운영/관리할 수 있습니다.",
  "Server configuration other than AWS can be accommodated via individual inquiries.": "AWS 외의 서버 구성은 별도 문의를 통해 가능합니다.",
  "Easy deployment of AI by a simple upload": "업로드만으로 간편하게 배포하는 인공지능",
  "Artificial intelligence developed outside of DS2.ai can also be deployed or managed using SKYHUB AI.": "DS2.ai의 외부에서 별도 개발한 인공지능 또한 SKYHUB AI를 활용하여 배포하거나 관리할 수 있습니다.",
  "Framework uploadable to SKYHUB AI": "SKYHUB AI에 업로드 가능한 프레임워크",
  "Advanced artificial intelligence through continuous training": "지속적인 재학습을 통한 인공지능 고도화",
  "Through the operation of artificial intelligence, you can continuously advance artificial intelligence by adding data to the initial training data and retraining it.": "인공지능의 운영을 통해 발생하는 데이터를 초기 학습 데이터에 추가하고 재학습하여 인공지능을 지속적으로 고도화할 수 있습니다.",
  "Optimized server configuration for AI": "인공지능을 위한 최적화된 서버 구성",
  "Deploy and operate artificial intelligence by using a CLICK AI server for your environment or by configuring optimized cloud servers yourself.": "운영 환경에 맞춰 CLICK AI 서버를 사용하거나, 최적화된 클라우드 서버를 직접 구성하여 인공지능을 배포하고 운영할 수 있습니다.",
  "using DS2.ai's server": "DS2.ai 서버 활용",
  "configure your own server": "사용자 직접 서버 구성",
  "occurs when downloading AI models": "모델 다운로드 시 발생",
  "(with delay)": "(딜레이 발생)",
  "download model when booting": "부팅시 모델 다운로드",
  "(no delay)": "(딜레이 없음)",
  "5 times/1sec": "5회/1sec",
  "depends on the server": "서버 구성에 따름",
  "per API call": "API 호출 건당 부과",
  "Hourly Server Usage": "서버 사용 시간당 부과",
  "Real-time monitoring of AI operating environments": "인공지능 운영 환경의 실시간 모니터링",
  "Monitor the built artificial intelligence pipeline servers in real time and respond quickly to issues.": "구축된 인공지능 파이프라인의 서버를 실시간으로 모니터링하고 이슈에 대해 신속하게 대응할 수 있습니다.",
  "Rapid AI deployment using APIs": "API를 활용한 신속한 AI 배포",
  "DS2.ai's SKYHUB AI automatically creates APIs in four programming languages for rapid deployment and use of complete AI.": "DS2.ai의 SKYHUB AI는 완성된 AI를 신속하게 배포하고 사용할 수 있도록 4가지 언어의 API를 자동 생성합니다.",
  "Introduction of edge system and support of artificial intelligence data hub": "엣지 시스템 도입 및 인공지능 데이터 허브 지원",
  "Artificial intelligence developed with DS2.ai can be mounted on edge devices and the inference results can be managed on the integrated environment through SKYHUB AI. This allows the model to be re-trained to improve artificial intelligence accuracy.": "DS2.ai로 개발한 인공지능을 엣지 디바이스에 탑재하고 SKYHUB AI와의 연동을 통해 엣지 디바이스의 추론 결과를 통합 환경에서 관리할 수 있습니다. 또한, 이를 바탕으로 인공지능 정확도 향상을 위한 재학습을 지원합니다.",
  "Supports sensor-based artificial intelligence hub for anomaly detection": "이상탐지를 위한 센서 기반 인공지능 허브 지원",
  "By utilizing numerical data collected through various sensors, you can configure a hub for developing artificial intelligence and configure various artificial intelligence-based inference environments such as anomaly detection.": "다양한 센서를 통해 수집되는 수치 데이터를 활용하여 인공지능을 개발하기 위한 허브를 구성하고 이상탐지 및 인공지능 기반의 다양한 추론 환경을 구성할 수 있습니다.",
  "Sample Project": "샘플 프로젝트",
  "Single Image Labelling": "단일이미지 라벨링",
  "Natural Language Labelling": "자연어 라벨링",
  "Structured Labelling": "정형화 라벨링",
  "Voice Labelling": "음성인식 라벨링",
  "Main": "메인",
  "Mobile": "모바일",
  "Edit password": "비밀번호 수정",
  "Reset password": "비밀번호 초기화",
  "The password you entered and Confirm Password do not match.": "입력하신 비밀번호와 비밀번호 확인이 일치하지 않습니다.",
  "Credit": "크레딧",
  "Model license purchased.": "모델 사용권을 구매하였습니다.",
  "Model license purchase failed due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류 발생으로 인하여 모델 사용권을 구매하지 못하였습니다.",
  "Creating": "생성중",
  "Select the data column to use": "사용할 데이터 컬럼 선택하기",
  "Starting with the first 10 manual labeling, Improve your LABELING AI model performance by repeating the inspection/correction and re-training Auto-Labeling outputs.": "최초 10개의 수동 라벨링 학습을 시작으로 Auto-Labeling 결과물의 검수/보정 및 재학습을 반복적으로 진행하여 LABELING AI의 성능을 더욱 높혀보세요!",
  "From the time you uploaded the data, you can check your developed AI model on a cloud training server with in only 3 days.": "데이터 업로드 이후 3일 이내에 클라우드 학습서버에서 개발된 인공지능 모델을 확인하실 수 있습니다.",
  "Artificial intelligence developed outside of DS2.ai can also be deployed or managed by using SKYHUB AI.": "DS2.ai의 외부에서 별도 개발한 인공지능 또한 SKYHUB AI를 활용하여 배포 및 관리해 보세요!",
  "All artificial intelligence developed through DS2.ai Studio can be commercialized, sold, and monetized through the AI MARKET by simply selecting the desired selling price and sales method.": "직접 만든 우수한 인공지능을 AI Market을 통해 간편하게 판매하고 수익을 창출해보세요!",
  "You can check and manage work status of your labeling projects at a glance through the dashboard.": "대시보드를 통해 진행중인 라벨링 프로젝트의 작업현황을 한 눈에 확인하고 관리할 수 있습니다.",
  "Credit recharge is a prepayment system.": "크레딧 충전은 선불 결제하는 시스템입니다.",
  "If the service language is set to Korean, the card registration is carried out in Payple, if it is in English, EXIMBAY.": "서비스 언어 설정을 국문으로 할 경우 Payple, 영문으로 할 경우 EXIMBAY에서 카드 등록이 진행됩니다.",
  "There is no registered information.": "등록된 내용이 없습니다.",
  "User Info (User ID column)": "유저 정보 (유저 ID 칼럼)",
  "Item information (Item ID column)": "아이템 정보 (아이템 ID 칼럼)",
  "There are no registered notices.": "등록된 공지사항이 없습니다.",
  "Some of the selected projects have been deleted.": "선택한 프로젝트중 일부가 삭제되었습니다.",
  "Some of the selected projects have been deleted. It will be applied when the computer is restarted.": "선택한 프로젝트중 일부가 삭제되었습니다. 컴퓨터 재시작 시 적용됩니다.",
  "Tuning on code": "코드에서 튜닝",
  "Creating Custom AI. You will be notified via email when completed.": "CustomAI 만들기를 시작합니다. 완료되면 메일로 알려드리겠습니다.",
  "Image Upload to set up zones": "구역설정용 이미지 업로드",
  "Reading Guide": "가이드 보기",
  "Sales request": "판매요청",
  "Please check your password again.": "비밀번호를 다시 한번 확인해 주세요.",
  "Please fill in correct parameter and proceed.": "올바른 파라미터를 채운 후 실행해주세요.",
  "Model creation is possible up to 300. Please check the number of set values ​​of parameters.": "모델 생성은 최대 300개 까지 가능합니다. 파라미터들의 설정값 개수를 확인해주세요.",
  "Maximum upload time per day": "일일 최대 업로드 시간",
  "hour": "시간",
  "Create Class": "클래스 추가",
  "Enter": "입력 완료",
  "To use the AWS server, please contact the sales team.": "AWS 서버는 영업팀 문의 후 사용할 수 있습니다.",
  "To use the Skyhub Ai, please contact the sales team.": "Skyhub는 영업팀 문의 후 사용 할 수 있습니다.",
  "To use the Custom Training, please contact the sales team.": "커스텀 학습은 영업팀 문의 후 사용 할 수 있습니다.",
  "2 weeks free trial": "2주 무료사용",
  "Video Upload": "영상 업로드",
  "Standard Video Upload": "기준 영상 업로드",
  "New Upload": "새로 업로드하기",
  "New Prediction": "새로 예측하기",
  "Video Analysis": "영상 분석",
  "General settings": "일반 설정",
  "Current Video": "업로드 영상",
  "Standard Video": "기준 영상",
  "Select current frame": "현재 프레임 선택",
  "Enter video start point": "영상 시작점 입력",
  "upto 3 decimal places": "소수점 셋째자리까지 입력 가능",
  "Only images that are 10 minutes long from the starting point of the video are used.": "영상 시작점 기준으로 10분 길이에 해당되는 영상만 사용됩니다.",
  "Only images that are 30 minutes long from the starting point of the video are used.": "영상 시작점 기준으로 30분 길이에 해당되는 영상만 사용됩니다.",
  "Standard": "기준",
  "Comparison": "대조",
  "by period": "기간별",
  "per day": "일별",
  "per year": "연도별",
  "per hour": "시간별",
  "Floating population": "유동인구",
  "Store visitors": "매장 방문",
  "Number of purchase": "구매도달",
  "Residence time": "체류시간",
  "Sports training analysis": "스포츠 훈련 분석",
  "Rehabilitation training analysis": "재활 훈련 분석",
  "Choreography analysis": "안무 분석",
  "Offline store analysis": "오프라인 매장 분석",
  "Signage exposure analysis": "전광판 노출도 분석",
  "Start date": "시작일",
  "End date": "종료일",
  "Detailed analysis": "상세 분석",
  "Zoning": "구역 설정",
  "There is no data for the period you searched for.": "조회한 기간에 해당하는 데이터가 없습니다.",
  "Last 1 week": "최근 1주",
  "Last month": "최근 1달",
  "Labeling zoning settings": "구역 설정 라벨링하기",
  "Upload image for zoning": "구역 설정용 이미지 업로드",
  "Add zone class": "구역 클래스 추가",
  "Zone class name": "구역 클래스 이름",
  "Number of zones": "구역 개수",
  "Please enter the zone name.": "구역 이름을 입력해주세요.",
  "Zone created successfully.": "구역이 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Sorry, zone creation failed due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류로 구역 생성에 실패하였습니다.",
  "Only one image file (png/jpg/jpeg) can be uploaded.": "이미지 파일(png/jpg/jpeg) 1장만 업로드 가능합니다.",
  "Video list": "영상 목록",
  "Behavior similarity": "동작 유사도",
  "Angle similarity": "각도 유사도",
  "Distance similarity": "거리 유사도",
  "Check the analyzed video": "분석 영상 확인",
  "It can be set to a point in time earlier than the present.": "현재보다 이전 시점으로 설정 가능합니다.",
  "Specify the video creation date and time": "영상 생성일 및 시간 지정",
  "Enter seconds": "초(시간) 입력",
  "There are no images for zoning uploaded.": "업로드 된 구역 설정용 이미지가 없습니다.",
  "Please specify the video creation date and time.": "영상 생성일 및 시간을 지정해주세요.",
  "Checking and downloading the analysis video is only available for 30 seconds.": "분석 영상 확인 및 다운로드는 30초까지만 제공됩니다.",
  "please contact the sales team.": "영업팀 문의 후 사용 할 수 있습니다.",
  "This service has not been paid for on a regular basis.": "정기 결제가 되지 않은 서비스입니다.",
  "Promotional discount applied": "프로모션 할인 적용됨",
  "Please enter a project name.": "프로젝트 이름을 입력해 주세요.",
  "Please enter your daily upload time.": "일일 업로드 시간을 입력해 주세요.",
  "The video start point exceeds the video length.": "영상 시작점이 영상 길이를 초과했습니다.",
  "You cannot delete the label project automatically created as a market project.": "마켓프로젝트로 자동 생성된 라벨프로젝트는 삭제하실 수 없습니다.",
  "Paid": "결제 완료",
  "No Paid": "미결제",
  "Projects that have not been auto-labeled cannot be refreshed.": "오토라벨링이 진행되지 않은 프로젝트는 새로고침이 불가합니다.",
  "refresh project": "프로젝트 새로고침",
  "The sample data is an example template to show only the structure of the file.": "샘플 데이터는 파일의 구조만을 보여주기 위한 예시 템플릿입니다.",
  "When uploading sample data to a dataset, please add data according to the service conditions.": "샘플 데이터를 데이터셋에 업로드할 경우, 서비스 조건에 맞게 데이터를 추가해 주세요.",
  "Each column requires at least 10 rows of data.": "각 칼럼에는 최소 10행 이상의 데이터가 필요합니다.",
  "certification": "인증하기",
  "License Key": "라이센스 키",
  "Key value authentication failed. Return to the signIn screen.": "Key값 인증에 실패하였습니다. 라이센스 인증을 다시 시도해주세요.",
  "Key value authentication failed. Please try license authentication again.": "Key값 인증에 실패하였습니다. 로그인 화면으로 돌아갑니다.",
  "Existing key value authentication has expired. New key value authentication is required.": "기존 Key값 인증이 만료되었습니다. 새로운 키값의 인증이 필요합니다.",
  "There is no registered license key.": "등록된 라이센스 키가 없습니다.",
  "The registered license key has expired.": "등록된 라이센스 키가 만료되었습니다.",
  "License key verification failed. Please re-enter the license key.": "라이센스 키 확인에 실패하였습니다. 라이센스 키를 다시 입력해 주시길 바랍니다.",
  "Key authentication is being checked. Please wait.": "Key 인증 확인중 입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Vehicle traffic count": "차량 유동량",
  "Total ad exposure time": "총 광고 노출시간",
  "Human face pixelization (De-identification)": "인물 모자이크 처리 (비식별화)",
  "Refresh App": "앱 새로고침",
  "by age group": "연령대별",
  "Inspection progress": "검수진행여부",
  "Refresh Video": "영상 새로고침",
  "Refresh Zone": "구역 새로고침",
  "Select Port Number": "사용하실 포트를 선택하세요.",
  "Port Number": "포트번호",
  "Choose a cloud-provided port and GPU.": "클라우드 제공 포트와 GPU를 선택하세요.",
  "When inquiring, please tell us the date of creation of the error and the name of the file.": "문의 시 에러 생성일과 파일명을 말씀해 주세요.",
  "Check the list": "리스트 확인하기",
  "to the list": "목록 바로가기",
  "Send your MAC address to contact@dslab.global to receive a license key and use it.": "contact@dslab.global으로 맥 주소를 보내주시면 라이센스 키를 받아 사용이 가능합니다.",
  "Color": "색상",
  "Only port numbers in the range of 13010 to 13029 are available.": "13010~13029 범위에 해당하는 포트번호만 사용 가능합니다.",
  "Only numbers can be entered for the port number.": "포트번호는 숫자만 입력 가능합니다.",
  "Create a Training Server": "학습서버 제작하기",
  "Create a Inference Server": "추론서버 제작하기",
  "Please contact the administrator.": "관리자에게 문의해주세요.",
  "Only number or \",\" can be entered for the GPU.": "GPU는 숫자 또는 \",\" 만 입력 가능합니다.",
  "An error occurred while deleting all selected projects.": "선택한 모든 프로젝트가 삭제중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred while deleting the selected project.": "선택한 프로젝트 삭제중 오류가 발생했습니다.",
  "GPU Allocation": "GPU 할당",
  "If not entered, all GPUs will be allocated.": "입력하지 않으면 모든 GPU가 할당됩니다.",
  "Card Payment Amount": "카드 결제 금액",
  "Credit Payment Amount": "크레딧 결제 금액",
  "The payment of that amount has been completed.": "해당 금액의 결제가 완료되었습니다.",
  "The payment of that amount is required.": "해당 금액의 결제가 필요합니다.",
  "The amount to be charged will be displayed on the payment date.": "해당 결제일에 청구될 금액이 표시됩니다.",
  "An error occurred while searching for the port number in use.": "사용중인 포트번호 탐색에 오류가 발생했습니다.",
  "No ports available.": "사용 가능한 포트가 없습니다.",
  "Select an available port": "사용 가능한 포트 선택",
  "Monitoring": "서버 모니터링",
  "Available after data accumulation through forecasting": "예측하기를 통해 데이터 축적 후 이용 가능합니다",
  "Model loading supports Pytorch and tensorflow2.": "모델 로드는 Pytorch와 tensorflow2를 지원합니다.",
  "It will be applied when the computer is restarted.": "컴퓨터 재시작 시 적용됩니다.",
  "Collective prediction has started.": "일괄예측이 시작되었습니다.",
  "An error occurred during the collective prediction.": "일괄예측 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Collective prediction has completed.": "일괄예측이 완료되었습니다.",
  "Video prediction has started.": "영상예측이 시작되었습니다.",
  "An error occurred during the video prediction.": "영상예측 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Video prediction has completed.": "영상예측이 완료되었습니다.",
  "Colab AI analysis has started.": "코랩 인공지능 분석이 시작되었습니다.",
  "An error occurred during the Colab AI analysis.": "코랩 인공지능 분석 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Colab AI analysis has completed.": "코랩 인공지능 분석이 완료되었습니다.",
  "Data extraction of the labeling project has started.": "라벨프로젝트의 데이터 추출이 시작되었습니다.",
  "An error occurred while extracting the data from the labeling project.": "라벨프로젝트의 데이터 추출 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Data extraction of the labeling project is complete.": "라벨프로젝트의 데이터 추출이 완료되었습니다.",
  "Coco data extraction of the labeling project has started.": "라벨프로젝트의 Coco 데이터 추출이 시작되었습니다.",
  "An error occurred while extracting Coco data from the labeling project.": "라벨프로젝트의 Coco 데이터 추출 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Coco data extraction of the labeling project is complete.": "라벨프로젝트의 Coco 데이터 추출이 완료되었습니다.",
  "Voc data extraction of the labeling project has started.": "라벨프로젝트의 Voc 데이터 추출이 시작되었습니다.",
  "An error occurred while extracting Voc data from the labeling project.": "라벨프로젝트의 Voc 데이터 추출 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Voc data extraction of the labeling project is complete.": "라벨프로젝트의 Voc 데이터 추출이 완료되었습니다.",
  "Dataconnector is being uploaded.": "데이터커넥터 업로드가 시작되었습니다.",
  "An error occurred while uploading the dataconnector.": "데이터커넥터 업로드 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Dataconnector has been uploaded.": "데이터커넥터 업로드가 완료되었습니다.",
  "Dataconnector has been uploaded, but errors occurred in some data.": "데이터커넥터 업로드가 완료되었으나 일부 파일에 에러가 발생하였습니다.",
  "Labeling project data is uploading.": "라벨프로젝트의 데이터 업로드가 시작되었습니다.",
  "An error occurred while uploading the data of the label project.": "라벨프로젝트의 데이터 업로드 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Labeling project data has been uploaded.": "라벨프로젝트의 데이터 업로드가 완료되었습니다.",
  "Labeling project data has been uploaded, but errors occurred in some data.": "라벨프로젝트의 데이터 업로드가 완료되었으나 일부 데이터에 에러가 발생하였습니다.",
  "Auto-labeling for the project has started.": "라벨프로젝트의 오토라벨링이 시작되었습니다.",
  "An error occurred while auto-labeling of label project.": "라벨프로젝트의 오토라벨링 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Auto-labeling for the project has completed.": "라벨프로젝트의 오토라벨링이 완료되었습니다.",
  "Label project is being created.": "라벨프로젝트가 생성되어 데이터 업로드 중입니다.",
  "An error occurred while creating the label project.": "라벨프로젝트 생성 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Label project has been created.": "라벨프로젝트가 생성 되었습니다.",
  "Custom AI development has started.": "커스텀AI 개발이 시작되었습니다.",
  "An error occurred while training the custom AI.": "커스텀AI 학습 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Custom AI development has completed.": "커스텀AI 개발이 완료되었습니다.",
  "Metabase analysis has started.": "메타베이스 분석이 시작되었습니다.",
  "An error occurred during the metabase analysis.": "메타베이스 분석 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Metabase analysis has completed.": "메타베이스 분석이 완료되었습니다.",
  "Succeeded in regular payment.": "정기결제에 성공하였습니다.",
  "It will be charged again the next day.": "다음날 다시 결제됩니다.",
  "To payment history": "결제 내역 바로가기",
  "Postpaid Bill History": "후불결제 내역",
  "Modify payment": "카드 수정하기",
  "Add": "추가하기",
  "It is an indicator of how well the model explains the data. It can have a value of 0 to 1, and the closer it is to 1, the higher the model is related to the data.": "모델이 데이터를 얼마나 잘 설명하는지 나타내는 지표입니다. 0~1 값을 가질 수 있으며, 1에 가까울수록 모델이 데이터와 연관성이 높다고 할 수 있습니다.",
  "Refresh notifications": "알림 새로고침",
  "The maximum number of characters that can be entered has been exceeded.": "입력 가능한 최대 글자 수를 초과했습니다.",
  "Custom": "직접 설정",
  "Algorithm": "알고리즘",
  "Training Instance Option": "학습 인스턴스 설정",
  "Training GPU Option": "학습 GPU 설정",
  "Object detection needs gpu.": "물체인식은 gpu가 필요합니다.",
  "Algorithm Option": "알고리즘 설정",
  "Once 2 weeks trial expires, the payment will be automatically processed": "2주 무료 사용 후 자동으로 결제가 진행됩니다.",
  "There is no label data in zip file.": "압축파일 내 라벨링 데이터가 존재하지 않습니다.",
  "User management": "관리자 모드",
  "name": "이름",
  "User name": "유저명",
  "Delete user": "유저 삭제",
  "sort by creation date": "생성일 순",
  "search e-mail": "이메일 검색",
  "add user": "유저 추가",
  "new user": "유저 정보 입력",
  "Enter new user name.": "추가할 유저명을 입력해주세요.",
  "Enter new user e-mail.": "추가할 유저 이메일을 입력해주세요.",
  "Enter new user password.": "추가할 유저 비밀번호을 설정해주세요.",
  "Enter new user password again.": "설정한 유저 비밀번호를 한번 더 입력해주세요.",
  "Please enter the password you want to change.": "변경할 비밀번호을 입력해주세요.",
  "Please re-enter the password you want to change.": "변경할 비밀번호를 한번 더 입력해주세요.",
  "Password change is complete. Please log in again.": "비밀번호 변경이 완료되었습니다. 다시 로그인 해주세요.",
  "No user selected.": "선택된 유저가 없습니다.",
  "Do you want to restart?": "재시작하시겠습니까?",
  "Do you want to delete?": "유저를 삭제하시겠습니까?",
  "Loading user list": "유저 리스트를 받아오는 중입니다.",
  "No user found containing the keyword you have searched for.": "검색 조건에 맞는 유저가 없습니다.",
  "No user to manage.": "관리할 유저 리스트가 없습니다.",
  "A previously created CUSTOM AI model exists and is waiting for Best Custom AI selection.": "이미 생성된 CUSTOM AI 모델이 존재하여 Best Custom AI 선택 대기중입니다.",
  "My status": "내 상태",
  "My class": "내 클래스",
  "Reset settings": "설정 초기화",
  "Start analysis": "분석 시작",
  "Analyzing": "분석 중",
  "Check analysis": "분석 확인",
  "Analyzing...": "분석 중입니다.",
  "Not available now.": "지금은 이용하실 수 없습니다.",
  "Generate code": "코드생성",
  "Manual setting": "수동 설정",
  "Set and use your preferred machine learning/deep learning library and hyperparameter.": "원하는 머신러닝/딥러닝 라이브러리와 하이퍼파라미터를 직접 설정하여 사용할 수 있습니다.",
  "Share your project": "프로젝트 공유하기",
  "Deep Learning": "딥러닝",
  "Hyperparameter setting": "하이퍼파라미터 설정",
  "Range setting is not supported for this parameter.": "해당 파라미터는 범위설정이 지원되지 않습니다.",
  "Please enter a parameter value suitable for the range.": "범위에 맞는 파라미터 값을 입력해주세요.",
  "Please enter all parameter values.": "모든 파라미터 값을 입력해주세요.",
  "Please set the maximum value larger than the minimum value.": "최대값을 최소값보다 크게 설정해주세요.",
  "Please check the data type of the entered value.": "입력한 값의 data type을 확인해주세요.",
  "Model generation limit": "모델생성 개수 제한",
  "cross product of the number of set values for each parameter": "각 파라미터 설정값 개수의 교차곱",
  "For int and float types, multiple values can be set using comma, space, and enter key.": "int, float 타입의 경우 콤마, 스페이스, 엔터키를 이용하여 다중값을 설정할 수 있습니다.",
  "Only int and float types can be inputted. please try again.": "int, float 타입만 입력 가능합니다. 다시 시도해주세요.",
  "Duplicate values cannot be set.": "중복된 값은 설정할 수 없습니다.",
  "Analyze your data": "데이터 분석하기",
  "Project list": "프로젝트 리스트",
  "Label project list": "라벨 프로젝트 리스트",
  "Go to the Click AI project associated with your data": "데이터와 연결된 ClickAI 프로젝트 이동하기",
  "Go to the label project associated with your data": "데이터와 연결된 라벨 프로젝트 이동하기",
  "No project created": "생성된 프로젝트 없음",
  "File size": "파일크기",
  "Loading data connector information. please wait for a moment.": "데이터커넥터 정보를 불러오는 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Sorry. Data connector information inquiry failed due to a temporary error.": "죄송합니다. 일시적인 오류 발생으로 데이터커넥터 정보 조회에 실패하였습니다.",
  "Please select project data again.": "프로젝트 데이터를 다시 선택해주세요.",
  "To utilize a specific GPU, select and train with the desired GPU.": "특정 GPU 로 학습을 지정하고 싶은 경우에 원하는 GPU 로 선택하여 학습할 수 있습니다.",
  "Range setting": "범위 설정",
  "Parameter name": "파라미터명",
  "Value": "설정값",
  "Please select a library in which to train.": "학습을 진행할 라이브러리를 선택해주세요.",
  "Data preview": "데이터 미리보기",
  "Registration date": "데이터 등록일",
  "Total number of datas": "총 데이터 개수",
  "It is shown as sample data (within 20 sheets).": "샘플 데이터(20장 이내)로 보여집니다.",
  "Check error log": "에러 로그 확인하기",
  "Only data in the completed status can be viewed in detail.": "완료 상태인 데이터만 상세조회가 가능합니다.",
  "Video Preview": "동영상 미리보기",
  "Loading sample data. Please wait.": "샘플 데이터를 불러오는 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Loading project. Please wait.": "프로젝트를 불러오는 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Loading. Please wait for a moment.": "로딩중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Sorry. The page you are looking for has been removed or is temporarily unavailable.": "죄송합니다. 찾으시는 페이지가 삭제되었거나 일시적으로 사용할 수 없습니다.",
  "Go to main page": "메인 페이지로 이동하기",
  "Please enter your license key": "라이센스 키를 입력해주세요",
  "Buy License": "라이센스 구매하기",
  "Available after license purchase": "라이센스 구매 후 사용 가능합니다",
  "Available after purchasing the Enterprise plan": "엔터프라이즈 플랜 구매 후 이용 가능합니다",
  "Available after purchasing the License": "라이센스 구매 후 이용 가능합니다.",
  "Available as a download version. Visit https://ds2.ai": "다운로드 버전으로 이용 가능합니다",
  "30 days free trial": "30일 무료 사용",
  "All agree": "전체 동의",
  "Agree to collection of activity data": "활동 데이터 수집 동의 (선택)",
  "There is no GPU to choose from.": "선택 가능한 GPU가 없습니다.",
  "Available only in the Enterprise version.": "엔터프라이즈 버전에서만 사용 가능합니다.",
  "at least": "최소",
  "View generated code": "생성된 코드 보기",
  "There are currently no models that can be displayed. Please check after training is complete.": "현재 표시 가능한 모델이 없습니다. 학습 완료 후 확인해주세요.",
  "Only classes with at least 10 labeled data can be selected.": "최소 10개 이상 라벨링 된 데이터를 가진 클래스만 선택 가능합니다.",
  "Work Status by Member": "멤버별 작업 현황",
  "Custom AI cannot be created during autolabeling.": "오토라벨링 중에는 Custom AI를 생성할 수 없습니다.",
  "In case of insufficient labeled data, auto-labeling is possible only through General AI.": "라벨링된 데이터가 부족한 경우 General AI를 통해서만 오토라벨링이 가능합니다.",
  "Train": "학습",
  "Verify": "검증",
  "No data 'In queue' or 'In process'": "'시작전' 또는 '진행중' 데이터 없음",
  "Data Inspection Required": "데이터 검수 필요",
  "General AI available": "General AI 사용 가능",
  "Custom AI creation required": "Custom AI 생성 필요",
  "The file is being uploaded. please wait for a moment.": "파일을 업로드중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "The process cannot be interrupted during the last model training.": "마지막 모델 학습중에는 프로세스를 중단할 수 없습니다.",
  "No groups or members have shared the project.": "프로젝트를 공유받은 그룹 및 멤버가 없습니다.",
  "Data upload has started. The time required may vary depending on the file type or capacity, and you can check the job status in the notification history.": "데이터 업로드가 시작되었습니다. 파일의 형태나 용량에 따라 소요되는 시간이 다를 수 있으며, 알림내역에서 작업 상태를 확인 가능합니다.",
  "It is decided whether to proceed with the inspection of the manual labeling case.": "수동라벨링 진행건에 대한 검수진행여부를 결정합니다.",
  "Error or expired email verification attempt.": "오류이거나 만료된 이메일 인증 시도입니다.",
  "Please enter your email address.": "이메일 주소를 입력해주세요.",
  "Please enter a valid email. (Only English input is allowed)": "올바른 이메일을 입력해주세요. (한글입력불가)",
  "Develop artificial intelligence.": "인공지능을 개발해보세요.",
  "You can develop using DS2.AI solution.": "DS2.AI 솔루션을 이용하여 개발할 수 있습니다.",
  "This option is only available on the Enterprise plan.": "해당 옵션은 Enterprise plan에서만 제공합니다.",
  "error file list": "에러 파일 리스트",
  "Contrast": "기존 대비",
  "See all notifications": "전체 알림 보기",
  "Enter the video start point.": "영상 시작점을 입력하세요.",
  "Set your video title to 50 characters or less.": "동영상 제목을 50자 이내로 설정하세요.",
  "Average value reflected": "평균값 반영",
  "Please select the model with the best sample auto-labeling.": "가장 적합한 오토라벨링 샘플 모델을 선택하십시오.",
  "Multiple selection possible": "중복선택 가능",
  "After selection is complete, auto-labeling is performed with the most accurate model.": "선택 완료 후 가장 정확한 모델로 자동 라벨링을 진행합니다.",
  "public KEY": "공개KEY",
  "Prediction columns cannot be used as training data.": "예측 컬럼은 학습 데이터로 사용하실 수 없습니다.",
  "Please select one or more data columns.": "데이터 컬럼을 1개 이상 선택해주세요.",
  "Please check the setting value of the corresponding parameter.": "해당 파라미터의 설정값을 확인해주세요.",
  "Please set as many values as the number that meets the conditions.": "해당 조건에 맞는 개수만큼 값을 설정해주세요.",
  "Please set at least one training GPU.": "하나 이상의 학습 GPU를 설정해주세요.",
  "g4dn.2xlarge": "g4dn.2xlarge",
  "g4dn.4xlarge": "g4dn.4xlarge",
  "g4dn.8xlarge": "g4dn.8xlarge",
  "g4dn.16xlarge": "g4dn.16xlarge",
  "g4dn.32xlarge": "g4dn.32xlarge",
  "g4dn.64xlarge": "g4dn.64xlarge",
  "Turn on Jupyter with custom training.": "커스텀트레이닝을 통해 주피터를 켜세요.",
  "structured data classification": "정형 데이터 분류",
  "Click AI": "Click AI",
  "SKYHUB AI": "SKYHUB AI",
  "O": "O",
  "X": "X",
  "Cloud": "Cloud",
  "Edge": "Edge",
  "Sensor": "Sensor",
  "배경": "Background",
  "JSON 결과": "Result Json",
  "제공자": "Provider",
  "AI Key is being registered. please wait for a moment.": "AI Key가 등록중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "External AI consumes 1100 units per prediction.": "외부 AI는 예측 개수 당 1100unit이 소모됩니다.",
  "You can use artificial intelligence right away without learning.": "별도의 학습 없이 바로 인공지능을 사용할 수 있습니다.",
  "It is a speech recognition labeling tool for STT learning.": "STT 학습을 위한 음성인식 라벨링 툴입니다.",
  "Please select one or more classes": "클래스를 1개 이상 선택해주세요",
  "There is no labeling file available. Please proceed after confirmation.": "진행 가능한 라벨링파일이 없습니다. 확인후 진행해주세요.",
  "Request an inspection": "검수 의뢰하기",
  "Request manual labeling": "수동라벨링 의뢰하기",
  "Experience object recognition automatic labeling.": "물체인식 자동 라벨링을",
  "Please agree to payment before proceeding.": "결제에 동의후 진행해주세요.",
  "Agree to all order product information and terms of service": "주문상품정보 및 서비스 이용약관에 모두 동의",
  "Check terms and conditions": "약관확인",
  "I have confirmed the above order and agree to the payment.": "위 주문 내용을 확인하였으며 결제에 동의합니다.",
  "file list": "파일 목록",
  "checker": "검수자",
  "There is no autolabeling AI model.": "오토라벨링 AI 모델이 없습니다.",
  "Select one of the models and start autolabeling.": "모델들 중 하나를 선택해서 오토라벨링을 시작해주세요. ",
  "Zone class color": "구역 클래스 색상",
  "The label project does not exist.": "라벨 프로젝트가 존재하지 않습니다.",
  "You can search up to the day before the date of inquiry.": "조회일 전일까지만 조회가 가능합니다.",
  "종료일이 시작일보다 빠를 수 없습니다.": "종료일이 시작일보다 빠를 수 없습니다.",
  "service": "서비스",
  "Reach to Visits": "방문 대비 도달률",
  "Sec": "초",
  "Label Trainers": "Label Trainers",
  "floating population gender": "유동인구 성별",
  "male": "남성",
  "female": "여성",
  "Setting conditions": "조건 설정하기",
  "maximum": "최대",
  "Artificial Intelligence Development Conditions": "인공지능 개발 조건",
  "how to learn": "학습 방법",
  "stock type": "스톡 타입",
  "period setting": "기간 설정",
  "starting point": "시작지점",
  "end point": "종료지점",
  "time memory": "타임 메모리",
  "Boundary settings": "Boundary 설정",
  "Search options": "검색 옵션",
  "Set the time of stock forecasting": "주식예측 시점 설정",
  "Using MLOps_Coming soon": "MLOps 사용하기_지원예정",
  "Backtest condition setting": "백테스트 조건 설정",
  "Add backtest +": "백테스트 추가 +",
  "backtest": "백테스트",
  "period": "기간",
  "Number of items under management (up to 100)": "운용 종목 개수 (최대 100개)",
  "Buy Timing": "매수 타이밍",
  "within time": "시간 내에 ",
  "% Increase": "% 상승",
  "Sell Timing": "매도 타이밍",
  "% drop": "% 하락",
  "Bond Selling Timing": "보합세 매도 타이밍",
  "for time": "시간 동안 ",
  "Risk Management Timing": "리스크 관리 타이밍",
  "Minimum holding time": "최소 보유 시간",
  "risk management": "리스크 관리",
  "Getting project information. please wait for a moment.": "프로젝트 정보를 가져오는 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
  "Quant project creation is complete.": "퀀트 프로젝트 생성이 완료되었습니다.",
  "Modifying the setting conditions": "설정 조건 수정하기",
  "Set 'Minimum' Percentage": "'최소' Percentage 설정",
  "Set 'Max' Percentage": "'최대' Percentage 설정",
  "Add training server": "학습 서버 추가하기",
  "Delete server": "서버 삭제하기",
  "Add new server": "서버 추가하기",
  "Admin token": "관리 토큰",
  "Admin account cannot be deleted": "관리자 계정 삭제 불가",
  "Enter the host": "host를 입력하세요",
  "Please enter the host.": "host를 입력해주세요.",
  "Enter the token": "token을 입력하세요",
  "Please enter the token.": "token을 입력해주세요.",
  "Please check the connection.": "커넥션 정보를 확인해주세요.",
  "Error setting the introduction page and language. Please refresh and try again.": "소개 페이지 및 언어 설정 오류입니다. 새로고침 후 다시 시도해주세요.",
  "Triton Config": "Triton 설정",
  "No text detected.": "인식된 텍스트가 없습니다."
}
